Q:abatementc
A:n.减轻，减少

Q:abase
A:v.降低···的地位，贬抑，使卑下

Q:abash
A:v.使害羞，使尴尬

Q:abate
A:v.减轻，减少

Q:abbreviate
A:v.缩短；缩写

Q:abdicate
A:v.退位，辞职，放弃

Q:aberrant
A:a.越轨的；异常的

Q:aberration
A:n.离开正路，脱离常轨；变形

Q:abet
A:v.教唆，鼓励，帮助

Q:abeyance
A:n.中止，搁置

Q:abhor
A:v.憎恨，嫌恶

Q:abhorrent
A:a.可恨的，讨厌的

Q:abject
A:a.极可怜的;卑下的

Q:abjure
A:v.发誓放弃

Q:ablaze
A:a.着火的，燃烧的；闪耀的

Q:abnegate
A:v.否认，放弃

Q:abolish
A:v.废止，废除(法律、制度、习俗等)

Q:abolition
A:n.废除，革除

Q:abominate
A:v.痛恨；厌恶

Q:abortive
A:a.无结果的，失败的

Q:abound
A:v.大量存在；充满，富于

Q:aboveboard
A:a./adv.光明正大的(地)

Q:abrade
A:v.磨损，磨小

Q:abrasive
A:a.磨损的；扰人的  n.研磨料

Q:abrogate
A:v.废止，废除

Q:abrupt
A:a.突然的，意外的；唐突的

Q:abscond
A:v.潜逃，逃亡

Q:absent
A:v.缺席，不参加

Q:absolve
A:v.赦免，免除

Q:abstain
A:v.禁绝，放弃

Q:abstemious
A:a.有节制的，节俭的(eating & drinking)

Q:abstention
A:n.节制

Q:abstentious
A:a.节制的

Q:abstinent
A:a.饮食有度的，有节制的，禁欲的

Q:abstract
A:n.摘要；a.抽象的

Q:abstruse
A:a.难懂的，深奥的

Q:absurd
A:a.荒谬的，可笑的

Q:abuse
A:v./n.辱骂; 滥用

Q:abusive
A:a.漫骂的；毁谤的；虐待的

Q:abut
A:v.接界，毗连

Q:abysmal
A:a.极深的；糟透的

Q:academic
A:a.学院的，学术的；理论的

Q:acarpous
A:a.不结果实的

Q:accede
A:v.同意

Q:accelerate
A:v.加速；促进

Q:accentuate
A:v.重读；强调

Q:accessible
A:a.易达到的；易受影响的

Q:acclaim
A:v.欢呼，称赞

Q:acclimate
A:v.使服水土; 使适应

Q:accolade
A:n.推崇；赞扬

Q:accommodate
A:v.与…一致；提供食宿

Q:accompany
A:v.伴随，陪伴

Q:accomplice
A:n.同谋者，帮凶

Q:accomplish
A:v.完成，做成功

Q:accomplished
A:a.完成了的；有技巧的，有造诣的

Q:accost
A:v.搭话

Q:accountability
A:n.负有责任

Q:accredit
A:v.授权

Q:accrete
A:v.逐渐增长；添加生长；连生

Q:accrue
A:v.(利息等)增大；增多

Q:accumulate
A:v.积聚，积累(collect)

Q:accuracy
A:n.精确，准确

Q:accurate
A:a.精确的，准确的

Q:accuse
A:v.谴责，指责

Q:accustom
A:v.使习惯

Q:acedia
A:n.无精打采的样子；懒惰

Q:acerbic
A:a.苦涩的；刻薄的

Q:acerbic
A:a.苦涩的；刻薄的

Q:acidic
A:a.酸的，酸性的

Q:acknowledge
A:v.承认；致谢

Q:acolyte
A:n.(教士的)助手，侍僧

Q:acoustic
A:a.听觉的，有关声音的

Q:acquiesce
A:v.勉强同意，默许

Q:acquiescence
A:n.默许

Q:acquit
A:v.宣告无罪；脱卸义务和责任；还清(债务)

Q:acrid
A:a.辛辣的，刻薄的

Q:acrimonious
A:a.尖刻的，严厉的

Q:acrimony
A:n.尖刻，刻薄

Q:acrobat
A:n.特技演员，杂技演员

Q:actuate
A:v.开动，促使

Q:acuity
A:n.(尤指思想或感官)敏锐

Q:acumen
A:n.敏锐，精明,聪明

Q:acute
A:a.灵敏的；剧烈的；急性的

Q:adamant
A:a.强硬的；固执的

Q:adapt
A:v.使…适应；修改

Q:adapt
A:v.使…适应；修改

Q:adaptable
A:a.有适应能力的；可改编的

Q:addict
A:v./n.沉溺；上瘾(者)

Q:additive
A:n.添加剂

Q:addle
A:v.使腐坏；使混乱

Q:address
A:v.处理，对付，着手解决；致词

Q:adduce
A:v.给予（理由）；举出（例证）

Q:adept
A:a.老练的，精通的

Q:adequate
A:a.足够的

Q:adhere
A:v.粘着；依附,拥护

Q:adherent
A:n.拥护者，信徒

Q:adhesive
A:a.带粘性的，胶粘的；n.胶合剂

Q:adjourn
A:v.使延期，推迟；休会

Q:adjudicate
A:v.充当裁判；判决

Q:adjunct
A:n.附加物，附件

Q:admonish
A:v.训诫；警告

Q:adolescent
A:a.青春期的；n.青少年

Q:adopt
A:v.收养；采纳

Q:adore
A:v.崇拜；热爱

Q:adorn
A:v.装饰

Q:adroit
A:a.熟练的，灵巧的

Q:adulate
A:v.谄媚，奉承

Q:adulate
A:v.谄媚，奉承

Q:adulterate
A:v.掺假

Q:adumbrate
A:v.(对将来事件)预示

Q:advent
A:n.到来，来临

Q:adventitious
A:a.偶然的

Q:adventurous
A:a.爱冒险的，大胆的

Q:adversary
A:n.对手，敌手  a. ···的

Q:adverse
A:a.不利的，相反的；敌对

Q:adversity
A:n.逆境，不幸

Q:advert
A:v.注意，留意；提及

Q:advertise
A:v.做广告

Q:advocacy
A:n.拥护，支持

Q:advocate
A:v.拥护，支持；n.支持者，拥护者

Q:aerate
A:v.充气，让空气进入

Q:aerial
A:a.空中的，空气中的

Q:aesthetic
A:a.美学的，有审美感的

Q:affable
A:a.易于交谈的；和蔼的

Q:affected
A:a.不自然的；假装的

Q:affection
A:n.喜爱

Q:affectionate
A:a.亲爱的，挚爱的

Q:affective
A:a.感情的，表达感情的

Q:affiliate
A:v.加入；联合

Q:affiliation
A:n.联系，联合

Q:affinity
A:n.密切关系；(两性)吸引力

Q:affirmation
A:n.肯定，断言

Q:affix
A:v.粘上，贴上；在合同上添写某事物；n.词缀

Q:afflict
A:v.使痛苦，折磨

Q:affliction
A:n.悲痛，受难的起因

Q:affluent
A:a.富裕的，丰富的

Q:affordable
A:a.能够支付的

Q:aftermath
A:n.后果，余波

Q:agape
A:a./adv. （嘴）大张着的

Q:agenda
A:n.议程

Q:aggrandize
A:v.增大，扩张；吹棒

Q:aggravate
A:v.加重，恶化

Q:aggregate
A:v.集合；合计

Q:aggressive
A:a.好斗的；进取的

Q:aggrieve
A:v.使受委屈；使痛苦

Q:aghast
A:a.惊骇的，吓呆的

Q:agile
A:a.敏捷的，灵活的

Q:agility
A:n.敏捷

Q:agitate
A:v.搅动，煽动；使不安，使焦虑

Q:agitated
A:a.被鼓动的；不安的

Q:agitation
A:n.焦虑，不安；鼓动宣传

Q:agnostic
A:a.不可知论的

Q:agog
A:a.兴奋的，有强烈兴趣的

Q:agony
A:n.极大痛苦

Q:agoraphobic
A:n./a. 患旷野恐惧症的（人）

Q:agrarian
A:a.土地的

Q:agreeable
A:a.令人喜悦的；欣然同意的

Q:ague
A:n.冷颤，发冷

Q:ail
A:v.生病

Q:airborne
A:a.空气传播的；空运的

Q:airtight
A:a.密闭的，不透气的

Q:akin
A:a.同族的，

Q:albeit
A:conj. 虽然，尽管

Q:aleatory
A:a.侥幸的，偶然的

Q:alert
A:a.警惕的，机警的; n.警报

Q:alienate
A:v.疏远，离间某人

Q:allay
A:v.减轻，缓和

Q:allegiance
A:n.忠诚，拥护

Q:allegory
A:n.寓言

Q:allergic
A:a.过敏的；对…讨厌的

Q:alleviate
A:v.缓和，减轻

Q:allocate
A:v.配给，分配

Q:allot
A:v.拨出；分配

Q:allowance
A:n.津贴，补助；承认，允许

Q:alloy
A:n.合金

Q:allude
A:v.间接提到，暗指

Q:alluring
A:a.吸引人的，迷人的

Q:allusion
A:n.暗示，间接提示

Q:ally
A:v.结盟，联合  n.同盟者，伙伴

Q:aloof
A:a.冷淡的，疏远的

Q:also-ran
A:n.落选者；不重要的参与者

Q:alter
A:v.改变，更改

Q:alternate
A:a.轮流的，交替的；v.轮流，交替n.候选人，替代性选择

Q:altruism
A:n.利他主义；无私

Q:amalgam
A:n.混合物

Q:amalgamate
A:v.合并；混合

Q:amass
A:v.积聚

Q:amateur
A:n.业余爱好者

Q:ambidextrous
A:a.十分灵巧的

Q:ambience
A:n.环境，气氛

Q:ambiguous
A:a.含糊的

Q:ambivalent
A:a.(对人或物)有矛盾看法的

Q:amble
A:n./v.漫步，缓行

Q:ambush
A:v.埋伏；伏击

Q:ameliorate
A:v.改善，改良

Q:amenable
A:a.愿顺从的，通情达理的

Q:amend
A:v.修正，(通常向更好的方向)变化

Q:amendment
A:n.改正，修正；[法]修正案

Q:amiable
A:a.（人自身性格）和蔼的，亲切的

Q:amiable
A:a.（人自身性格）和蔼的，亲切的

Q:amicable
A:a.（对外界）友好的

Q:amity
A:n.(人或国之间的)友好关系

Q:amnesia
A:n.健忘症

Q:amnesty
A:n.大赦，特赦

Q:amorphous
A:a.无定形的

Q:ample
A:a.富足的；充足的

Q:amplify
A:v.放大；详述

Q:amuse
A:v.使愉快，逗某人笑

Q:anachronistic
A:a.年代出错的

Q:anaerobic
A:a.厌氧的

Q:analgesia
A:n.无痛觉，痛觉丧失

Q:analogous
A:a.类似的

Q:analogy
A:n.相似；类比

Q:analogy
A:n.相似；类比

Q:anarchy
A:n.无政府;政治上的混乱

Q:anathema
A:n.被诅咒的人；宗教意义的诅咒

Q:anatomical
A:a.解剖学的

Q:ancestor
A:n.祖先，祖宗

Q:ancestral
A:a.祖先的

Q:ancillary
A:a.辅助的；n.助手

Q:anecdote
A:n.短故事；轶事

Q:anesthetic
A:n.麻醉剂；a.麻醉的

Q:anguish
A:n.极大痛苦

Q:angular
A:a.有角的；(指人)瘦削的

Q:angular
A:a.有角的；(指人)瘦削的

Q:animadvert
A:v.苛责，非难

Q:animate
A:a.活的，有生命的；v.赋予生命

Q:animated
A:a.活泼的，生动的

Q:animation
A:n.活泼，有生气；卡通制作

Q:animosity
A:n.憎恶，仇恨

Q:animus
A:n.敌意，憎恨

Q:anneal
A:v.使（金属、玻璃等）退火；使加强，使变硬

Q:annex
A:v.兼并，附加

Q:annihilate
A:v.消灭

Q:annotate
A:v.注解

Q:announce
A:v.宣布，发表；通报…的到来

Q:annoy
A:v.惹恼；打搅，骚扰

Q:annul
A:v.宣告无效；取消

Q:anomalous
A:a.反常的；不规则的

Q:anomaly
A:n.异常，反常

Q:anonymity
A:n.无名，匿名

Q:antagonism
A:n.反抗，敌意

Q:antagonize
A:v.使对抗；与…对抗

Q:antecedence
A:n.居先，优先

Q:antecedent
A:n.前事；前辈；a.先行的

Q:antedate
A:v.早于

Q:anterior
A:a.较早的，以前的

Q:anthem
A:n.圣歌；赞美歌，国歌

Q:antibiotic
A:n.抗生素；a.抗菌的

Q:antic
A:a.古怪的

Q:anticipate
A:v.预期，期待

Q:anticipatory
A:a.预想的，预期的

Q:anticlimactic
A:a.突减的

Q:antidote
A:n.解毒药

Q:antipathy
A:n.反感，厌恶

Q:antiquarianism
A:n.古物研究，好古癖

Q:antiquated
A:a.陈旧的，过时的

Q:antique
A:a.古时的，古老的；n.古物，古董

Q:antiquity
A:n.古；古人；古迹

Q:antiseptic
A:n.杀菌剂；a.防腐的

Q:antitheical
A:a.相反的

Q:antithesis
A:n.对立；相对

Q:anvil
A:n.铁砧

Q:apathetic
A:a.无感情的；无兴趣的

Q:apex
A:n.顶点，最高点

Q:aphorism
A:n.格言

Q:aplomb
A:n.沉着，镇静

Q:apocryphal
A:a.假冒的，虚假的

Q:apologize
A:v.道歉；辩解

Q:apostate
A:n.背教者；变节者

Q:appall
A:v.使惊骇，使恐怖

Q:apparition
A:n.幽灵，神奇的现象

Q:appeal
A:v.恳求；吸引；上诉

Q:appease
A:v.使平静，安抚

Q:appetizing
A:a.美味可口的，促进食欲的

Q:applaud
A:v.鼓掌表示欢迎或赞赏

Q:applicable
A:a.生效的，适合的

Q:applicant
A:n.申请人

Q:appoint
A:v.任命，指定；约会

Q:apportion
A:v.分配

Q:apposite
A:a.适当的，恰当的

Q:appraise
A:v.评价，鉴定

Q:appreciate
A:v.欣赏；感激

Q:apprehensive
A:a.敏悟的；害怕的

Q:apprentice
A:n.学徒

Q:apprise
A:v.通知，告诉

Q:approach
A:v.接近，靠近；着手处理；n.方法

Q:approbation
A:n.称赞，认可

Q:appropriate
A:v.拨款；盗用；a.恰当的

Q:approximate
A:a.大约的，估计的

Q:apron
A:n.围裙

Q:apropos
A:a./adv.适宜的(地)；有关

Q:apt
A:a.易于…的；恰当的；聪明的

Q:aptitude
A:n.适宜；才能，资质

Q:aquatic
A:a.水生的，水中的

Q:aquiline
A:a.鹰的，似鹰的

Q:arable
A:a.可耕的，适合种植的

Q:arbiter
A:n.权威人士，泰斗

Q:arbitrary
A:a.专横的，不理智的

Q:arbitrate
A:v.仲裁，公断

Q:arboreal
A:a.树木的

Q:arcane
A:a.神秘的，秘密的

Q:archaeology
A:n.考古学

Q:archaic
A:a.古老的

Q:archetype
A:n.原型；典型例子

Q:archetype
A:n.原型；典型例子

Q:architect
A:n.建筑师

Q:archive
A:n.档案室

Q:ardent
A:a.热心的，热烈的

Q:arduous
A:a.费力的，艰难的

Q:argumentative
A:a.好争辩的，好争吵的

Q:arid
A:a.干旱的；枯燥的

Q:aristocracy
A:n.贵族；贵族政府，贵族统治

Q:aristocracy
A:n.贵族；贵族政府，贵族统治

Q:armored
A:a.披甲的，装甲的

Q:aroma
A:n.芳香，香气

Q:aromatic
A:a.芬芳的，芳香的

Q:arouse
A:v.唤醒；激发

Q:arraign
A:v.传讯；指责

Q:arrant
A:a.完全的，彻底的；极坏的，臭名昭著的

Q:array
A:v.部署；n.陈列；大批

Q:arrest
A:v.依法逮捕；阻止，抑制

Q:arresting
A:a.显著的，引人注意的

Q:arrogant
A:a.傲慢的，自大的

Q:arson
A:n.纵火，放火

Q:articulate
A:v.清楚说话；连接

Q:artifact
A:n.人工制品

Q:artifice
A:n.巧办法；诡计

Q:artificial
A:a.人造的，假的

Q:artisan
A:n.技工

Q:artistry
A:n.艺术技巧

Q:artless
A:a.粗俗的；自然的

Q:ascent
A:n.上升，攀登；提高，提升

Q:ascetic
A:a.禁欲的；n.苦行者

Q:ascribe
A:v.归功于；归咎于

Q:aseptic
A:a.洁净的；无菌的

Q:ashen
A:a.灰色的，苍白的

Q:asinine
A:a.愚笨的

Q:askance
A:adv.斜视地

Q:askew
A:a./adv.歪斜的

Q:aspect
A:n.(问题等的)方面；面貌，外表

Q:aspen
A:n.白杨

Q:aspersion
A:n.诽谤，中伤

Q:aspirant
A:n.有抱负者

Q:aspiration
A:n.抱负，热望

Q:aspire
A:v.向往，有志于

Q:assail
A:v.(评论)抨击；猛攻

Q:assault
A:n.突然袭击；猛袭

Q:assemble
A:v.集合，聚集；装配

Q:assent
A:v.同意，赞成

Q:assert
A:v.断言，主张

Q:assert
A:v.断言，主张

Q:assertive
A:a.过分自信的；断定的

Q:assess
A:v.确定，评定；估计…的质量

Q:assessment
A:n.估计，评价

Q:assiduous
A:a.勤勉的；专心的

Q:associate
A:a.联合的；n.合伙人；v.将人或事物联系起来

Q:assoil
A:v.赦免，释放，补偿

Q:assorted
A:a.混杂的

Q:assuage
A:v.缓和，减轻

Q:assume
A:v.假定；承担

Q:assuming
A:a.傲慢的，自大的

Q:assure
A:v.向某人保证，确信

Q:assured
A:a.自信的；确定的

Q:asterisk
A:n.星号

Q:asteroid
A:n.小行星

Q:astigmatic
A:a.散光的，乱视的

Q:astound
A:v.使震惊

Q:astray
A:a.迷路的，误入歧途的

Q:astrology
A:n.占星术；占星学

Q:astronomical
A:a.庞大的

Q:astute
A:a.机敏的，精明的

Q:asunder
A:a./adv.分离的；化为碎片

Q:asymmetric
A:a.不对称的

Q:atheism
A:n.无神论，不信神

Q:atheist
A:n.无神论者

Q:atomic
A:a.原子的

Q:atonal
A:a.(音乐)无调的

Q:atone
A:v.赎罪，补偿

Q:atonement
A:n.弥补

Q:atrocity
A:n.残暴，暴行

Q:atrophy
A:n.萎缩，衰退

Q:attach
A:v.将某物系在(另一物)上

Q:atteition
A:n.磨损，摩擦

Q:attenuate
A:v.变薄；减弱

Q:attenuate
A:v.变薄；减弱

Q:attest
A:(to)v.证明

Q:attire
A:v.使穿衣；打扮 n.盛装，服装

Q:attribute
A:n.属性，品质；v.把…归于

Q:attune
A:(to)v.使调和

Q:audacious
A:a.大胆的；愚勇的

Q:audit
A:v.审计，核对；旁听

Q:augment
A:v.增大，增值

Q:augment
A:v.增大，增值

Q:augury
A:n.预言，征兆，占卜

Q:august
A:a.威严的，高贵的

Q:auspices
A:n.资助，赞助

Q:auspicious
A:a.幸运的；吉兆的

Q:austere
A:a.朴素的

Q:austerity
A:n.朴素，艰苦

Q:authentic
A:a.真正的；法律证实的

Q:authenticate
A:v.证明···是真实的

Q:authoritative
A:a.权威的，官方的；专断的

Q:authorization
A:n.授权，认可

Q:autobiography
A:n.自传

Q:autocracy
A:n.独裁政府

Q:autocrat
A:n.独裁者

Q:autograph
A:n.亲笔稿，手迹 a.亲笔的

Q:automated
A:a.自动的

Q:automation
A:n.自动装置

Q:automotive
A:a.汽车的，自动的

Q:autonomous
A:a.自治的

Q:autonomy
A:n.自治，独立

Q:auxiliary
A:a.辅助的，协助的

Q:avarice
A:n.贪财，贪婪

Q:avaricious
A:a.贪婪的，贪心的

Q:aver
A:v.极力声明；断言；确证

Q:averse
A:a.不愿的;反对的

Q:aversion
A:n.嫌恶，憎恨

Q:avert
A:v.避免，防止；避开

Q:avid
A:a.渴望的；热心的

Q:avocation
A:n.副业；嗜好

Q:avocational
A:a.副业的，嗜好的

Q:avoid
A:v.避开，躲避

Q:avow
A:v.承认；公开宣称

Q:awe
A:n./v.敬畏

Q:awe-inspiring
A:a.令人敬畏的

Q:awe-struck
A:a.充满敬畏的

Q:awkward
A:a.笨拙的；难用的；不便的

Q:awry
A:a.扭曲的，走样的

Q:axiom
A:n.公理；定理

Q:azure
A:n.天蓝色 a.蔚蓝的

Q:backdrop
A:n.(事情的)背景；背景幕布

Q:backset
A:n.倒退

Q:backside
A:v.故态复萌

Q:bacterium
A:n.细菌

Q:badge
A:n.徽章(如校徽等)

Q:badger
A:n.獾；v.一再烦扰，一再要求

Q:badinage
A:n.开玩笑，打趣

Q:baffle
A:v.使困惑，难倒

Q:bait
A:n.诱饵；v.逗弄；激怒

Q:balderdash
A:n.胡言乱语，废话

Q:bale
A:n.大包裹；灾祸，不幸

Q:balk
A:n.大方木料；v.妨碍；(因困难等)不愿前进或从事某事

Q:ballad
A:n.歌谣，小曲

Q:ballot
A:n./v.投票

Q:ballyhoo
A:n.喧闹，呐喊 v.大肆宣传，大吹大擂

Q:balm
A:n.香油，药膏；镇痛剂

Q:balmy
A:a.(气候)温和的；芳香的

Q:balse
A:a.厌倦享乐的，玩厌了得

Q:bamboozle
A:v.欺骗，隐瞒

Q:ban
A:n.禁令

Q:banal
A:a.陈腐的

Q:bane
A:n.祸根

Q:banish
A:v.放逐某人

Q:banter
A:n.打趣，玩笑

Q:bar
A:v.禁止，阻挡；n.条，棒；酒吧

Q:barbarous
A:a.野蛮的；残暴的

Q:bare
A:v.暴露；a.赤裸的

Q:barefaced
A:a.厚颜无耻的，公然的

Q:bargain
A:n.交易; 物美价廉的东西；v.讨价还价

Q:barn
A:n.谷仓

Q:baroque
A:n./a.(艺术、建筑等)过分雕琢(的)；（艺术）巴洛克

Q:barrage
A:n.弹幕

Q:barren
A:a.不育的；贫瘠的；不结果实的

Q:barrier
A:n.路障；障碍

Q:barrister
A:n.出庭律师，律师

Q:barter
A:v.易货贸易

Q:base
A:a.卑鄙的

Q:bashfulness
A:n.羞怯

Q:bask
A:v.晒太阳，取暖

Q:bastion
A:n.堡垒，防御工事

Q:bawl
A:v.大叫，大喊

Q:bazaar
A:n.集市，商店集中区

Q:beacon
A:n.烽火；灯塔

Q:beaded
A:a.以珠装饰的

Q:beam
A:n.(房屋等)大梁；光线

Q:bearing
A:n.关系，意义；方位

Q:beatific
A:a.幸福的，快乐的

Q:beckon
A:v.召唤，示意

Q:bedraggled
A:a.弄湿的；凌乱不堪的

Q:befoul
A:v.弄脏，诽谤

Q:befriend
A:a.以朋友态度对待的

Q:befuddlement
A:n.迷惑不解

Q:beget
A:v.产生，引起

Q:begrudge
A:v.吝啬，勉强给

Q:behold
A:v.注视，看见

Q:beholden
A:a.感谢；欠人情

Q:behoove
A:v.理应，有义务

Q:belabor
A:v.过分冗长地做或说；痛打

Q:beleaguer
A:v.围攻；骚扰

Q:belie
A:v.掩饰；证明为假

Q:belittle
A:v.轻视，贬抑

Q:bellicose
A:a.好战的，好斗的

Q:belligerence
A:n.交战；好战性，斗争性

Q:belligerence
A:n.交战；好战性，斗争性

Q:bellow
A:v.咆哮，吼叫

Q:belongings
A:n.所有物，财产

Q:bemuse
A:v.使迷惑

Q:bemused
A:a.茫然的，困惑的

Q:benefactor
A:n.行善者，捐助者

Q:beneficent
A:a.慈爱的；有益的

Q:beneficiary
A:n.受益人

Q:benevolent
A:a.善心的，仁心的

Q:benign
A:a.慈祥的

Q:berate
A:v.猛烈责骂

Q:bereave
A:v.夺去，丧亲

Q:berserk
A:a.狂怒的，狂暴的

Q:beseech
A:v.恳求

Q:beset
A:v.镶嵌；困扰

Q:besiege
A:v.围攻，困扰

Q:besmirch
A:v.诽谤

Q:besot
A:v.使沉醉，使糊涂

Q:bestow
A:v.给予，赐赠

Q:betoken
A:v.预示，表示

Q:betray
A:v.背叛；暴露

Q:bewilder
A:v.迷惑，混乱

Q:bewildering
A:a.令人迷惑的；费解的

Q:bias
A:n.偏见  v.使有偏见

Q:bibliomania
A:n.藏书癖

Q:bicker
A:v.为小事争吵

Q:bid
A:v.命令；出价，投标

Q:bide
A:v.等待，逗留

Q:bifurcate
A:v.分为两支，分叉

Q:bigot
A:n.(宗教、政治等的)盲信者；心胸狭窄者

Q:bilateral
A:a.两边的；双边的

Q:bile
A:n.胆汁；愤怒

Q:bilingual
A:a.(说)两种语言的

Q:bilk
A:v.躲债；骗取

Q:bin
A:n.大箱子

Q:birthright
A:n.与生俱来的权利

Q:bizarre
A:a.奇异的，古怪的

Q:blackball
A:v.投票反对；排斥

Q:blackmail
A:v./n.  敲诈，勒索

Q:blade
A:n.刀锋，刀口

Q:blameworth
A:a.该谴责的，有过失的

Q:blanch
A:v.使变白；使(脸色)变苍白

Q:bland
A:a.(人)情绪平稳的；(食物)无味的

Q:blandishment
A:n.奉承，甘言劝诱

Q:blare
A:v.高声发出

Q:blasphemy
A:n.亵渎，渎神

Q:blatant
A:a.厚颜无耻的；显眼的；炫耀的

Q:blather
A:v.喋喋不休地胡说，唠叨

Q:blazing
A:a.炽热的，闪耀的

Q:bleach
A:v.漂白

Q:bleak
A:a.寒冷的；阴沉的；阴郁的，暗淡的

Q:blear
A:v.使模糊 a.模糊的

Q:blemish
A:v.损害；玷污；n.瑕疵，缺点

Q:blighted
A:a.枯萎的；衰老的

Q:bliss
A:n.狂喜；福佑，天赐的福

Q:blissful
A:a.极幸福的

Q:blithe
A:a.快乐的，无忧无虑的

Q:bloated
A:a.肿胀的；傲慢的

Q:blockade
A:v./n.封锁

Q:blockage
A:n.障碍物

Q:blockbuster
A:n.巨型炸弹；一鸣惊人的事物

Q:blooming
A:a.有花的；精力旺盛的

Q:blossom
A:n.花 v.（植物）开花

Q:blueprint
A:n.蓝图；方案

Q:bluff
A:n.虚张声势；悬崖峭壁

Q:blunt
A:a.钝的；直率的；v.变钝

Q:blur
A:n.模糊不清的事物；v.使…模糊

Q:boast
A:v./n.自夸

Q:boastfulness
A:n.自吹自擂；浮夸

Q:bob
A:v.轻拍，轻叩；使上下快速摆动

Q:bode
A:v.预示

Q:boding
A:n.凶兆，前兆，预感 a.凶兆的，先兆的

Q:boggle
A:v.畏缩不前；使退缩

Q:bogus
A:a.假装的，假的

Q:boisterous
A:a.喧闹的；猛烈的

Q:bolster
A:n.枕垫；v.支持，鼓励

Q:bombast
A:n.高调，夸大之辞

Q:bombastic
A:a.夸夸其谈的

Q:bonanza
A:n.富矿脉，贵金属矿

Q:bondage
A:n.奴役，束缚

Q:bonhomie
A:n.好性情，和蔼

Q:bonny
A:a.健美的，漂亮的

Q:boo
A:v.发出嘘声 

Q:boom
A:n.繁荣昌盛时期；v.发出深沉有回响的声音

Q:boon
A:n.恩惠，天赐福利

Q:boor
A:n.举止粗野的人；乡下人

Q:boost
A:v.往上推；增加，提高

Q:bootless
A:a.无益处的；无用的

Q:boreal
A:a.北方的，北风的

Q:boredom
A:n.厌烦；令人厌烦的事物

Q:boring
A:a.无趣的，乏味的

Q:bouffant
A:a.蓬松的；鼓胀的

Q:bough
A:n.大树枝

Q:boulder
A:n.巨砾

Q:bouncing
A:a.活泼的；健康的

Q:boundless
A:a.无限的，无边无际的

Q:bounteous
A:a.慷慨的；丰富的

Q:bouquet
A:n.花束；芳香

Q:bovine
A:a.（似）牛的；迟钝的

Q:bowdlerize
A:v.删除，删改

Q:bowlegged
A:a.弯脚的，弓形腿的

Q:brace
A:v.使稳固，架稳；n.支撑物

Q:bracelet
A:n.手镯，臂镯

Q:bracing
A:a.令人振奋的

Q:brackish
A:a.微咸的；难吃的

Q:brag
A:v.吹嘘

Q:braggart
A:n.吹牛者

Q:braid
A:n.穗子；发辫；v.编成辫子

Q:braise
A:v.炖，蒸

Q:brake
A:n.刹车；v.减速，阻止

Q:brassy
A:a.厚脸皮的，无礼的

Q:brat
A:n.孩子；顽童

Q:brattish
A:a.(指小孩）讨厌的，被宠坏的，无礼的

Q:bravado
A:n.故作勇敢，虚张声势

Q:bray
A:v.大声而刺耳地发出(叫唤或声音）

Q:brazen
A:a.厚脸皮的

Q:breach
A:n.裂缝，缺口；v.打破，裂开；违背

Q:breed
A:v.繁殖；教养；n.品种，种类

Q:brevity
A:n.短暂

Q:brew
A:v.酿酒；沏，煮咖啡；酝酿，即将发生

Q:bribe
A:v.贿赂

Q:bricklayer
A:n.砌砖盖房者，泥瓦匠

Q:bridle
A:n.马笼头，马缰；v.抑制，控制

Q:brilliant
A:a.卓越的；辉煌的，壮丽的

Q:brink
A:n.(峭壁的)边沿，边缘

Q:briny
A:a.盐水的，咸的

Q:brisk
A:a.敏捷的，活泼的；清新健康的

Q:bristling
A:a.竖立的

Q:brittle
A:a.易碎的，脆弱的

Q:brochure
A:n.小册子，说明书

Q:bromide
A:n.平庸的人或话；溴化物

Q:brook
A:n.小河

Q:browbeat
A:v.欺侮；吓唬

Q:browse
A:v.吃草；浏览 n.嫩叶；嫩芽

Q:bruise
A:v.受伤，擦伤

Q:bruit
A:v.散布(谣言)

Q:brusque
A:a.唐突的，鲁莽的

Q:brusque
A:a.唐突的，鲁莽的

Q:brutal
A:a.残忍的；严酷的

Q:brutal
A:a.残忍的；严酷的

Q:brute
A:n./a.野兽(的)；残忍的(人)

Q:buck
A:v.反对；n.雄鹿；雄兔

Q:buckle
A:n.皮带扣环 v.扣紧

Q:bucolic
A:a.乡村的；牧羊的

Q:budget
A:n.预算

Q:buffer
A:v.缓冲，减轻

Q:buffet
A:v.反复敲击；连续打击

Q:buffoon
A:n.演出时的丑角；粗俗而愚蠢的人

Q:bulge
A:n./v.膨胀，鼓起

Q:bulky
A:a.庞大的；笨重的

Q:bullion
A:n.金条，银条

Q:bully
A:v.以强欺弱，威胁；n.欺负别人者

Q:bumble
A:v.说哈含糊；拙劣地做

Q:bump
A:v.碰撞 n.碰撞声

Q:bumper
A:a.特大的  n.保险杠

Q:bumptious
A:a.傲慢的，自夸的

Q:bungle
A:v.粗制滥造

Q:buoy
A:n.浮标；救生圈；v.鼓励

Q:buoyant
A:a.有浮力的；快乐的

Q:burgeon
A:v.迅速成长，发展

Q:burial
A:n.埋葬，埋藏

Q:burlesque
A:n.讽刺或滑稽的戏剧

Q:burnish
A:v.擦亮，磨光

Q:burrow
A:v.挖掘，钻进，翻寻 n.地洞

Q:bust
A:n.半身(雕)像

Q:bustle
A:v.奔忙，忙乱 n.喧闹，熙熙攘攘

Q:butt
A:v.用头抵撞，顶撞；n.粗大的一端；烟蒂

Q:buttress
A:n.拱墙，拱壁；v.支持

Q:buxom
A:a.体态丰满的

Q:bygone
A:a.过去的

Q:byline
A:n.(列作者名字的)报刊文章首行

Q:byproduct
A:n.副产品；副作用

Q:byzantine
A:a.错综复杂的

Q:cabinet
A:n.橱柜；内阁

Q:cacophonous
A:a.发音不和谐的，不协调的

Q:cacophony
A:n.难听的声音

Q:cadence
A:n.抑扬顿挫；节奏，韵律

Q:cadet
A:n.军校或警官学校的学生

Q:cadge
A:v.乞讨；诈取，骗取

Q:cajole
A:v.(以甜言蜜语)哄骗

Q:calamity
A:n.大灾祸，不幸之事

Q:calculable
A:a.可计算的；可信赖的

Q:calibrate
A:v.量…口径；精确校准

Q:callous
A:a.起老茧的，结硬块的；无情的

Q:callow
A:a.（鸟)未生羽毛的 ；（人）未成熟的

Q:calorie
A:n.卡路里；卡(热量单位)

Q:calumniate
A:v.诽谤，中伤

Q:calumny
A:n.诽谤，中伤

Q:camaraderie
A:n.同志之情，友情

Q:cameo
A:n.浮雕宝石；生动刻画；(演员)出演

Q:camouflage
A:n./v.掩饰，伪装

Q:canard
A:n.谣言，假新闻

Q:canary
A:n.金丝雀；女歌星

Q:candid
A:a.率直的

Q:candidacy
A:n.候选人的资格

Q:candor
A:n.坦白，率直

Q:canny
A:a.精明仔细的

Q:canon
A:n.真作,圣典

Q:canonical
A:a.（教会）符合规定的，被收入真经的

Q:canopy
A:n.蚊帐，华盖

Q:canorous
A:a.音调优美的，有旋律的

Q:cantankerous
A:a.脾气坏的，好争吵的

Q:canvass
A:v.细查；拉选票

Q:canyon
A:n.峡谷

Q:caper
A:n.雀跃，跳跃

Q:capitulate
A:v.(有条件地)投降

Q:caprice
A:n.奇思妙想，反复无常，人性

Q:capricious
A:a.怪想的；变化无常的，任性的

Q:capricious
A:a.怪想的；变化无常的，任性的

Q:capsule
A:n.荚；胶囊

Q:caption
A:n.标题

Q:captivate
A:v.迷惑，吸引

Q:captivate
A:v.迷惑，吸引

Q:capture
A:v.俘获；夺取或赢得；n.战利品

Q:carbohydrate
A:n.碳水化合物

Q:cardiac
A:a.心脏的

Q:cardinal
A:a.最重要的；n.红衣主教

Q:cardiologist
A:n.心脏病专家

Q:careen
A:v.（船）倾斜；使倾斜

Q:caress
A:n.爱抚，抚摸；v.爱抚或抚摸某人

Q:careworn
A:a.受忧虑折磨的，饱经风霜的

Q:cargo
A:n.(船、飞机等装载的)货物

Q:caricature
A:n.讽刺画；滑稽模仿

Q:carnage
A:n.大屠杀，残杀

Q:carnivorous
A:a.肉食动物的

Q:carouse
A:n.狂饮寻乐晚会

Q:carp
A:n.鲤鱼；v.吹毛求疵

Q:carpenter
A:n.木匠

Q:carrion
A:n.腐肉

Q:cartoon
A:n.漫画

Q:carve
A:v.雕刻；（把肉等）切成片

Q:cast
A:n.演员阵容；剧团；v.扔；铸造

Q:caste
A:n.社会等级，等级

Q:castigate
A:v.惩治，严责

Q:casual
A:a.偶然的

Q:catalog
A:n.目录；系列

Q:catalyze
A:v.促使；激励

Q:catastrophe
A:n.突如其来的大灾难

Q:category
A:n.类别，范畴

Q:cater
A:v.迎合；提供饮食及服务

Q:caterpillar
A:n.毛毛虫，蝴蝶的幼虫

Q:catharsis
A:n.宣泄；情感(受艺术作用而起的)净化

Q:catholic
A:a.普遍的；广泛的；(人)宽厚的

Q:caucus
A:n.政党高层会议

Q:caudal
A:a.尾部的，像尾部的

Q:caulk
A:v.填塞(隙缝使不漏水)

Q:causal
A:a.原因的，因果关系的

Q:caustic
A:a.腐蚀性的；刻薄的；n.腐蚀剂

Q:cauterize
A:v.(用腐蚀性物质或烙铁)烧灼(表皮组织)以消毒或止血

Q:cautional
A:a.劝人谨慎的，警戒的

Q:cautious
A:a.小心的，审慎的

Q:cavalry
A:n.骑兵部队，装甲部队

Q:cavil
A:v.挑毛病，吹毛求疵

Q:cavort
A:v.腾越，欢跃

Q:cede
A:v.割让(土地权利)，放弃

Q:celebrated
A:a.有名的，知名的

Q:celebrity
A:n.名声；知名人士

Q:celerity
A:n.快速，迅速

Q:celestial
A:a.天体的，天上的

Q:celibate
A:n.独身者

Q:cello
A:n.大提琴

Q:cellular
A:a.细胞的；蜂窝式的

Q:cement
A:n.水泥；胶粘剂；v.粘合，巩固

Q:censorious
A:a.挑剔的

Q:censure
A:n.指责，谴责

Q:centralization
A:n.集中；集权化

Q:centrifugal
A:a.离心的

Q:centripetal
A:a.向心的

Q:cephalic
A:a.头的，头部的

Q:ceramic
A:n.陶瓷制品；a.陶器的

Q:cerebral
A:a.大脑的；运用理性的（非感性的）

Q:ceremonious
A:a.仪式隆重的

Q:ceremony
A:n.典礼，仪式

Q:certainty
A:n.确定的事情

Q:certification
A:n.证明

Q:certitude
A:n.确定无疑

Q:cessation
A:n.中止，(短暂的)停止

Q:cession
A:n.割让，转让

Q:chafe
A:v.摩擦生热；擦痛；激怒

Q:chaffing
A:a.玩笑的，嘲弄的

Q:chagrin
A:v./n.失望，懊恼

Q:chameleon
A:n.变色龙，蜥蜴；善变之人

Q:chancy
A:a.不确定的，不安的

Q:chandelier
A:n.枝形吊灯(烛台)

Q:chant
A:n.圣歌；v.歌唱或背诵

Q:chantey
A:n.船歌

Q:chaos
A:n.混乱

Q:chaotic
A:a.混乱的

Q:char
A:v.烧焦；使…燃烧成焦炭

Q:characteristic
A:a.有特色的；典型性的；n.与众不同的特征

Q:characterization
A:n.描绘，刻画

Q:characterize
A:v.描述或刻画…的特点

Q:charade
A:n.用动作等表演文字意义的字谜游戏

Q:charisma
A:n.(大众爱戴的)领袖气质；魅力

Q:charisma
A:n.(大众爱戴的)领袖气质；魅力

Q:charitable
A:a.仁慈的；宽厚的

Q:charity
A:n.仁慈；施舍

Q:charlatan
A:n.江湖郎中，骗子

Q:charm
A:n.魅力；咒语，咒符；v.吸引，迷住

Q:chart
A:n.图表 v.绘制地图，制订计划

Q:charter
A:n.特权，(公司)执照；宪章；v.包租车船

Q:chary
A:a.小心的，审慎的

Q:chase
A:v.雕镂；追捕

Q:chaste
A:a.贞洁的；朴实的

Q:chasten
A:v.改正；磨练

Q:chastise
A:v.（严惩）责打，体罚；谴责

Q:chastise
A:v.（严惩）责打，体罚；谴责

Q:chauvinistic
A:a.沙文主义的，过分爱国主义的

Q:checkered
A:a.多变的

Q:cheeky
A:a.无礼的，厚颜无耻的

Q:cherubic
A:a.(尤指孩子)胖乎乎而天真无邪的

Q:chic
A:a.漂亮的，时髦的

Q:chicanery
A:n.诡计，狡诈

Q:chide
A:v.叱责，指责

Q:chimera
A:n.神话怪物；不可能实现的梦幻

Q:chip
A:n.薄片，碎片；集成电路片

Q:chipmunk
A:n.花栗鼠(像松鼠的美洲小动物)

Q:chipper
A:a.爽朗的，活泼的

Q:chirp
A:v.（鸟或虫）唧唧叫

Q:chisel
A:n.凿子；v.凿；欺骗

Q:chivalrous
A:a.武士精神的；对女人彬彬有礼的

Q:choice
A:a.上等的；精选的

Q:choke
A:v.(使)窒息，阻塞

Q:choleric
A:a.易怒的，暴躁的

Q:choosy
A:a.挑三拣四的，挑剔的

Q:choppy
A:a.波浪起伏的； （风）不断改变方向的

Q:chorale
A:n.赞美诗；合唱队

Q:choreography
A:n.舞蹈；舞蹈编排

Q:chortle
A:v.开心地笑，咯咯地笑

Q:chorus
A:n.合唱队，歌舞团

Q:chromatic
A:a.彩色的，五彩的

Q:chromosome
A:n.染色体

Q:chronic
A:a.慢性的，长期的

Q:chronological
A:a.按年代顺序排列的

Q:chubby
A:a.丰满的，圆胖的

Q:chuck
A:v.丢弃，抛弃；解雇；辞职

Q:chuckle
A:v.轻声地笑

Q:churl
A:n.粗鄙之人

Q:ciliate
A:a.有纤毛的；有睫毛的

Q:cinder
A:n.余烬，矿渣

Q:circuitous
A:a.迂回的，绕圈子的

Q:circular
A:a.圆形的

Q:circulate
A:v.循环；流通；发行

Q:circulation
A:n.循环，流通；发行额

Q:circumlocution
A:n.迂回累赘的陈述

Q:circumscribe
A:v.限制

Q:circumspect
A:a.慎重的

Q:circumstantial
A:a.不重要的，偶然的；描述详细的

Q:circumvent
A:v.回避；用计谋战胜或规避

Q:citation
A:n.引证；引文；船票

Q:cite
A:v.引用，引述

Q:civil
A:a.国内的；公民的；文明的

Q:civilian
A:n.平民

Q:civility
A:n.彬彬有礼，斯文

Q:claim
A:v.要求或索要；n.声称拥有的权力

Q:clairvoyance
A:n.超人的洞察力

Q:clamber
A:v.吃力地爬上，攀登

Q:clammy
A:a.湿冷的，发粘的

Q:clamor
A:v./n.吵闹，喧哗

Q:clandestine
A:a.秘密的，暗中从事的

Q:clarify
A:v.澄清

Q:clarify
A:v.澄清

Q:clash
A:v.冲突，撞击

Q:clasp
A:n.扣子；紧握

Q:clause
A:n.从句；(法律等)条款

Q:claustrophobic
A:a.(患)幽闭恐怖症的

Q:cleave
A:v.劈开；分裂

Q:cleft
A:n.裂缝；a.劈开的

Q:clemency
A:n.温和；仁慈，宽厚

Q:clement
A:a.温和的；仁慈的

Q:clench
A:v.握紧；咬紧（牙关等）

Q:cliché
A:n.陈词滥调的

Q:cliché
A:a.陈腐的 n.陈词滥调

Q:climactic
A:a.高潮的

Q:climax
A:n.顶点，高潮

Q:clinch
A:v.钉牢；最终解决

Q:cling
A:v.紧抓住；舍不得放弃

Q:clinical
A:a.临床的；冷静客观的

Q:clog
A:n.障碍； v.阻塞

Q:closet
A:n.壁橱；a.秘密的

Q:clot
A:n.凝块；v.使凝结成块

Q:cloudburst
A:n.大暴雨，豪雨

Q:cloy
A:v.生腻，吃腻

Q:clumsy
A:a.笨拙的；拙劣的

Q:cluster
A:n.串，束，群；v.成群，成串

Q:clutter
A:v.弄乱 n.零乱

Q:coagulate
A:v.使凝结

Q:coagulation
A:n.凝固

Q:coalesce
A:v.联合，合并

Q:coarse
A:a.粗糙的；低劣的；粗俗的

Q:coarsen
A:v.使某物变粗糙

Q:coax
A:v.哄诱，巧言诱哄

Q:coda
A:n.乐曲的尾声

Q:coddle
A:v.溺爱；悉心照料

Q:code
A:n.密码；法典；v.将某事物编写成密码

Q:codify
A:v.将法律、规则等编成法典

Q:coerce
A:v.强迫；压制

Q:coercion
A:n.强制，高压统治

Q:coercive
A:a.强制的，强迫性的

Q:coeval
A:a.同年代的

Q:coffer
A:n.保险柜，保险箱

Q:cogent
A:a.有说服力的

Q:cogitate
A:v.慎重仔细地思考，思索

Q:cognitive
A:a.认知的；感知的

Q:cognizant
A:a.知道的，认识的

Q:coherent
A:a.连贯的，一致的

Q:cohesion
A:n.（人、物）内聚力，凝聚力

Q:cohesion
A:n.（人、物）内聚力，凝聚力

Q:cohesive
A:a.凝聚的

Q:coincide
A:v.巧合；一致

Q:cold-blooded
A:a.[生]冷血的；残酷的

Q:collaborate
A:v.合作，协作；通敌

Q:collage
A:n.拼贴画

Q:collapse
A:v.坍塌，塌陷；虚脱，晕倒

Q:collate
A:v.对照，核对

Q:collateral
A:a.平行的；旁系的，次要的，附属的；n.担保品

Q:collision
A:n.碰撞，冲突

Q:colloquial
A:a.口语的，口头的

Q:colloquy
A:n.(非正式的）交谈，会谈

Q:collude
A:v.串通，共谋

Q:collusion
A:n.共谋，勾结

Q:colonize
A:v.建立殖民地

Q:colony
A:n.菌群；殖民地

Q:coloration
A:n.着色法，染色法；颜色，色泽

Q:colossal
A:a.巨大的，庞大的

Q:colt
A:n.小雄马；新手

Q:coma
A:n.昏迷状态

Q:comatose
A:a.昏迷的

Q:combat
A:n./v.格斗，搏斗

Q:combat
A:n./v.格斗，搏斗

Q:combative
A:a.好斗的

Q:combustible
A:a.易燃的；易激动的

Q:comedienne
A:n.说笑话、演滑稽剧等的女演员

Q:comely
A:a.吸引人的，美丽的

Q:comestible
A:n.食物，食品

Q:cometary
A:a.彗星的

Q:comeuppance
A:n.应得的惩罚，因果报应

Q:comic
A:a.可笑的；喜剧的；n.喜剧演员

Q:comma
A:n.逗号

Q:commemorate
A:v.纪念(伟人、大事件等)

Q:commence
A:v.开始，倡导

Q:commencement
A:n.开始；(大学的)毕业典礼

Q:commensurate
A:a.同样大小的；相称的

Q:commentary
A:n.实况报道；(对书等的)集注

Q:commercialize
A:v.使商业化，使商品化

Q:commingle
A:v.搀和，混合

Q:commiserate
A:v.同情，怜悯

Q:commission
A:n.委托；佣金

Q:commit
A:v.托付；承诺；犯罪

Q:commit
A:v.托付；承诺；犯罪

Q:commodious
A:a.宽敞的

Q:commodity
A:n.商品

Q:commonplace
A:a.平常的，平庸的

Q:commonsense
A:a.具有常识的

Q:communal
A:a.全体共用的，共享的

Q:compact
A:a.结实的；简洁明了的；n.合同，协议

Q:comparison
A:n.比较，对照；比喻

Q:compass
A:n.指南针，罗盘；界限，范围

Q:compassion
A:n.同情，怜悯

Q:compassionate
A:a.有同情心的

Q:compatible
A:a.和谐共处的，相容的

Q:compel
A:v.强迫

Q:compelling
A:a.引起兴趣的

Q:compendium
A:n.简要，概略

Q:compensate
A:v.补偿，赔偿

Q:compensatory
A:a.补偿性的，报酬的

Q:competence
A:n.胜任，能力

Q:competing
A:a.有竞争性的；不相上下的

Q:compile
A:v.汇集；编辑

Q:complacence
A:n.自满

Q:complacency
A:n.满足，安心

Q:complacent
A:a.自满的，得意的

Q:complaisance
A:n.彬彬有礼，殷勤，柔顺

Q:complaisant
A:a.顺从的，讨好的

Q:complementary
A:a.互补的

Q:compliance
A:n.顺从，遵从

Q:compliant
A:a.服从的，顺从的

Q:complicate
A:v.使某事复杂化

Q:complicity
A:n.合谋，串通

Q:compliment
A:n./v.恭维，称赞

Q:component
A:n.成分，零部件

Q:composed
A:a.镇定的，沉着的

Q:composure
A:n.镇静，沉着；自若

Q:compound
A:n.复合物；v.掺和

Q:comprehend
A:v.理解；包括

Q:comprehensible
A:a.能充分理解的

Q:comprehensive
A:a.全面的，综合的

Q:compress
A:v.压缩，浓缩

Q:compromise
A:v.妥协，折中；危害

Q:compulsion
A:n.强迫；难以抗拒的冲动，欲望

Q:compunction
A:n.懊悔，良心不安

Q:con
A:n.反对论 v.欺骗

Q:concatenate
A:v.连结；连锁

Q:concave
A:a.凹的

Q:concede
A:v.承认(为正确)；让步

Q:conceit
A:n.自负，自大

Q:conceive
A:v.想像，构想；怀孕

Q:concentrate
A:v.集中，浓缩

Q:concentric
A:a.同心的

Q:conception
A:n.概念；开始

Q:concession
A:n.让步

Q:conciliate
A:v.安抚，使和解，调和

Q:conciliatory
A:a.抚慰的，调和的

Q:concinnity
A:n.优美；雅致；协调

Q:concise
A:a.简洁的

Q:conclusive
A:a.最后的，结论的；确凿的，消除怀疑的

Q:concomitant
A:a.伴随而来的

Q:concord
A:n.和睦；公约

Q:concrete
A:a.具体存在的；n.混凝土

Q:concurrent
A:a.并发的；协作的，一致的

Q:condemn
A:v.极力谴责；判刑

Q:condemn
A:v.极力谴责；判刑

Q:condense
A:v.浓缩

Q:condescend
A:v.屈尊，俯就

Q:condescending
A:a.谦逊的，故意屈尊的

Q:condign
A:a.罪有应得的；适宜的

Q:condole
A:v.同情，哀悼

Q:condone
A:v.宽恕，原谅

Q:conducive
A:a.有助于…的

Q:cone
A:n.松果；圆锥体

Q:confederacy
A:n.联盟或同盟

Q:confer
A:v.讨论，商谈；赠予

Q:confess
A:v.承认，供认

Q:confidant
A:n.心腹朋友，知己，密友

Q:confide
A:v.（信赖的）倾诉

Q:confidence
A:n.信任，自信，信心

Q:confidential
A:a.机密的

Q:configuration
A:n.结构，配置；轮廓

Q:confine
A:v.限制，禁闭

Q:confiscate
A:v.没收；充公

Q:conflagration
A:n.建筑物或森林大火

Q:conflate
A:v.合并

Q:conflict
A:v./n.斗争，战斗；冲突，抵触

Q:conformity
A:n.一致，遵从；顺从

Q:confound
A:v.使迷惑，搞混

Q:confront
A:v.面临；对抗

Q:congeal
A:v.冻结，凝固

Q:congenial
A:a.意气相投的；性情好的

Q:congenital
A:a.先天的，天生的

Q:congregate
A:v.聚集，集合

Q:congruent
A:a.(形状大小)全等的，一致的

Q:congruity
A:n.一致性，适应性

Q:congruous
A:a.一致的，符合的；[数]全等的

Q:conifer
A:n.针叶树

Q:conjecture
A:v./n.推测，臆测

Q:conjoin
A:v.使结合

Q:conjure
A:v.恳求，祈求；变魔术，变戏法

Q:connive
A:v.默许；纵容(错误)；共谋(阴谋)

Q:connoisseur
A:n.鉴赏家，行家

Q:connotation
A:n.言外之意，含蓄义

Q:conquer
A:v.以武力征服

Q:conscience
A:n.良心，是非感

Q:conscientious
A:a.尽责的；小心谨慎的

Q:conscript
A:v.强行征兵，征召

Q:consecrate
A:v.奉献，使神圣

Q:consensus
A:n.意见一致

Q:consent
A:v.同意，允许

Q:consequential
A:a.傲慢的，自以为是的

Q:conserve
A:v.保全，保存

Q:conseutive
A:a.连续的

Q:considerable
A:a.相当多的；值得考虑的

Q:consign
A:v.托运；托人看管

Q:consistency
A:n.一致性；坚实度，可靠性；不矛盾

Q:console
A:v.安慰，抚慰

Q:consolidate
A:v.巩固；(使)坚强；合并

Q:consonant
A:a.调和的，一致的

Q:consort
A:v.陪伴；结交 n.配偶

Q:conspicuous
A:a.显著的，显而易见的

Q:conspiracy
A:n.共谋，阴谋

Q:conspire
A:v.阴谋，共谋

Q:constant
A:a.稳定的，不变的; n.常数

Q:constellation
A:n.星座，星群；一群杰出人物

Q:consternation
A:n.大为吃惊，惊骇

Q:constituent
A:n.成分；选区内的选民

Q:constitute
A:v.组成，构成；建立

Q:constitution
A:n.宪法；人的体质

Q:constrain
A:v.束缚，强迫；限制

Q:constraint
A:n.强制，强迫；对感情的压抑

Q:constrict
A:v.压缩，收缩

Q:construct
A:v.建筑，构成

Q:construction
A:n.结构，句法关系；解释，理解

Q:constructive
A:a.建设性的

Q:construe
A:v.解释；口头翻译

Q:consul
A:n.领事

Q:consummate
A:a.完全的，完善的；v.完成

Q:consumption
A:n.消费

Q:contact
A:n./v.接触；互通信息

Q:contagious
A:a.(病)易传染的；（人、精神）有感染力的

Q:contain
A:v.包含，含有；控制；阻止，遏制

Q:containment
A:n.阻止，遏制

Q:contaminate
A:v.使…受污染(环境，思想)

Q:contemplate
A:v.深思

Q:contemprorary
A:a.同时代的；当代的，现代的

Q:contempt
A:n./v.轻视，鄙视

Q:contemptible
A:a.令人轻视的

Q:contemptuous
A:a.表示轻蔑的

Q:contend
A:v.与对手竞争；据理力争

Q:content
A:a.知足的，满意的；n.内容；满意

Q:contented
A:a.心满意足的

Q:contention
A:n.争论；论点

Q:contest
A:v.竞争；对…表示质疑，对…提出异议

Q:context
A:n.(语句等的)上下文

Q:contiguous
A:a.接壤的，接近的

Q:continuation
A:n.继续，延续

Q:contort
A:v.(使)扭曲；曲解

Q:contradict
A:v.反驳，驳斥；与…矛盾，与…相抵触

Q:contradictory
A:a.反驳的，反对的，抗辩的；矛盾的

Q:contrary
A:a.相反的

Q:contravene
A:v.违背(法规，习俗等)

Q:contrite
A:a.悔罪的，痛悔的

Q:contrition
A:n.悔罪，痛悔

Q:contrive
A:v.计划，设计

Q:control
A:n.实验对照组

Q:controversial
A:a.引起或可能引起争论的

Q:controvert
A:v.反驳，驳斥

Q:contumacious
A:a.（无理）违抗的，不服从的

Q:contumely
A:n.无礼，傲慢

Q:conundrum
A:n.(答案有双关意义的)谜语；难题

Q:convalescent
A:a./n.康复中的(病人)

Q:convene
A:v.集合；召集

Q:conventional
A:a.因循守旧的，传统的

Q:converge
A:v.会聚，集中于一点

Q:convergent
A:a.会聚的

Q:conversant
A:a.精通的，熟知的

Q:converse
A:v.谈话；a.逆向的；n.相反的事物

Q:convertible
A:a.可转换的；n.敞篷车

Q:convex
A:a.凸出的

Q:convict
A:v.定罪；n.罪犯

Q:convince
A:v.使某人确信；说服

Q:convivial
A:a.欢乐的，狂欢的

Q:convoke
A:v.召集

Q:convoluted
A:a.盘绕的；复杂的、费解的

Q:convoy
A:v.护航，护送

Q:convulse
A:v.使震动，震惊

Q:coordinate
A:n.同等物；坐标；v.使各部分协调； a.同等的

Q:copious
A:a.丰富的，多产的

Q:cordial
A:a.热诚的 n.兴奋剂

Q:cordiality
A:n.诚恳，热诚

Q:core
A:n.果心；核心；v.去掉某物的中心部分

Q:coronation
A:n.加冕

Q:corporeal
A:a.肉体的，身体的；物质的

Q:correspondent
A:a.符合的；n.记者

Q:corroborate
A:v.支持或证实；强化

Q:corrode
A:v.腐蚀，侵蚀

Q:corrosive
A:a.腐蚀性的，腐蚀的，蚀坏的

Q:corrugate
A:v.(使)起波浪形，起皱纹

Q:corrugated
A:a.起皱纹的

Q:corrupt
A:a.堕落的，腐败的；文体有错误的

Q:coruscate
A:v.闪亮

Q:cosmic
A:a.宇宙的

Q:cosmopolitan
A:n.世界主义者，四海为家的人

Q:cosmopolitanism
A:n.世界性，世界主义

Q:cosmos
A:n.宇宙

Q:cosset
A:v.宠爱，溺爱

Q:costume
A:n.服装；剧装

Q:cosy(cozy)
A:a.温暖而舒适

Q:coterie
A:n.(有共同兴趣的)小团体

Q:coterminous
A:a.毗连的，有共同边界的

Q:countenance
A:v.赞成，批准，支持；容忍；n.面部表情，面貌

Q:counteract
A:v.消除，抵消

Q:counterbalance
A:v.起平衡作用

Q:counterfeit
A:v.伪造，仿造

Q:counterpart
A:n.相对应或具有相同功能的人或物

Q:counterproductive
A:a.事与愿违的

Q:countrified
A:a.乡村的；粗俗的

Q:coup
A:n.意外而成功的行动

Q:court
A:n.法庭，法院；宫廷，朝廷；v.献殷勤；追求功名

Q:covenant
A:n.契约；v.立书保证

Q:covert
A:a.秘密的，隐密的

Q:covet
A:v.贪求，妄想

Q:cow
A:v.威胁

Q:coward
A:n.胆小鬼

Q:cower
A:v.(因寒冷或害怕)畏缩，蜷缩

Q:coy
A:a.腼腆的，忸怩的

Q:cozen
A:v.欺骗, 哄骗

Q:crab
A:n.蟹，螃蟹；v.抱怨，发脾气

Q:crabbed
A:a.暴躁的

Q:crack
A:n.爆裂声；裂缝；v.裂开；破解，破译

Q:crackpot
A:n.怪人，疯子；狂想家

Q:craft
A:n.行业；手艺

Q:crafty
A:a.狡诈的；灵巧的

Q:cramp
A:n.铁箍，夹子；v.把…箍紧

Q:cranky
A:a.怪癖的；不稳的

Q:crass
A:a.愚钝的；粗鲁的

Q:crater
A:n.火山口；弹坑

Q:craven
A:a.懦弱的，畏缩的

Q:crawl
A:v.爬，爬行

Q:credence
A:n.相信，信任

Q:credible
A:a.可信的，可靠的

Q:credo
A:n.信条

Q:credulous
A:a.轻信的，易信的

Q:creed
A:n.教义；信条

Q:creep
A:v.匍匐前进；悄悄地移动

Q:crepuscular
A:a.朦胧的，微明的

Q:crescendo
A:n.(音乐声音)渐强，高潮

Q:crestfallen
A:a.挫败的，失望的

Q:crib
A:v.抄袭，剽窃

Q:crimp
A:v.使起皱，使（头发）卷曲；抵制，束缚

Q:crimson
A:n.绯红色的

Q:cringe
A:v.畏缩；谄媚

Q:cringing
A:n./a.谄媚(的)，奉承(的)

Q:criss-cross
A:v.交叉往来

Q:criterion
A:n.评判的标准，尺度

Q:critic
A:n.批评者

Q:critical
A:a.挑毛病的；关键的，危急的

Q:critique
A:n.批评性的分析

Q:croak
A:n.蛙鸣声；v.发牢骚，抱怨

Q:cronyism
A:n.(由指政治上)任人唯亲；对好朋友的偏袒

Q:crook
A:v.使弯曲；n.钩状物

Q:crooked
A:a.不诚实的；弯曲的

Q:croon
A:v.低声歌唱

Q:crossfire
A:n.交叉火力

Q:crouch
A:v.蹲伏，弯腰

Q:crucial
A:a.决定性的

Q:crudity
A:n.粗糙，生硬

Q:crumble
A:v.弄碎；崩毁

Q:crumple
A:v.弄皱；破裂

Q:crusade
A:n.维护理想、原则而进行的运动或斗争

Q:cryptic
A:a.秘密的，神秘的

Q:cub
A:n.幼兽；年轻无经验的人

Q:cuddle
A:v./n. 搂抱，拥抱 

Q:cue
A:v.暗示，提示；n.暗示，提示

Q:culinary
A:a.厨房的；烹调的

Q:cull
A:v.挑选，精选 n.剔除的东西

Q:culmination
A:n.顶点；最终结果、最终结论

Q:culmination
A:n.顶点；最终结果、最终结论

Q:culpable
A:a.有罪的，该受谴责的

Q:culprit
A:n.罪犯

Q:cult
A:n.宗派；崇拜

Q:cultivate
A:v.种植；向…讨好

Q:cultivated
A:a.耕种的，栽植的；有修养的

Q:cumbersome
A:a.笨重的

Q:cumbersome
A:a.笨重的

Q:cunning
A:a.善于骗人的；灵巧的；n.欺诈行为

Q:cupidity
A:n.贪婪

Q:curator
A:n.(博物馆等)馆长

Q:curdle
A:v.使凝结，变稠

Q:curfew
A:n.宵禁

Q:cursory
A:a.粗略的，草率的

Q:curt
A:a.(言词、行为)简略而草率的

Q:curtail
A:v.削减，缩短

Q:custodian
A:n.管理员，监护人

Q:customary
A:a.合乎习俗的

Q:cutlery
A:n.(刀、叉、匙等)餐具

Q:cyclical
A:a.循环的

Q:cyclone
A:n.气旋，飓风

Q:cynic
A:n.犬儒主义者，愤世嫉俗者

Q:cynic
A:n.犬儒主义者，愤世嫉俗者

Q:cynosure
A:n.注意的焦点

Q:dabble
A:v.涉足，浅赏

Q:daft
A:a.傻的

Q:dainty
A:n.精美食品；a.娇美的；挑剔的

Q:dalliance
A:n.虚度光阴；调情

Q:dally
A:v.闲荡，嬉戏

Q:damn
A:v.(严厉地）批评，谴责 a.该死的

Q:damp
A:v.减弱，制止振动；a.潮湿的

Q:damped
A:a.潮湿的，减震的，压低(声音)的

Q:dampen
A:v.(使)潮湿；使沮丧，泼凉水

Q:dandy
A:n.好打扮的男人，花花公子

Q:dangle
A:v.悬荡，悬摆

Q:dank
A:a.阴湿的，透水的

Q:dapper
A:a.整洁漂亮的；动作敏捷的

Q:dappled
A:a.有斑点的，斑驳的

Q:daredevil
A:a./n.胆大的(人)，冒失的(人)

Q:dash
A:v.猛撞，猛砸，击碎；挫败；使愧疚

Q:daub
A:v.涂抹；乱画

Q:daunt
A:v.使胆怯，使畏缩

Q:dawdle
A:v.闲荡，虚度

Q:daze
A:n.迷乱，恍惚 v.使茫然，使眩晕

Q:deaden
A:v.减低某物的力量或强度

Q:deadlock
A:n.相持不下，僵局

Q:dearth
A:n.缺乏，短缺

Q:debar
A:v.阻止

Q:debark
A:v.下船，下飞机，下车，卸载

Q:debase
A:v.贬低，贬损

Q:debatable
A:a.未决定的，有争执的

Q:debate
A:n.正式的辩论，讨论

Q:debauch
A:v.使堕落，败坏

Q:debilitate
A:v.使衰弱

Q:debilitate
A:v.使衰弱

Q:debonair
A:a.美丽的；温雅的

Q:debrief
A:v.向…询问情况，听取汇报

Q:debris
A:n.废墟，残骸

Q:debunk
A:v.揭穿真相，暴露（坏事，贬义）

Q:decadence
A:n.衰落，颓废

Q:decamp
A:v.（士兵)离营；匆忙秘密地离开

Q:decant
A:v.轻轻倒出

Q:deceit
A:n.欺骗，欺诈

Q:decency
A:n.正派，端庄

Q:decentralize
A:v.分散，权力下放

Q:deception
A:n.欺骗手段

Q:deception
A:n.欺骗手段

Q:deciduous
A:a.非永久的；短暂的；脱落的；落叶的

Q:decimate
A:v.毁掉大部分；大量杀死

Q:decipher
A:v.解开(疑团)；破译(密码)

Q:declaim
A:v.高谈阔论

Q:decline
A:v.拒绝；变弱，变小；n.消减

Q:decompose
A:v.(使)腐烂

Q:decomposition
A:n.分解，腐烂，崩溃

Q:decorous
A:a.合宜的，高雅的

Q:decorum
A:n.礼节，礼貌

Q:decoy
A:v.诱骗

Q:decree
A:n.命令，法令 v.颁布命令

Q:decrepit
A:a.衰老的，破旧的

Q:decry
A:v.责难；贬低(价值)

Q:dedication
A:n.对某事业或目的的忠诚

Q:deduce
A:v.演绎，推断

Q:deduct
A:v.减去，扣除；演绎

Q:deductive
A:a.推理的，演绎的

Q:deed
A:n.行为；(土地或建筑物的)转让契约、证书

Q:deface
A:v.损坏（外观）

Q:defamation
A:n.诽谤，中伤

Q:defame
A:v.诽谤，中伤

Q:default
A:v./n.拖债；未履行的责任；违约

Q:defecate
A:v.澄清；净化

Q:defect
A:n.缺点，瑕疵；v.变节，脱党

Q:defense
A:n.防御，防护

Q:defer
A:v.推延；听从

Q:deference
A:n.敬意，尊重

Q:defiance
A:n.挑战，违抗，反抗

Q:deficiency
A:n.缺陷；不足

Q:deficit
A:n.不足，赤字

Q:defile
A:v.弄污，弄脏；n.(山间)小道

Q:definite
A:a.清楚的，明确的

Q:definitive
A:a.明确的，有权威的

Q:deflect
A:v.偏离，转向

Q:defraud
A:v.欺骗某人

Q:defray
A:v.支付，支出

Q:defrost
A:v.解冻；将···除霜

Q:deft
A:a.灵巧的，熟练的

Q:defunct
A:a.死亡的

Q:defuse
A:v.从(爆破装置)中卸除引信；缓和紧张状态或危急局面

Q:defy
A:v.违抗，藐视

Q:dehumanize
A:v.使失掉人性

Q:dehydrate
A:v.除去水分，脱水

Q:deign
A:v.屈尊，惠允(做某事)

Q:dejected
A:a.沮丧的，失望的

Q:delectable
A:a.（食物）赏心悦目的

Q:delegate
A:n.代表；v.委派…为代表，授权

Q:deleterious
A:a.(对身心)有害的，有毒的

Q:deliberate
A:a.深思熟虑的;故意的；v.慎重考虑

Q:delicate
A:a.娇嫩的；精致的，优美的

Q:delimit
A:v.定界，划界

Q:delineate
A:v.描画

Q:delinquent
A:a.疏忽职务的

Q:delirium
A:n.精神错乱

Q:delude
A:v.欺骗，哄骗

Q:deluge
A:n.大洪水；暴雨

Q:delusion
A:n.欺骗，幻想

Q:deluxe
A:a.豪华的，华丽的

Q:delve
A:v.深入探究，钻研

Q:demagnetize
A:v.消磁，使退磁

Q:demagogue
A:n.蛊惑民心的政客

Q:demarcate
A:v.划分，划界

Q:demean
A:v.贬抑，降低（身份）

Q:demeanour
A:n.举止，行为

Q:demented
A:a.疯狂的

Q:demobilize
A:v.遣散，是复员

Q:demolish
A:v.破坏；拆除

Q:demolition
A:n.破坏，毁坏

Q:demonstrate
A:v.证明，论证；示威

Q:demonstrative
A:a.证明性的；喜怒形于色的

Q:demoralize
A:v.使士气低落

Q:demote
A:v.降级，降职

Q:demotic
A:a.民众的，通俗的

Q:demur
A:v.表示异议，反对

Q:demure
A:a.严肃的，矜持的

Q:demystify
A:v.弄清楚

Q:den
A:n.兽穴，窝

Q:denigrate
A:v.污蔑，诽谤

Q:denote
A:v.表示；指示意义

Q:denounce
A:v.指责

Q:dental
A:a.牙齿的，牙科的

Q:denture
A:n.假牙

Q:denude
A:v.脱去；剥蚀；剥夺

Q:denunciation
A:n.谴责，斥责

Q:depict
A:v.描绘，描画

Q:deplete
A:v.倒空；耗尽

Q:deplore
A:v.悲悼，哀叹

Q:deploy
A:v.部署；拉长（战线），展开

Q:depose
A:v.免职；作证

Q:deposit
A:v.存放；使沉积

Q:depraved
A:a.堕落的，腐化的

Q:depraved
A:a.堕落的，腐化的

Q:depravity
A:n.堕落，恶习

Q:deprecate
A:v.反对，轻视

Q:depreciate
A:v.轻视；贬值

Q:depredation
A:n.劫掠，蹂躏

Q:depressed
A:a.消沉的；凹陷的

Q:depression
A:n.忧愁，消沉；数量减少

Q:deprivation
A:n.剥夺；缺乏

Q:deprivation
A:n.剥夺；缺乏

Q:deputy
A:n.代表；副警长

Q:deracinate
A:v.根除，杜绝

Q:derelict
A:a.荒废的；玩忽职守的；n.被(社会、家庭)遗弃的人

Q:dereliction
A:n.遗弃，弃置

Q:deride
A:v.（轻蔑）嘲笑，愚弄

Q:derivation
A:n.发展，起源；词源

Q:derivative
A:a.派生的；无创意的

Q:derogate
A:v.贬低，诽谤

Q:derogatory
A:a.不敬的，诽谤的

Q:descend
A:v.下来，下降

Q:descriptive
A:a.描述的

Q:descry
A:v.远远看到，望见

Q:desecrate
A:v.玷辱，亵渎

Q:desert
A:v.放弃，离弃

Q:deserter
A:n.背弃者，逃亡者

Q:desiccate
A:v.(使)完全干涸，脱水

Q:desideratum
A:n.必需品

Q:designation
A:n.指定；名称，称呼

Q:desirable
A:a.值得要的

Q:desist
A:v.停止，中止

Q:desiveness
A:n.坚决，果断

Q:desolate
A:a.荒凉的，被遗弃的

Q:despicable
A:a.可鄙的，卑劣的

Q:despise
A:v.鄙视，藐视

Q:despoil
A:v.夺取，强夺

Q:despondent
A:a.失望的，意气消沉的

Q:despotic
A:a.专横的，暴虐的

Q:despotism
A:n.专制，暴政

Q:destitution
A:n.匮乏，穷困

Q:desuetude
A:n.废止，不用

Q:desultory
A:a.不连贯的，散乱的

Q:detach
A:v.分离...，拆下...；(士兵、舰船)派遣，分遣

Q:deter
A:v.威慑，吓住；阻止

Q:detergent
A:a.洗涤的，去污的；n.清洁剂

Q:deteriorate
A:v.(使)变坏，恶化

Q:determinant
A:n.决定因素；a.决定性的

Q:deterrent
A:a.威慑的，制止的

Q:detest
A:v.深恶，憎恶

Q:detonation
A:n.爆炸(声)

Q:detour
A:n.弯路；绕行之路

Q:detraction
A:n.贬低，诽谤

Q:detrimental
A:a.损害的，造成伤害的

Q:devastate
A:v.摧毁，破坏

Q:deviant
A:a.越出常规的

Q:deviate
A:v.越轨，脱离

Q:deviation
A:n.背离正道

Q:devious
A:a.不正直的；弯曲的

Q:devise
A:v.发明，设计；图谋；遗赠给

Q:devoid
A:a.空的；缺少的

Q:devotee
A:n.爱好者

Q:devotional
A:a.献身的，崇拜的

Q:devour
A:v.吞食；贪婪地看

Q:devout
A:a.(对宗教)虔敬的；(对事业)忠诚的，忠心的

Q:dexterity
A:n.纯熟，灵巧

Q:dexterous
A:a.灵巧的，熟练的

Q:diagnose
A:v.判断，诊断

Q:diagnose
A:v.判断，诊断

Q:diagram
A:n.图解，图表

Q:dialect
A:n.方言

Q:diaphanous
A:a.精致的，透明的

Q:diatribe
A:n.(口头或书面猛烈的)抨击

Q:dichotomy
A:n.两分法；矛盾对立，分歧

Q:dicker
A:v.讨价还价

Q:dictate
A:v.口述；命令

Q:dictator
A:n.独裁者

Q:dictum
A:n.格言，声明

Q:die
A:n.金属模子，印模

Q:diehard
A:n.顽固分子

Q:dietary
A:a.饮食的

Q:differentiate
A:v.辨别，区别

Q:diffident
A:a.缺乏自信的

Q:diffuse
A:v.扩散；(光等)漫射；a.四散的；漫射的

Q:diffuse
A:v.扩散；(光等)漫射；a.四散的；漫射的

Q:digestion
A:n.消化，吸收

Q:digress
A:v.离题

Q:digression
A:n.离题，题外话

Q:digressive
A:a.离题的，枝节的

Q:dilapidate
A:v.(使)荒废，(使)毁坏

Q:dilapidate
A:v.(使)荒废，(使)毁坏

Q:dilate
A:v.(身体某部位)张大，扩大

Q:dilatory
A:a.慢吞吞的，磨蹭的

Q:dilemma
A:n.困境，左右为难

Q:dilettante
A:n.业余爱好者

Q:diligence
A:n.勤勉，勤奋

Q:diligence
A:n.勤勉，勤奋

Q:dillydally
A:v.磨蹭，浪费

Q:dilute
A:v.把(液体)弄稀，弄淡

Q:dim
A:v.使暗淡，使模糊

Q:diminish
A:v.减少，缩小

Q:diminution
A:n.减少，缩减

Q:dimple
A:n.酒窝，笑靥

Q:dingy
A:a.肮脏的；褪色的

Q:dint
A:v.击出凹痕

Q:diplomatic
A:a.外交的；圆滑的

Q:dire
A:a.可怕的

Q:disabuse
A:v.打消(某人的)错误念头；纠正

Q:disaffect
A:v.使不满；使不忠

Q:disarm
A:v.使…解除武器；使…缓和

Q:disarray
A:n.混乱，漫无秩序

Q:disaster
A:n.灾难，大不幸

Q:disavow
A:v.否认，否定，抵赖

Q:disavowal
A:n.否认

Q:disburse
A:v.支付，支出

Q:discern
A:v.(费劲)识别，看出

Q:discernible
A:a.可识别的，依稀可辨的

Q:discharge
A:v.流出；释放；解雇；履行义务

Q:disciple
A:n.信徒，弟子

Q:discipline
A:v.(自律)训练，训导；n.纪律；惩罚，处分

Q:disclaim
A:v.放弃权利；拒绝承认

Q:disclose
A:v.使某物显露

Q:discombobulated
A:a.扰乱的，打乱的

Q:discomfit
A:v.使懊恼；使难堪

Q:discomfort
A:v.使不适

Q:disconsolate
A:a.闷闷不乐的，郁郁寡欢 的

Q:discord
A:n.不和，纷争

Q:discount
A:n.折扣

Q:discourse
A:n.长篇演讲、论述

Q:discourteous
A:a.失礼的，粗鲁的

Q:discredit
A:v.使不相信，使怀疑；n.丧失名誉

Q:discreet
A:a.言行谨慎的

Q:discrepancy
A:n.不同，矛盾

Q:discrete
A:a.个别的；不连续的

Q:discretion
A:n.谨慎，审慎

Q:discretionary
A:a.自由决定的

Q:discriminate
A:v.区分；歧视

Q:discriminatory
A:a.歧视的，差别待遇的

Q:discursive
A:a.（表达）散漫的，无层次的

Q:disdain
A:n./v.轻视，鄙视

Q:disembodied
A:a.无实体的，空洞的

Q:disenchant
A:v.对…不再抱幻想，使清醒

Q:disengage
A:v.脱离，解开

Q:disentangle
A:v.解决，解脱，解开，澄清

Q:disfigure
A:v.毁容

Q:disfranchise
A:v.剥夺···的权利

Q:disgruntle
A:v.使不满意

Q:disgruntle
A:v.使不满意

Q:disguise
A:v.假扮；掩饰

Q:disgust
A:n.反感，厌恶

Q:dishevel
A:v.使蓬乱，使（头发）凌乱

Q:disillusion
A:v.梦想破灭，醒悟

Q:disinclination
A:n.不愿意，不情愿

Q:disingenuous
A:a.不坦率的

Q:disinter
A:v.挖出，挖掘

Q:disinterested
A:a.公正的，客观的

Q:disjunction
A:n.分离，分裂

Q:disjunctive
A:a.分离的，相反的

Q:dislocate
A:v.使脱臼；把…弄乱

Q:dismal
A:a.使人悲伤的，阴沉的

Q:dismantle
A:v.拆除

Q:dismay
A:n.沮丧，气馁；v.使气馁

Q:dismember
A:v.肢解

Q:disorganize
A:v.扰乱，使混乱

Q:disparage
A:v.贬抑，轻蔑

Q:disparate
A:a.迥然不同的

Q:disparity
A:n.不同，差异

Q:disparity
A:n.不同，差异

Q:dispassionate
A:a.平心静气的

Q:dispatch
A:v.(快速)派遣；一下子做完；(快速)吃完；n.迅速

Q:dispel
A:v.驱散，消除

Q:dispensable
A:a.不必要的，可有可无的

Q:dispense
A:v.分配，分发

Q:disperse
A:v.消散，驱散

Q:disport
A:v.玩耍，嬉戏

Q:disposable
A:a.一次性使用的；可动用的

Q:dispose
A:v.使倾向；处理掉

Q:disposed
A:a.愿意的，想干的

Q:disproof
A:n.反证，反驳

Q:disprove
A:v.证明…有误

Q:dispute
A:v.争论

Q:disrupt
A:v.弄乱，扰乱

Q:disruptive
A:a.制造混乱的

Q:dissect
A:v.解剖

Q:dissemble
A:v.隐藏，掩饰(感受、意图)

Q:disseminate
A:v.散布，传播

Q:dissent
A:v.不同意，持异议

Q:dissertation
A:n.专题论文

Q:dissident
A:n.唱反调者

Q:dissimulate
A:v.隐藏，掩饰

Q:dissipate
A:v.(使)驱散；浪费

Q:dissociation
A:n.分离，脱离关系

Q:dissolute
A:a.放荡的，行为不检的

Q:dissolve
A:v.使固体溶解

Q:dissonant
A:a.不和谐的，不一致的

Q:dissuade
A:v.劝阻，阻止

Q:distant
A:a.疏远的，冷淡的

Q:distant
A:a.疏远的，冷淡的

Q:distaste
A:v.厌恶 n.厌恶，不喜欢

Q:distasteful
A:a.(令人)不愉快的，讨厌的

Q:distent
A:a.膨胀的；扩张的

Q:distinct
A:a.清楚的，明显的

Q:distinctive
A:a.出众的，有特色的

Q:distinguished
A:a.著名的，卓越的

Q:distort
A:v.扭曲，弄歪

Q:distrait
A:a.心不在焉的

Q:distraught
A:a.心神狂乱的

Q:distress
A:n.痛苦，悲痛

Q:distribute
A:v.分发，分配某事物

Q:district
A:n.地区，行政区，（美国各州的）众议院选区

Q:dither
A:v.慌张；犹豫不决 n.慌张；慌乱

Q:diurnal
A:a.白昼的，白天的

Q:divagate
A:v.离题；漂泊

Q:diverge
A:v.（意见）分歧；（线路、道路）分开

Q:divergent
A:a.分叉的，岔开的

Q:diverse
A:a.不同的；多样的

Q:diversity
A:n.多样，千变万化

Q:diversity
A:n.多样，千变万化

Q:divert
A:v.使某事物转向；使娱乐

Q:dividend
A:n.红利，股利

Q:divine
A:v.占卜，卜测；a.神的

Q:divisive
A:a.引起分歧的

Q:divulge
A:v.泄露，透露

Q:docile
A:a.驯服的，听话的

Q:dock
A:v.剪短（尾巴等）；扣去（薪水，津贴）

Q:doctrinaire
A:n.空论家；a.教条的，迂腐的

Q:doctrine
A:n.教义，主义；学说

Q:document
A:v.为…提供书面证明

Q:dodge
A:v.闪开，躲避

Q:doff
A:v.脱掉

Q:dogged
A:a.顽强的

Q:dogma
A:n.教条，信条

Q:dogmatism
A:n.教条主义，武断

Q:dogmatist
A:n.独断家，独断论者

Q:doleful
A:a.忧愁的，消沉的

Q:dolorous
A:a.悲哀的，忧愁的

Q:domain
A:n.领土；领域

Q:domesticate
A:v.驯养

Q:domesticate
A:v.驯养

Q:dominant
A:a.(生)(遗传特征)显性的，优势的；最重要的，占支配地位的

Q:dominate
A:v.控制，支配

Q:domination
A:n.控制，支配，管辖

Q:domineer
A:v.压制

Q:donate
A:v.捐赠，赠送

Q:doodle
A:v.胡乱画；混时间

Q:dormancy
A:n.休眠状态

Q:dormant
A:a.冬眠的；静止的

Q:dorsal
A:a.背部的

Q:dose
A:n.[药]剂量，一剂

Q:dossier
A:n.卷宗，档案

Q:dote
A:v.溺爱；昏聩(to be foolish or weak minded)

Q:double-cross
A:v.欺骗，出卖

Q:dour
A:a.严厉的，脸色阴沉的

Q:douse
A:v.把…浸入水中；熄灭

Q:dowdy
A:a.不整洁的，过旧的

Q:down
A:n.绒毛；汗毛

Q:downfall
A:n.垮台

Q:downplay
A:v.贬低，不予重视

Q:downpour
A:n.暴雨

Q:drab
A:a.枯黄色的；单调而无聊的

Q:draconian
A:a.严厉的，严酷的

Q:draconian
A:a.严厉的，严酷的

Q:draft
A:n.草稿，草案；汇票

Q:draggy
A:a.拖拉的，极为讨厌的

Q:drain
A:v.排出沟外；喝光

Q:drainage
A:n.排水；污水

Q:dramatic
A:a.戏剧的；引人注目的；戏剧般的

Q:drastic
A:a.猛烈的，激烈的

Q:drawl
A:v./n.慢吞吞地说话

Q:drawn
A:a.憔悴的

Q:dreary
A:a.沉闷的，乏味的

Q:drench
A:v.使湿透

Q:drenched
A:a.湿透的

Q:drip
A:v.滴下

Q:drivel
A:v.胡说 n.糊涂话

Q:drizzly
A:a.毛毛细雨的

Q:droll
A:a.古怪的，好笑的

Q:droll
A:a.古怪的，好笑的

Q:drollery
A:n.滑稽

Q:drone
A:v.嗡嗡地响，单调地说；n.单调的低音

Q:drool
A:v.流口水；胡说

Q:droop
A:v.低垂；沮丧，萎靡

Q:drought
A:n.干旱；干旱时期

Q:drowsy
A:a.昏昏欲睡的

Q:drub
A:v.重击；打败

Q:dual
A:a.双重的

Q:dubious
A:a.可疑的；名声不大好的

Q:ductile
A:a.易延伸的；可塑的

Q:dulcet
A:a.美妙的，悦耳的

Q:dull
A:a.不鲜明的；迟钝的；v.变迟钝

Q:dumbfound
A:v.使···惊讶

Q:dupe
A:n.上当受骗的人

Q:duplicate
A:a.复制的；两重的  v.复制 n.复制品，副本

Q:duplicitous
A:a.搞两面派的，奸诈的；双重的

Q:duplicity
A:n.欺骗，口是心非

Q:duress
A:n.胁迫

Q:dutiful
A:a.恭敬顺从的，尽职的

Q:dwindle
A:v.变小

Q:dynamic
A:a.动态的；有活力的

Q:dysfunctional
A:a.功能失调的

Q:dyspeptic
A:a.消化不良的；不高兴的

Q:eaglet
A:n.小鹰

Q:earnest
A:a.认真的

Q:earring
A:n.耳环，耳饰

Q:earthiness
A:n.土质，土性 

Q:earthshaking
A:a.极其重大或重要的

Q:earthy
A:a.粗俗的，粗陋的

Q:easel
A:n.黑板，画架

Q:ebb
A:v.退潮；衰退

Q:ebullience
A:n.兴冲冲，亢奋

Q:eccentric
A:a.古怪的，反常的；n.古怪的人

Q:echo
A:n.回声；反响；共鸣  v.回响；重复，模仿

Q:eclectic
A:a.折衷的，综合性选择的

Q:eclipse
A:n.日食，月食；黯然失色，衰退

Q:ecologist
A:n.生态学家，生态学者

Q:economical
A:a.节约的

Q:ecstasy
A:n.狂喜；激情状态

Q:ecstatic
A:a.狂喜的，心花怒放的

Q:ecumenical
A:a.世界范围的，普遍的

Q:edgy
A:a.急躁的，易怒的；尖利的，锐利的

Q:edifice
A:n.宏伟的建筑(如宫殿、教堂)

Q:edify
A:v.(思想)陶冶，启发

Q:eerie
A:a.可怕的，怪异的

Q:efface
A:v.擦掉，抹去

Q:effeminate
A:a.缺乏勇气的，柔弱的

Q:effervesce
A:v.(液体)冒泡；(人)活跃、兴奋

Q:effervesce
A:v.(液体)冒泡；(人)活跃、兴奋

Q:effete
A:a.无生产力的；虚弱的

Q:efficacious
A:a.有效的

Q:efficacy
A:n.功效，有效性

Q:effrontery
A:n.厚颜无耻

Q:effulgent
A:a.(光线)灿烂的

Q:egalitarian
A:a.主张人人平等的

Q:egocentric
A:a.利己的

Q:egotist
A:n.自私自利者

Q:egotist
A:n.自私自利者

Q:egregious
A:a.(缺点等)过分的，惊人的

Q:eidetic
A:a.印象异常清晰的；极为逼真的

Q:ejaculate
A:v.突然叫出或说出

Q:elaborate
A:a.精致的，复杂的；v.详尽地说明，阐明

Q:elapse
A:v.消逝，过去  n. 消逝

Q:elated
A:a.兴高采烈的，情绪高昂的

Q:elated
A:a.兴高采烈的，情绪高昂的

Q:elegiac
A:a.哀歌的，挽歌的  n.哀歌，挽歌

Q:elegy
A:n.哀歌，挽歌

Q:elegy
A:n.哀歌，挽歌

Q:elementary
A:a.初级的

Q:elephantine
A:a.笨拙的；庞大的

Q:elevate
A:v.将…举起

Q:elicit
A:v.引出，探出

Q:eligible
A:a.合格的

Q:eliminate
A:v.除去，淘汰

Q:elite
A:n.精华，中坚

Q:elixir
A:n.万能药，长生不老药

Q:elliptical
A:a.椭圆的；含糊的；省略的

Q:elocution
A:n.演说术

Q:elongate
A:v.延长，伸长

Q:eloquence
A:n.雄辩，口才，精彩演讲

Q:eloquence
A:n.雄辩，口才，精彩演讲

Q:elucidate
A:v.（清晰）阐明，说明

Q:elude
A:v.逃避；不理解，不记得

Q:elusive
A:a.难懂的

Q:emaciate
A:v.使…瘦弱；消瘦

Q:emaciation
A:n.消瘦，衰弱

Q:emanate
A:v.发源

Q:emancipate
A:v.解放，解除束缚

Q:emasculate
A:v.使柔弱；阉割 a.柔弱的

Q:embargo
A:n.禁运令，封港令

Q:embarrass
A:v.使忸怩，使难堪

Q:embed
A:v.牢牢插入，嵌于

Q:embellish
A:v.装饰，润饰

Q:embezzlement
A:n.贪污，盗用

Q:embitter
A:v.使痛苦，使难受

Q:emblematic
A:a.作为象征的

Q:embody
A:v.(作品等)表达，体现

Q:embolden
A:v.鼓励

Q:embrace
A:v.拥抱；包含

Q:embroider
A:v.刺绣，修饰

Q:embroil
A:v.使混乱，使卷入纠纷

Q:embryological
A:a.胚胎学的

Q:embryonic
A:a.胚胎的；萌芽期的

Q:emend
A:v.订正，校订

Q:emerald
A:n.翡翠 a.翠绿色的

Q:emergency
A:n.紧急事件

Q:emigrate
A:v.自本国移居他国

Q:eminence
A:n.卓越，杰出

Q:eminent
A:a.著名的，显著的

Q:emissary
A:n.密使；特使

Q:emit
A:v.放射(光、热、味等)

Q:emolument
A:n.报酬，薪水

Q:emote
A:v.激动地表达感情

Q:empathy
A:n.心意相通，(感情等)融为一体

Q:emphatic
A:a.重视的，强调的

Q:empirical
A:a.以经验或观察为根据的

Q:empirical
A:a.以经验或观察为根据的

Q:empiricism
A:n.经验主义

Q:empower
A:v.授权给某人采取行动

Q:empyreal
A:a.天空的

Q:emulate
A:v.努力赶上或超越

Q:enamored
A:a.珍爱的，喜爱的

Q:encapsulate
A:v.装入胶囊；概括，成为典型，成为缩影

Q:enchant
A:v.使迷醉；施魔法于

Q:encipher
A:v.译成密码

Q:enclosure
A:n.圈地，围占

Q:encomiast
A:n.赞美者

Q:encompass
A:v.包围，围绕

Q:encounter
A:v.遭遇

Q:encroach
A:v.逐步侵占，蚕食

Q:encumber
A:v.妨害，阻碍

Q:encyclopedia
A:n.百科全书

Q:endearing
A:a.讨人喜欢的

Q:endearing
A:a.讨人喜欢的

Q:endemic
A:a.地方性的

Q:endorse
A:v.(支票)背面签字；公开赞同

Q:endow
A:v.资助，捐助

Q:endue
A:v.赋予，授予

Q:endure
A:v.忍受，忍耐

Q:enduring
A:a.持续的

Q:enervate
A:v.使虚弱，使无力

Q:enfeeble
A:v.使衰弱

Q:enfetter
A:v.给…上脚镣；束缚，使受制于

Q:enflame
A:v.使愤怒或激动

Q:engage
A:v.从事，参与；雇佣；引起···的注意

Q:engaging
A:a.迷人的，吸引注意的

Q:engender
A:v.产生，引起

Q:engrave
A:v.在(硬物)上雕刻

Q:engross
A:v.全神贯注于

Q:engulf
A:v.吞噬

Q:enigma
A:n.谜一样的人或事物

Q:enjoin
A:v.命令，吩咐

Q:enlightening
A:a.有启迪作用的；使人领悟的

Q:enliven
A:v.使…更活跃

Q:enmity
A:n.敌意，仇恨

Q:ennoble
A:v.授予爵位，使高贵

Q:ennui
A:n.倦怠，无聊，不兴奋；v.使无聊

Q:enormity
A:n.极恶；暴行；巨大

Q:enormous
A:a.极大的，巨大的

Q:enrage
A:v.激怒，触怒

Q:enrapture
A:v.使狂喜，使高兴

Q:ensconce
A:v.安置，安坐

Q:enshrine
A:v.奉为神圣，珍藏

Q:ensign
A:n.舰旗(船上表示所属国家的旗帜)

Q:ensnare
A:v.诱入陷阱，进入罗网

Q:ensue
A:v.继而发生

Q:entangle
A:v.使纠缠，卷入

Q:enterprise
A:n.公司，事业单位；进取心

Q:entertain
A:v.款待，招待；使欢乐，娱乐

Q:enthral
A:v.迷惑

Q:enthralling
A:a.迷人的，吸引人的

Q:entice
A:v.怂恿，引诱

Q:entirety
A:n.整体，全面

Q:entitle
A:v.使有权(做某事)

Q:entourage
A:n.随从；环境

Q:entrance
A:v.使出神，使入迷；n.入口

Q:entrancing
A:a.使人入神的

Q:entreat
A:v.恳求

Q:entreaty
A:n.恳求，哀求

Q:entrenched
A:a.(权利、传统)确立的，牢固的

Q:entrepreneur
A:n.企业家，创业人

Q:entrust
A:v.委托；托付

Q:entwine
A:v.使缠绕，交织

Q:enumerate
A:v.列举，枚举

Q:enunciate
A:v.（清楚地）发音；(清楚地)表达

Q:enviable
A:a.令人羡慕的

Q:environ
A:v.包围，围绕

Q:envisage
A:v.正视；想象

Q:envision
A:v.想象，预想

Q:enzyme
A:n.酵素，酶

Q:ephemeral
A:a.朝生暮死的，短暂的；生命短暂的

Q:epic
A:n.叙事诗，史诗；a.英雄的；大规模的

Q:epideictic
A:a.夸耀的

Q:epidemic
A:a.传染性的，流行性的

Q:epidermis
A:n.表皮，外皮

Q:epigram
A:n.讽刺短句，警句

Q:epilogue
A:n.收场白；尾声

Q:episode
A:n.一段情节；插曲，片段

Q:episodic
A:a.偶然发生的，分散性的

Q:epithet
A:n.(贬低人的)短语或形容词

Q:epitome
A:n.典型；梗概，摘要

Q:epitomize
A:v.概括，摘要，成为典型，成为缩影

Q:epoch
A:n.纪元；重大的事件

Q:equable
A:a.稳定的，不变的；(脾气)温和的

Q:equable
A:a.稳定的，不变的；(脾气)温和的

Q:equate
A:v.认为…相等或相仿

Q:equation
A:n.等式；等同，相等

Q:equator
A:n.赤道

Q:equestrian
A:a.骑马的；骑士阶层的

Q:equilibrium
A:n.平衡

Q:equine
A:a.马的，似马的

Q:equity
A:n.公平，公正

Q:equity
A:n.公平，公正

Q:equivalent
A:a.相等的，等值的

Q:equivocate
A:v.模棱两可地说，支吾其词，说谎

Q:equivocate
A:v.模棱两可地说，支吾其词，说谎

Q:eradicate
A:v.根除；扑灭

Q:erase
A:v.擦掉，抹去

Q:erect
A:a.竖立的，笔直的，直立的

Q:erode
A:v.侵蚀

Q:errand
A:n.差使；差事

Q:erratic
A:a.无规律的，反复无常的；古怪的

Q:ersatz
A:a.代用的，假的

Q:erudite
A:a.博学的，饱学的

Q:erupt
A:v.爆发；喷出(熔岩、水、气体、泥浆等)

Q:escalate
A:v.(战争等)升级；(快速)扩大，上升

Q:escalation
A:n.逐步上升，逐步增强

Q:escapism
A:n.逃避现实(的习气)

Q:eschew
A:v.避开，戒绝

Q:escort
A:v.护送 n.护送者

Q:esoteric
A:a.难懂的，神秘的

Q:espionage
A:n.间谍活动

Q:espouse
A:v.支持，拥护

Q:espy
A:v.(从远处等)突然看到

Q:essential
A:a.本质的；n.要素，实质

Q:estranged
A:a.疏远的，分开的，分离的

Q:etch
A:v.蚀刻；铭记

Q:eternal
A:a.永久的，永恒的，不朽的

Q:ethereal
A:a.太空；轻巧的

Q:ethics
A:n.伦理学；道德规范

Q:ethnic
A:a.种族的

Q:ethos
A:n.(个人、团体或民族)道德风貌，思潮，信仰

Q:etymology
A:n.语源学

Q:eugenic
A:a.优生（学）的

Q:eulogistic
A:a.颂扬的，歌功颂德的

Q:euphemism
A:n.婉言，委婉的说法

Q:euphonious
A:a.悦耳的

Q:euphoria
A:n.幸福愉快感

Q:euphoric
A:a.欢欣的

Q:evacuate
A:v.撤退；撤离

Q:evacuate
A:v.撤退；撤离

Q:evade
A:v.逃避；规避

Q:evade
A:v.逃避；规避

Q:evaluation
A:n.评价，评估

Q:evanescent
A:a.迅速消失的，短暂的

Q:evasion
A:n.躲避；借口

Q:evasion
A:n.躲避；借口

Q:evasive
A:a.迥避的，逃避的；托辞的

Q:evenhanded
A:a.公平的，不偏不倚的

Q:eventful
A:a.多事的；重要的

Q:evict
A:v.(依法)驱逐

Q:evince
A:v.表明，表示，表现出

Q:eviscerate
A:v.取出内脏；除去主要部分

Q:evocative
A:a.唤起的，激起的

Q:evoke
A:v.引起；唤起

Q:exacerbate
A:v.(病、疼痛)加重，恶化

Q:exactitude
A:n.极端的正确性或精确性

Q:exaggeration
A:n.夸张

Q:exalt
A:v.(高度)赞扬，歌颂

Q:exalt
A:v.(高度)赞扬，歌颂

Q:exaltation
A:n.(成功带来的)得意，高兴

Q:exasperate
A:v.激怒，使恼怒

Q:excavate
A:v.挖掘；挖出

Q:exceptionable
A:a.引起反感的

Q:exceptional
A:a.特别(好)的

Q:excerpt
A:n.摘录，选录，节录

Q:excess
A:n.过分，过度

Q:excise
A:v.切除，删去

Q:excitability
A:n.易兴奋性，易激动性

Q:exclaim
A:v.惊叫，呼喊

Q:exclamation
A:n.惊叹词；惊呼

Q:exclusive
A:a.(人)孤僻的；(物)专用的

Q:excogitate
A:v.认真想出

Q:excruciate
A:v.施酷刑；折磨

Q:exculpate
A:v.开脱；申明无罪，证明无罪

Q:excursive
A:a.离题的

Q:execrable
A:a.极坏的

Q:execrate
A:v.憎恶；咒骂

Q:execute
A:v.执行，履行；将某人处死

Q:exemplary
A:a.可作楷模的

Q:exemplify
A:v.是…的典型；举出…的例子

Q:exempt
A:a.被免除的；v.使免除

Q:exert
A:v.运用(力量等)

Q:exhale
A:v.呼出(气)

Q:exhaust
A:n.(机器排出的)废气，蒸气；v.使非常疲倦

Q:exhaustive
A:a.彻底的，无遗漏的

Q:exhaustive
A:a.彻底的，无遗漏的

Q:exhilarate
A:v.使高兴

Q:exhilaration
A:n.高兴，活跃

Q:exhume
A:v.掘出，发掘

Q:exigency
A:n.紧急要求，迫切要求

Q:exigent
A:a.需要立即采取行动的

Q:exiguous
A:a.太少的，不足的

Q:exodus
A:n.大批离去，成群外出

Q:exonerate
A:v.免除责任；确定无罪

Q:exorbitant
A:a.过分的，过度的

Q:exorcise
A:v.驱魔；去除(坏念头等)

Q:exotic
A:a.珍奇的；来自异国的

Q:expand
A:v.扩大，膨胀

Q:expatiate
A:v.细说，详述

Q:expatriate
A:v.驱逐，流放；移居国外

Q:expediency
A:n.(未必正当的)便利；有益但未必正当的举措，权宜之计

Q:expedient
A:n.权宜之计，(未必正当的)临时手段；a.(指行动)有用的

Q:expeditious
A:a.迅速的，敏捷的

Q:expeditious
A:a.迅速的，敏捷的

Q:expel
A:v.排出；开除

Q:expend
A:v.花费；用光

Q:expenditure
A:n.消耗，支出

Q:expertise
A:n.专门技术，专业知识

Q:expiate
A:v.赎罪，补偿

Q:expire
A:v.期满；去世

Q:explicate
A:v.详细解说（思想、作品等）

Q:explicate
A:v.详细解说（思想、作品等）

Q:explicit
A:a.清楚明确的；成熟的，成型的

Q:exploit
A:v.剥削；开发利用；n.英勇行为

Q:explore
A:v.探究，勘察，考察

Q:exposition
A:n.详细阐释；博览会

Q:expository
A:a.说明的

Q:expostulate
A:v.(对人或行为进行)抗议

Q:exposure
A:n.暴露，显露，曝光

Q:expound
A:v.解释，详细阐述

Q:expressly
A:adv.清楚地；专门地，特意地

Q:expropriate
A:v.充公，没收

Q:expulsion
A:n.驱逐，逐出

Q:expunge
A:v.(从书中)删除(字、词)

Q:expurgate
A:v.(从书中)删除(不当或令人反感的部分)

Q:exquisite
A:a.精致的；近乎完美的

Q:extant
A:a.现存的

Q:extemporize
A:v.即兴席演说

Q:extend
A:v.延展，延长；舒展（肢体）

Q:extensive
A:a.广大的；多方面的

Q:extenuate
A:v.（提出借口以）减轻罪过

Q:externalize
A:v.使…表面化

Q:extinct
A:a.绝种的，不存在的

Q:extinction
A:n.熄灭；消灭

Q:extinguish
A:v.使…熄灭；使…不复存在

Q:extirpation
A:n.根除，铲除（某实物或现象）

Q:extol
A:v.赞美

Q:extort
A:v.强索，敲诈(钱)

Q:extract
A:v.拔出；强索(钱或信息)

Q:extradite
A:v.引渡

Q:extraneous
A:a.来自外部的；无关的

Q:extrapolate
A:v.由已知事实预测，推测；(数)由已知值推出未知量

Q:extravagance
A:n.奢侈，挥霍

Q:extremist
A:n.极端主义者

Q:extremity
A:n.极度；绝境，临终

Q:extricable
A:a.可解救的，能脱险的

Q:extricate
A:v.拯救，救出

Q:extrovert
A:n.性格外向者

Q:extrude
A:v.挤出，推出，逐出

Q:exuberance
A:n.(人)愉快；(植物)茁壮，茂盛

Q:exuberant
A:a.(人)充满活力的；(植物)茂盛的

Q:exude
A:v.(液体)使慢慢流出；四溢

Q:exult
A:v.欢腾，喜悦

Q:fabric
A:n.纺织品；结构

Q:fabricate
A:v.捏造；制造

Q:fabulous
A:a.难以置信的；寓言的

Q:facetious
A:a.（不当）轻浮的，好开玩笑的

Q:facile
A:a.容易做成的；肤浅的

Q:facilitate
A:v.使容易，促进

Q:factitious
A:a.人为的，不真实的

Q:factorable
A:a.能分解成因子的

Q:factual
A:a.真实的，事实的

Q:faculty
A:n.全体教员；感官功能

Q:fad
A:n.(流行一时的)狂热，时尚

Q:faddish
A:a.流行一时的，时尚的

Q:fade
A:v.褪色，消失，凋谢

Q:fallacious
A:a.欺骗的；谬误的

Q:fallacy
A:n.谬误，错误

Q:fallibility
A:n.易于出错，出错性

Q:fallible
A:a.（人）会犯错的，易犯错的

Q:fallow
A:n.休耕地；a.(土地)休耕的

Q:falsehood
A:n.谎言

Q:falsify
A:v.篡改；说谎

Q:falter
A:v.摇晃，蹒跚；结巴地说，支吾地说

Q:familiarity
A:n.精通；亲近；不拘礼仪

Q:famine
A:n.饥荒

Q:famish
A:v.使饥饿

Q:fanatic
A:n.狂热者

Q:fancied
A:a.空想的，虚构的

Q:fanciful
A:a.幻想的，奇特的

Q:fang
A:n.(毒蛇的)尖牙

Q:fantasy
A:n.想象，幻想

Q:farce
A:n.闹剧；荒谬，胡闹

Q:farewell
A:interj.再会，再见；n.辞行，告别

Q:far-reaching
A:a.影响深远的

Q:fascinate
A:v.迷惑；迷住

Q:fast
A:n.绝食，斋戒；adv.很快地，紧紧地

Q:fasten
A:v.使…固定(to fix sth. firmly)

Q:fastidious
A:a.难取悦的，挑剔的

Q:fatal
A:a.致命的；灾难性的

Q:fathom
A:n.英寻(量水深用，相当于1.83米)；v.彻底明白，了解

Q:fatidic
A:a.预言的

Q:fatigue
A:n.疲乏，劳累

Q:fatten
A:v.使长肥；使土壤肥沃；装满

Q:fatuity
A:n.愚蠢，愚昧

Q:fault
A:n.错误；(地质学)断层

Q:favorable
A:a.有利的；赞成的

Q:faze
A:v.使…狼狈，使…慌张

Q:fealty
A:n.效忠，忠诚

Q:fearsome
A:a.吓人的，可怕的

Q:feasible
A:a.可行的，可能的

Q:feat
A:n.功绩，壮举

Q:febrile
A:a.发烧的，热病的

Q:feckless
A:a.效率低的；不负责任的；无长久目标、无长久计划的

Q:fecundity
A:n.多产，富饶；繁殖力，生殖力

Q:fecundity
A:n.多产，富饶；繁殖力，生殖力

Q:feeble
A:a.虚弱的

Q:feign
A:v.假装，伪装

Q:feigned
A:a.假装的；不真诚的

Q:feint
A:v./n.佯攻，佯击

Q:feint
A:v./n.佯攻，佯击

Q:feisty
A:a.活跃的；易怒的

Q:felicitate
A:v.祝贺，庆祝

Q:felicitous
A:a.(话语等)适当的，得体的

Q:feline
A:a.猫的，猫科的

Q:felon
A:n.重罪犯

Q:feminist
A:n.女权运动者

Q:feral
A:a.凶猛的，野的

Q:ferment
A:v./n.(使)发酵；骚动

Q:fermentation
A:n.发酵

Q:ferocious
A:a.凶猛的，残暴的

Q:ferocity
A:n.凶猛，残暴

Q:ferromagnetic
A:a.铁磁的，铁磁体的

Q:fertile
A:a.多产的；肥沃的

Q:fertilize
A:v.受精，受粉；施肥

Q:fertilizer
A:n.肥料，化肥

Q:fervent
A:a.炙热的；热情的

Q:fervid
A:a.热情的

Q:fervor
A:n.热诚，热心

Q:fetid
A:a.有恶臭的

Q:fiat
A:n.命令

Q:fickle
A:a.(爱情或友谊上)易变的，不坚定的

Q:fictitious
A:a.假的；虚构的

Q:figment
A:n.虚构的东西

Q:figurine
A:n.小塑像，小雕像

Q:file
A:n.锉刀；v.锉平

Q:filial
A:a.子女的

Q:filibuster
A:v./n.以冗长演说妨碍、阻挠(法案或议事的通过)

Q:filter
A:n.滤纸；v.过滤

Q:filth
A:n.肮脏，污物；下流的语言

Q:finable
A:a.应罚款的

Q:finagle
A:v.骗取，骗得

Q:finale
A:n.最后，最终；乐曲的最后部分

Q:finicky
A:a.苛求的，过分讲究的

Q:finite
A:a.有限的

Q:fiscal
A:a.国库的，财政的

Q:fissile
A:a.易分裂的

Q:fissure
A:n.深长的裂缝，裂隙

Q:fitful
A:a.间歇的，不规则的

Q:flabby
A:a.不结实的，松弛的；意志薄弱的

Q:flaccid
A:a.松弛的；软弱的

Q:flag
A:v.减弱，衰退；（植物）枯萎

Q:flagellate
A:v.鞭打，鞭笞

Q:flagging
A:a.下垂的；衰弱的

Q:flaggy
A:a.枯萎的；松软无力的

Q:flagrant
A:a.臭的，恶名昭彰的

Q:flair
A:n.天赋，本领，天资

Q:flak
A:n.高射炮；指责

Q:flake
A:v.使成薄片

Q:flamboyant
A:a.艳丽的；(性格)炫耀的，奢华的

Q:flammable
A:a.易燃的

Q:flatten
A:v.变平；彻底打败某人

Q:flatter
A:v.恭维，奉承

Q:flatulent
A:a.自负的，浮夸的

Q:flaunt
A:v.（贬义）炫耀，张扬

Q:flaunty
A:a.炫耀的，张扬的

Q:flaw
A:n.瑕疵；v.生裂缝；有瑕疵

Q:flax
A:n.亚麻

Q:flay
A:v.剥皮；强夺，掠夺；严厉指责

Q:fleece
A:n.生羊毛，羊毛 v.骗取，欺诈

Q:fleet
A:a.快速的 v.消磨，疾驰；飞逝

Q:fleeting
A:a.短暂的，飞逝的

Q:flexible
A:a.易弯曲的；灵活的

Q:flicker
A:v.闪烁，摇曳

Q:flickering
A:a.闪烁的，摇曳的，忽隐忽现的

Q:flighty
A:a.轻浮的；反复无常的

Q:flimflam
A:n.欺骗；胡言乱语

Q:flimsy
A:a.轻而薄的；不结实的，易坏的

Q:flinch
A:v.畏缩，退缩

Q:flip
A:v.用指轻弹；蹦跳；a.无礼的

Q:flippant
A:a.无礼的；轻浮的、不严肃的

Q:flit
A:v.掠过，迅速飞过

Q:flock
A:n.羊群；鸟群

Q:floppy
A:a.松软的；软弱的

Q:floral
A:a.花的，植物的

Q:florid
A:a.华丽的；(脸)红润的

Q:flossy
A:a.华丽的，时髦的；柔软的

Q:flounder
A:v.挣扎；艰难地移动；n.比目鱼

Q:flourish
A:v.昌盛，兴旺；活跃而有影响

Q:flout
A:v.蔑视，违抗

Q:fluctuate
A:v.波动；变化

Q:fluffy
A:a.有绒毛的；空洞的

Q:fluke
A:n.侥幸；意想不到的事

Q:flunk
A:v.（考试）不及格

Q:fluorescent
A:a.萤光的，发光的

Q:flush
A:n./v.脸红；奔流；冲洗

Q:flustered
A:a.慌张的

Q:flutter
A:v.拍翅

Q:fluvial
A:a.河流的，生长在河中的

Q:flux
A:n.不断的变动；动荡不定

Q:foible
A:n.小缺点，小毛病

Q:foist
A:v.偷偷插入；强加

Q:fold
A:n.羊栏，畜栏；v.折叠

Q:foliage
A:n.叶子(总称)

Q:folklore
A:n.民间传说；民俗学

Q:folksy
A:a.亲切的，友好的

Q:folly
A:n.愚蠢；愚蠢的行为，思想或做法

Q:foment
A:v.煽动，助长(坏事)

Q:fondle
A:v.抚弄，抚摸

Q:foodstuff
A:n.食料，食品

Q:foolproof
A:a.容易懂的，简易而不会误用的

Q:footle
A:v.说胡话，做傻事；浪费（时间）

Q:foppish
A:a.浮华的，俗丽的

Q:foray
A:v.突袭，偷袭；劫掠 n.突袭

Q:forbearance
A:n.自制，忍耐

Q:forbidding
A:a.(表情)冷峻的；形势险恶的

Q:forebode
A:v.不祥预感，凶兆

Q:foreclose
A:v.排除；取消（抵押品）赎回权

Q:foreknowledge
A:n.（知识）预知

Q:forensic
A:a.公开辩论的，争论的

Q:foreshadow
A:v.预示

Q:foresight
A:n.远见，深谋远虑

Q:forestall
A:v.先发制人，预先阻止

Q:forested
A:a.树木丛生的

Q:foreword
A:n.前言，序

Q:forfeit
A:v.丧失，被罚没收；n.丧失物

Q:forfeit
A:v.丧失，被罚没收；n.丧失物

Q:forge
A:n.铁匠铺；v.锤炼；伪造

Q:forger
A:n.打铁匠；伪造者

Q:forgery
A:n.伪造(物)

Q:forgo
A:v.放弃，抛弃

Q:forlon
A:a.孤独的；凄凉的

Q:formalized
A:a.形式化的，正式的

Q:formation
A:n.组织，形成；(军队)编队

Q:formative
A:a.形成的；影响发展的

Q:formidable
A:a.可怕的；困难的

Q:formulaic
A:a.公式的，刻板的

Q:forsake
A:v.遗弃，放弃

Q:forswear
A:v.誓绝，发誓放弃

Q:forte
A:n.长处，擅长；a.(音乐)强音的

Q:forthright
A:a.直率的

Q:fortify
A:v.加强防卫

Q:fortitude
A:n.(在痛苦、困难前表现出的)坚毅，坚韧不拔

Q:fortuitous
A:a.偶然的，意外的；幸运的

Q:forum
A:n.辩论的场所，讲坛

Q:fossilize
A:v.使…成为化石；使…过时

Q:fossilize
A:v.使…成为化石；使…过时

Q:foster
A:v.培养，鼓励；领养（孩子）

Q:foul
A:a.恶臭的；邪恶的；v.弄脏；n.(体育等)犯规

Q:founder
A:v.(船)沉没；(计划)失败

Q:foyer
A:n.门厅，休息室

Q:fractional
A:a.微小的，极少的，微不足道的

Q:fractious
A:a.(脾气)易怒的，好争吵的

Q:fracture
A:n.骨折；折断；裂口

Q:fragile
A:a.易碎的，易坏的

Q:fragment
A:n.碎片；分裂

Q:fragrance
A:n.香料；香味

Q:fragrant
A:a.芳香的；愉快的

Q:frail
A:a.（物）易破碎的，脆弱的；（人身体）不坚实的

Q:frantic
A:a.疯狂的，狂乱的

Q:fraternal
A:a.兄弟的，兄弟般的

Q:fraternity
A:n.同行；友爱

Q:fraud
A:n.欺诈，欺骗；骗子

Q:fraudulent
A:a.欺骗的，不诚实的

Q:fraught
A:a.充满…的

Q:fray
A:n.吵架，打斗  v.磨破

Q:frenetic
A:a.狂乱的，发狂的

Q:frenzy
A:n.极度激动的状态，狂暴

Q:frequency
A:n.频率

Q:fret
A:n./v.(使)烦躁，焦虑

Q:friable
A:a.易碎的

Q:friction
A:n.（物）摩擦；（人观念）矛盾，冲突

Q:friend
A:n.赞助者，支持者

Q:frigid
A:a.寒冷的；(人)冷淡的，不热情的

Q:frigidity
A:n.寒冷；冷淡

Q:fringe
A:n.(窗帘等)须边；边缘

Q:frisky
A:a.活泼的，快活的

Q:frisky
A:a.活泼的，快活的

Q:frivolous
A:a.轻浮的，不严肃的

Q:frolic
A:n.嬉戏；雀跃 v.嬉戏

Q:frothy
A:a.起泡的；(文)空洞的

Q:frowzy
A:a.不整洁的，污秽的

Q:fructify
A:v.使结果实，使成功

Q:frugal
A:a.节约的，节俭的

Q:fruition
A:n.（希望、计划）实现，完成

Q:fruitlessly
A:a.徒劳地，无益地

Q:frumpy
A:a.邋遢的；老式的，过时的

Q:frustrate
A:v.使受挫；使沮丧；使失败

Q:full-blown
A:a.(鲜花)盛开的

Q:full-bodied
A:a.魁梧的；(味道等)浓郁而强烈的；重要的

Q:fulminate
A:v.猛烈抨击，严厉谴责

Q:fulsome
A:a.虚情假意的；充足的

Q:fumble
A:v.摸索，笨拙搜寻；弄乱，搞糟

Q:fume
A:v./n.愤怒；冒烟

Q:fumigate
A:v.以烟熏消毒

Q:function
A:v.运行  n.功能；指责

Q:fundamental
A:a.最根本的，基本的；十分重要的

Q:funk
A:n.怯懦，恐惧；懦夫

Q:funky
A:a.有霉臭味的，有恶臭的

Q:furbish
A:v.磨光，刷新

Q:furor
A:n.轰动；盛怒

Q:furtive
A:a. 偷偷的，秘密的

Q:fury
A:n.狂怒，狂暴；激烈；（希腊神话）复仇女神

Q:fuse
A:v.熔化，融合

Q:fusion
A:n.熔合；聚变

Q:fuss
A:n.大惊小怪

Q:fussy
A:a.爱挑剔的

Q:fusty
A:a.老式的，陈腐的；霉臭的

Q:futile
A:a.无效的，无用的；（人）没出息的；琐细的

Q:futility
A:n.无用，无益

Q:gab
A:n.饶舌，爱说话v.空谈，瞎扯；闲逛，游荡

Q:gabble
A:v.急促而不清楚的说

Q:gadget
A:n.小工具，小机械

Q:gaff
A:n.大鱼钩，鱼叉；【海】斜桁

Q:gaffe
A:n.(社交上令人不快的)失言，失态

Q:gaiety
A:n.欢乐，快活

Q:gainsay
A:v.否认

Q:galaxy
A:n.(银河)星群；显赫的人群

Q:gall
A:n.胆汁；怨恨

Q:gallant
A:a.勇敢的；(向女人)献殷勤的

Q:galvanize
A:v.电镀；通电；激励

Q:gambol
A:n./v.雀跃，嬉戏

Q:gander
A:n.雄鹅；笨人，傻瓜v.闲逛

Q:gangling
A:a.瘦长得难看的

Q:gangway
A:n.(上下船的)跳板

Q:gape
A:v.裂开；目瞪口呆地凝视

Q:garble
A:v.曲解，窜改

Q:garbled
A:a.引起误解的；窜改的

Q:gargantuan
A:a.巨大的，庞大的

Q:gargoyle
A:n.(雕刻成怪兽状的)滴水嘴；面貌丑恶的人

Q:garish
A:a.俗丽的，过于艳丽的

Q:garment
A:n.衣服

Q:garner
A:v.收藏，积累

Q:garnish
A:v.装饰

Q:garrulity
A:n.唠叨，饶舌

Q:garrulous
A:a.唠叨的，多话的

Q:gaseous
A:a.似气体的

Q:gaucherie
A:n.笨拙

Q:gaudy
A:a.俗丽的

Q:gaunt
A:a.憔悴的，瘦削的

Q:gavel
A:n.(法官所用的)槌，小木槌

Q:gawky
A:a.迟钝的，笨拙的

Q:gaze
A:v./n.凝视，注视

Q:gene
A:n.基因

Q:generalize
A:v.归纳

Q:generate
A:v.造成；产生

Q:generation
A:n.一代人；(产品类型的)代；产生，发生

Q:generosity
A:n.慷慨，大方

Q:genesis
A:n.创始，起源

Q:genetic
A:a.遗传的；起源的

Q:genial
A:a.愉快的，脾气好的

Q:genre
A:n.(文艺的)类型，体裁

Q:genteel
A:a.上流社会的；(做作或过分显示)有礼貌的，装作彬彬有礼的

Q:genuine
A:a.真的；真诚的

Q:genus
A:n.(动植物的)属

Q:geomagnetic
A:a.地磁的

Q:germicide
A:n.杀菌剂

Q:germinate
A:v.发芽；发展

Q:gerontocracy
A:n.老人统治的政府

Q:gestate
A:v.怀孕，孕育；构思

Q:gesticulate
A:v.做手势表达

Q:gesture
A:n.姿势，手势，姿态

Q:gibe
A:n./v.嘲弄，讥笑

Q:giddy
A:a.轻浮的，不严肃的

Q:giggle
A:v.咯咯笑

Q:gild
A:v.镀金；虚饰(给人以好看但欺骗性的外观)

Q:gimmick
A:n.吸引人的花招，噱头

Q:gingerly
A:adj./adv.小心的(地)；谨慎的(地)

Q:gist
A:n.要点，要旨

Q:glacial
A:a.冰期的，冰河期的；寒冷的

Q:gladiator
A:n.(古罗马)角斗士，与野兽搏斗者

Q:glamor
A:v.迷惑n.魔法，魔力；魅力

Q:glamorous
A:a.迷人的，富有魅力的

Q:glance
A:v./n.一瞥

Q:glandular
A:a.腺状的，腺的

Q:glare
A:v.发出眩目光芒；怒目而视

Q:glaze
A:v.装玻璃于；上釉彩；n.釉(薄而亮的透明表面)

Q:gleam
A:n./v. 微光，闪光 

Q:glean
A:v.拾落在地里的谷物；(来源广，零碎而费力地)收集(情报、信息、材料等)

Q:glee
A:n.欢喜，高兴

Q:glib
A:a.(演说)流利圆滑的，善辩的

Q:glide
A:v.滑行，滑动

Q:glimmer
A:v.发微光；n.摇曳的微光

Q:glisten
A:v.(潮湿或光洁的物体表面反射)闪烁，闪耀

Q:gliter
A:v.闪烁，闪耀 n.灿烂的光华；魅力

Q:gloat
A:v.幸灾乐祸地看，窃喜

Q:gloom
A:n.黑暗；忧郁

Q:gloomy
A:a.(使人恐惧或沮丧)阴暗的；没有希望的；阴郁的

Q:glorify
A:v.吹捧，美化

Q:glossary
A:n.词汇表；难词表(术语或专业词语汇编)

Q:glossy
A:a.有光泽的，光滑的

Q:glow
A:v./n.发光，发热；(脸)红

Q:glower
A:v.怒目而视

Q:glowing
A:a.热情赞扬的

Q:glucose
A:n.葡萄糖

Q:glutinous
A:a.粘的，胶状的

Q:gluttonous
A:a.贪吃的，贪嘴的

Q:gnaw
A:v.一口口啃，咬

Q:gnawing
A:n.啃，咬 a.痛苦的，折磨人的

Q:goad
A:n.赶牛棒；v./n.刺激，激励

Q:gobble
A:v.快速贪婪地吃，狼吞虎咽

Q:goblet
A:n.高脚酒杯

Q:goggle
A:n.护目镜 v.瞪大眼睛

Q:goldbrick
A:v.逃避责任，偷懒

Q:goof
A:v.犯错误；闲逛，消磨时间

Q:gorge
A:n.峡谷

Q:gorgeous
A:a.华丽的；极好的

Q:gospel
A:n.教义，信条

Q:gouge
A:n.半圆凿；v.(用利器或手从物体表面)挖出；骗钱，敲竹杠

Q:gourmand
A:n.(贬)嗜食者

Q:gourmet
A:n.美食家

Q:gracile
A:a.细弱的，纤细优美的

Q:gracious
A:a.大方的，和善的；奢华的

Q:graft
A:v./n.嫁接；贪污

Q:grain
A:n.谷物；小的硬粒

Q:grandeur
A:n.壮丽，伟大

Q:grandiloquence
A:n.豪言壮语，夸张之言

Q:grandiose
A:a.(贬)大而宏伟的；夸大的

Q:grant
A:v.同意给予

Q:granule
A:n.小粒，微粒

Q:graphic
A:a.图表的；生动的

Q:grasping
A:a.贪心的，贪婪的

Q:grate
A:v.发出“吱嘎”声；磨碎；使人烦躁

Q:grateful
A:a.感激的

Q:gratification
A:n.满足，喜悦

Q:gratify
A:v.使满足，使高兴

Q:grating
A:a.(声音)刺耳的；恼人的

Q:gratuitous
A:a.无缘无故的；免费的

Q:gratuity
A:n.赏钱，小费

Q:grave
A:a.严重的，严峻的；n.墓穴

Q:gravel
A:n.碎石，砂砾

Q:gravitate
A:v.被强烈地吸引；受引力作用而运动

Q:gravitational
A:a.万有引力的

Q:gravity
A:n.严肃性，重要性，正经；引力，重力

Q:graze
A:v.(动物)吃(地上长的)草；放牧

Q:greenhorn
A:n.初学者；容易受骗的人

Q:gregarious
A:a.群居的；爱社交的

Q:gregariousness
A:n.群居；合群

Q:grief
A:n.忧伤，悲伤

Q:grievance
A:n.牢骚，抱怨，委屈

Q:grieve
A:v.使某人极为悲伤

Q:grievous
A:a.严重伤害的

Q:grill
A:v.烤；拷问；n.烤架

Q:grim
A:a.(表情)冷酷的，严厉的，可怕的

Q:grimace
A:v./n.做鬼脸，面部歪扭

Q:grin
A:v.露齿而笑

Q:grind
A:n.枯燥乏味的工作；v.磨碎，碾碎

Q:gripe
A:v.唠叨地抱怨

Q:gripping
A:a.紧紧抓住注意力的

Q:grisly
A:a.恐怖的，可怕的

Q:grit
A:n.沙粒；决心，勇气；v.下定决心，咬紧牙关

Q:groan
A:v./n.呻吟，哀叹

Q:groom
A:n.马夫；新郎

Q:groove
A:n.凹线，沟，槽；(刻出的)线条；习惯

Q:grope
A:v.摸索，探索

Q:gross
A:a.总的；举止粗鲁的，无教养的；n.整个，全部

Q:grotesque
A:a.怪诞的，古怪的

Q:grouch
A:n.牢骚，不满

Q:groundless
A:a.无理由的，无根据的

Q:grove
A:n.小树林，树丛

Q:grovel
A:v.摇尾乞怜，奴颜婢膝

Q:growl
A:v.（动物）咆哮，吼叫；（雷电）轰鸣

Q:grudge
A:v.吝惜，勉强给或承认；不满；抱怨

Q:gruesome
A:a.令人毛骨悚然的，阴森的

Q:gruff
A:a.粗鲁的，板着脸孔的；（声音）粗哑的

Q:grumble
A:v.喃喃诉苦，发怨言

Q:grumpy
A:a.脾气暴躁的

Q:guarantee
A:v.保证，担保

Q:guffaw
A:n./v.哄笑，大笑

Q:guile
A:n.欺诈，狡猾

Q:guileless
A:a.厚道的，老实的

Q:guilt
A:n.罪行；内疚

Q:guise
A:n.外观，装束

Q:gulch
A:n.深谷，峡谷

Q:gullible
A:a.易受骗的

Q:gulp
A:v.快速贪婪地吞食

Q:gum
A:n.树胶，橡皮

Q:gumption
A:n.进取心，魄力；精明强干

Q:gush
A:v.涌出；滔滔不绝地说

Q:gusher
A:n.喷油井；滔滔不绝的说话者

Q:gustation
A:n.品尝；味觉

Q:gustatory
A:a.有关味觉的，品尝的

Q:gutter
A:n.水槽；街沟

Q:guttle
A:v.狼吞虎咽

Q:guzzle
A:v.大吃大喝

Q:gyrate
A:a.旋转的；v.旋转

Q:habitable
A:a.可居住的

Q:habitat
A:n.自然环境，栖息地

Q:habituate
A:v.使习惯于

Q:hackneyed
A:a.陈腐的，老生常谈的

Q:haggard
A:a.憔悴的，瘦削的

Q:haggle
A:v.讨价还价

Q:halcyon
A:a.平静的；愉快的

Q:hale
A:a.(尤指老人)健壮的，矍铄的

Q:halfhearted
A:a.不认真的，不热心的

Q:hallow
A:v.把…视为神圣，尊敬

Q:hallowed
A:a.神圣的

Q:hallucination
A:n.幻听，幻视

Q:halting
A:a.踌躇的，吞吞吐吐的

Q:hammer
A:n.锤子，槌

Q:hamper
A:v.妨碍，阻挠；n.有盖提篮

Q:hangdog
A:a.忧愁的；低贱的

Q:hankering
A:n.渴望

Q:haphazard
A:a.无计划的、无秩序的、任意的

Q:haphazard
A:a.无计划的、无秩序的、任意的

Q:harangue
A:n.[贬]长篇指责性演说

Q:harass
A:v.不断侵扰，不断烦忧

Q:harbinger
A:n.先驱，先兆

Q:hardbitten
A:a.不屈的，顽强的

Q:hardheaded
A:a.(商业上)讲究实际的，不感情用事的

Q:hardihood
A:n.大胆，刚毅；厚颜

Q:hardship
A:n.困苦，拮据

Q:hardy
A:a.耐寒的；强壮的

Q:harmony
A:n.相符，一致；协调，匀称

Q:harness
A:n.马具；v.束以马具；控制并利用

Q:harp
A:n.竖琴；v.喋喋不休地说或写

Q:harpsichord
A:n.键琴(钢琴前身)

Q:harrow
A:n.耙；v.使痛苦

Q:harrowing
A:a.悲痛的，难受的

Q:harry
A:v.掠夺；袭扰，折磨

Q:harsh
A:a.严厉的；粗糙的；刺耳的

Q:harshly
A:adv.严酷地，无情地

Q:hash
A:n.杂乱，混乱；杂烩菜

Q:hasten
A:v.急忙；催促，促进

Q:hasty
A:a.急急忙忙的

Q:hatch
A:n.船舱盖；v.孵化

Q:haughty
A:a.傲慢的，自大的

Q:haunt
A:v.常去；鬼魂出没；(事情)萦绕心头；n.常去的地方

Q:hauteur
A:n.傲慢

Q:havoc
A:n.大破坏

Q:hawk
A:n.隼，鹰

Q:hazard
A:n.危险

Q:hazardous
A:a.危险的

Q:hazy
A:a.朦胧的，不清楚的

Q:headlong
A:adj./adv.轻率的(地)，迅猛的(地)

Q:headstrong
A:a.刚愎自用的

Q:headway
A:n.进步，进展

Q:heady
A:a.任性的；鲁莽的

Q:heal
A:v.治愈

Q:hearken
A:v.倾听

Q:hearsay
A:n.谣传，道听途说

Q:hearten
A:v.鼓励，激励

Q:heartfelt
A:a.衷心的，诚挚的

Q:heartrending
A:a.令人心碎的

Q:heave
A:v.用力举

Q:heavenly
A:a.天空的，天上的

Q:heckle
A:v.诘问，困扰

Q:hectic
A:a.兴奋的，繁忙的，忙乱的

Q:hector
A:v.威吓

Q:hedge
A:n.树篱；限制

Q:hedonist
A:n.享乐主义者

Q:heed
A:v.注意，留心；n.注意，关心

Q:heinous
A:a.十恶不赦的

Q:herald
A:v.宣布···的消息；预示···的来临 n.信使；先驱

Q:herbaceous
A:a.草本植物的

Q:herbivorous
A:a.食草的

Q:hereditary
A:a.世袭的

Q:heresy
A:n.异端邪说

Q:heretic
A:n.异教徒

Q:hermetic
A:a.密封的；深奥的

Q:heterodox
A:a.异端的，非正统的

Q:heterogeneous
A:a.异类的，不同的

Q:hew
A:v.砍伐；遵守

Q:hiatus
A:n.空隙，裂缝

Q:hibernate
A:v.冬眠，蛰伏

Q:hidebound
A:a.顽固的，守旧的，心胸狭窄的

Q:hie
A:v.疾走，催促

Q:hieroglyph
A:n.象形文字，图画文字

Q:hieroglyphic
A:n.象形文字

Q:highbrow
A:n.自以为文化修养很高的人

Q:hike
A:v.高涨，上升；n.徒步旅行

Q:hilarious
A:a.充满欢乐的；引起大笑的

Q:hilarious
A:a.充满欢乐的；引起大笑的

Q:hinder
A:v.阻碍，妨碍

Q:hinge
A:n.铰链；节点，枢轴

Q:histrionic
A:a.[贬]做作的，演戏的；表演的，剧院的

Q:hitherto
A:adv.到目前为止

Q:hive
A:n.蜂房；忙碌之地

Q:hoard
A:v./n.贮藏，秘藏

Q:hoarse
A:a.嘶哑的，粗哑的

Q:hoary
A:a.(头发)灰白的；古老的

Q:hoax
A:n./v.骗局，欺骗

Q:hobble
A:v.蹒跚；

Q:hoe
A:n.锄头

Q:hoist
A:v.吊高，升起；n.起重机

Q:homage
A:n.（向伟人表示的）崇敬

Q:homely
A:n.效忠；敬意

Q:homemade
A:a.自制的，家里做的

Q:homespun
A:a.朴素的；家织的

Q:homogeneity
A:n.同种，同质

Q:homogeneous
A:a.同类的，相似的

Q:homogenize
A:v.(液体)使匀质，使均匀，使一致

Q:hone
A:n.磨刀石；v.磨刀

Q:hoodoo
A:n.厄运；召来不幸的人

Q:hoodwink
A:v.蒙混，欺骗

Q:hoop
A:n.(桶之)箍，铁环

Q:horizontal
A:a.水平的

Q:hormone
A:n.荷尔蒙，激素

Q:horn
A:n.（动物的）角，角质；喇叭

Q:horrendous
A:a.可怕的，令人恐惧的

Q:horrific
A:a.可怕的

Q:hortative
A:a.激励的

Q:horticulture
A:n.园艺学(gradening)

Q:hospitable
A:a.豁达的，好客的

Q:hostile
A:a.敌对的，敌意的

Q:hostility
A:n.敌对，不友好，憎恨

Q:hot-tempered
A:a.性急的，易怒的，暴躁的

Q:hover
A:v.翱翔；(人)徘徊

Q:howler
A:n.嚎叫的人或动物；滑稽可爱的错误

Q:hubris
A:n.过分自傲，目中无人

Q:huckster
A:n.叫卖小贩，零售商

Q:huddle
A:v.挤成一团 n.一堆人（或物）

Q:hue
A:n.色彩，色泽

Q:huffish
A:a.不高兴的，发怒的；傲慢的

Q:huffy
A:a.愤怒的，恼怒的

Q:hull
A:n.外壳；荚；船身；v.剥去外壳

Q:humane
A:a.人道的，慈悲的

Q:humble
A:a.（人）出身卑微的；谦虚的；v.使谦卑

Q:humdrum
A:a.单调的，乏味的

Q:humid
A:a.湿润的

Q:humidity
A:n.湿度，湿气

Q:humiliate
A:v.使屈辱

Q:humility
A:n.谦逊，谦恭

Q:humor
A:v.纵容，迁就

Q:hunch
A:n.直觉，预感

Q:hunker
A:v.蹲下；顽固地坚持

Q:hurdle
A:n.跳栏；障碍；v.克服(障碍)

Q:hurl
A:v.猛投；大声叫骂

Q:hurtle
A:v.呼啸而过，快速通过；猛投，用力投掷

Q:husband
A:v.妥善而又节约地管理；做…的丈夫

Q:husbandry
A:n.耕种，务农；节敛管理

Q:hush
A:v./n.肃静，安静

Q:hydrate
A:n.水化物；v.水化

Q:hymn
A:n.赞美诗

Q:hype
A:n.夸大的广告宣传

Q:hyperactivity
A:n.活动过强，极度亢奋

Q:hyperbole
A:n.（文）夸张法

Q:hypersensitive
A:a.非常敏感的

Q:hypnotic
A:a.催眠的；n.催眠药

Q:hypochondriac
A:n.忧郁症患者

Q:hypocrite
A:n.伪善者，伪君子

Q:hypocritical
A:a.虚伪的

Q:hypothesis
A:n.假设，假说

Q:hypothetical
A:a.假设的

Q:hysteria
A:n.歇斯底里症

Q:icicle
A:n.冰柱，冰垂

Q:icon
A:n.圣像，偶像

Q:iconoclast
A:n.攻击传统观念或风俗的人

Q:iconoclastic
A:a.对传统观念(或惯例)进行攻击的，破坏偶像的理论

Q:iconographic
A:a.肖像的，肖像学的；图解的

Q:identifiable
A:a.可辨认的

Q:ideology
A:n.思想体系，思想意识，意识形态

Q:idiom
A:n.习语，语言的习惯用法；特色

Q:idiomatic
A:a.符合语言习惯的；惯用的

Q:idiosyncracy
A:n.特质

Q:idle
A:a.(指人)无所事事的；无效的；v.懒散，无所事事

Q:idolatrize
A:v.奉为偶像，盲目崇拜

Q:idolize
A:v.将···当做偶像崇拜；极度仰慕，崇拜

Q:idyll
A:n.田园生活；田园诗

Q:igneous
A:a.火的，含火的

Q:ignite
A:v.发光；点燃，燃烧

Q:ignoble
A:a.卑鄙的

Q:ignominious
A:a.可耻的；耻辱的

Q:ignominy
A:n.羞耻，屈辱

Q:ignorant
A:a.无知的，愚昧的

Q:ignorant
A:a.无知的，愚昧的

Q:ilk
A:n.类型，种类

Q:illegitimate
A:a.不合法的；私生的

Q:illiberal
A:a.偏执的，思想狭隘的

Q:illicit
A:a.违法的

Q:illiterate
A:a.文盲的

Q:ill-paying
A:a.工资低廉的

Q:ill-prepared
A:a.准备不足的

Q:ill-repute
A:n.名誉败坏

Q:illuminate
A:v.阐明，解释；照亮

Q:illuminati
A:n.先觉者，智者

Q:illusive
A:a.迷惑人的，迷幻的

Q:illusory
A:a.虚幻的

Q:illustrate
A:v.为…作插图或图表；说明，阐明

Q:illustrate
A:v.为…作插图或图表；说明，阐明

Q:illustrious
A:a.著名的，显赫的

Q:imbecile
A:n.低能者，弱智者，极愚蠢的

Q:imbibe
A:v.饮；吸入

Q:imbroglio
A:n.纠纷，误解；(政治或感情上的)错综复杂的局面

Q:imbue
A:v.浸染，浸透；使充满；灌输，激发

Q:imitative
A:a.模仿的

Q:immaculate
A:a.洁净的，无瑕的

Q:immanent
A:a.内在的，天生的；(上帝)普遍存在的，无处不在的

Q:immemorial
A:a.太古的，极古的，无法追忆的

Q:immense
A:a.极大的；无限的

Q:immensity
A:n.巨大之物；无限

Q:immerse
A:v.浸入；沉浸于

Q:imminent
A:a.(尤指不愉快的事)即将发生的，逼近的

Q:immobile
A:a.稳定的，不动得，静止的

Q:immolate
A:v.牺牲，焚祭

Q:immortal
A:a.不朽的，流芳百世的

Q:immune
A:a.免疫的；免除的

Q:immunity
A:n.免疫；豁免

Q:immunize
A:v.使免疫

Q:immure
A:v.监禁

Q:immutability
A:n.不变，不变性

Q:impact
A:n.冲击，影响

Q:impair
A:v.损害，使弱

Q:impale
A:v.刺入，刺中

Q:impalpable
A:a.无法触及的；不易理解的

Q:impart
A:v.传授，告知

Q:impartial
A:a.公平的，无私的

Q:impassable
A:a.不能通过的，无法通过的

Q:impasse
A:n.僵局；死路

Q:impassioned
A:a.慷慨激昂的

Q:impassive
A:a.无动于衷的，冷漠的

Q:impeach
A:v.怀疑，提出异议；弹劾

Q:impeccable
A:a.无瑕疵的，无错误的

Q:impecunious
A:a.不名一文的，贫困的

Q:impede
A:v.妨碍

Q:impediment
A:n.妨碍，阻碍物

Q:impel
A:v.推进；驱使

Q:impend
A:v.威胁；即将发生

Q:impending
A:a.行将发生的，逼近的

Q:impenetrable
A:a.不能穿透的；不可理解的

Q:impenitent
A:a.不悔悟的

Q:impenitent
A:a.不悔悟的

Q:imperative
A:a.紧急的

Q:imperial
A:a.帝王的，至尊的

Q:imperil
A:v.使陷入危险，危机

Q:imperious
A:a.傲慢的，专横的

Q:impermanent
A:a.暂时的

Q:impermeability
A:n.不能渗透（液体）

Q:impermeable
A:a.不容液体渗透的，液体透不过的

Q:impermeable
A:a.不容液体渗透的，液体透不过的

Q:impermissible
A:a.不容许的

Q:impersonal
A:a.不受个人感情影响的

Q:impersonate
A:v.模仿；扮演

Q:impertinence
A:n.无礼，粗鲁

Q:impertinence
A:n.无礼，粗鲁

Q:imperturbable
A:a.冷静的，沉着的

Q:impervious
A:a.（液体、气体）不能渗透的；不为所动的

Q:impetuous
A:a.冲动的，鲁莽的

Q:impetus
A:n.(物)推动力；推动，刺激

Q:impiety
A:n.不虔诚，无信仰

Q:impinge
A:v.侵犯；撞击

Q:implant
A:v.注入，植入；灌输（思想）

Q:implausible
A:a.难以置信的

Q:implement
A:n.工具，器具；v.实现，实施

Q:implicate
A:v.牵连(于罪行中)；暗示

Q:implication
A:n.暗示

Q:implicit
A:a.含蓄的，不言而喻的

Q:implode
A:v.内爆，向心聚爆；剧减

Q:implore
A:v.哀求，恳求

Q:impolitic
A:a.不智的，失策的

Q:imponderable
A:a.(重量等)无法衡量的，不可估量的

Q:importune
A:v.（尤指令人厌烦的地）强求，不断请求

Q:impose
A:v.征税；强加

Q:imposing
A:a.壮丽的，雄伟的

Q:impostor
A:n.冒充者，骗子

Q:imposture
A:n.冒充

Q:impound
A:v.限制；依法没收，扣押

Q:impoverish
A:v.使成赤贫

Q:impracticability
A:n.无法实施；不能实施的事项

Q:impractical
A:a.不切实际的

Q:imprecation
A:n.咀咒

Q:imprecise
A:a.不精确的，不严密的

Q:impregnable
A:a.攻不破的，征服不了的

Q:impressed
A:a.被打动的；被感动的

Q:impressionable
A:a.易受影响的

Q:imprint
A:v.盖印，刻印

Q:impromptu
A:a.即席的，即兴的

Q:improper
A:a.不合适的，不适当的

Q:improvident
A:a.无远见的；不节俭的，浪费的

Q:improvise
A:v.即席而作

Q:improvised
A:a.临时准备的，即席而作的

Q:imprudent
A:a.轻率的，不谨慎的，不智的

Q:impudent
A:a.鲁莽的，无礼的

Q:impugn
A:v.对…表示怀疑

Q:impuissance
A:n.无力，虚弱

Q:impulse
A:n.冲动；推动，刺激

Q:impulsive
A:a.易冲动的

Q:imputation
A:n.归咎，归罪

Q:impute
A:v.归咎于；归于

Q:inadvertence
A:n.漫不经心

Q:inadvertence
A:n.漫不经心

Q:inadvertently
A:adv.不小心地，非故意地，无意地

Q:inadvisable
A:a.不明智的，不妥当的

Q:inalienable
A:a.不可剥夺的，不能让与的

Q:inane
A:a.无意义的；空洞的

Q:inanimate
A:a.无生命的

Q:inappreciable
A:a.微不足道的

Q:inaugurate
A:v.举行就职典礼；开创

Q:inborn
A:a.天生的，天赋的

Q:incandescent
A:a.遇热发光的，发白热光的

Q:incapacitate
A:v.使无能力，使不适合

Q:incarcerate
A:v.使下狱，监禁

Q:incarnate
A:a.具有肉体的；化身的

Q:incendiary
A:a.放火的，纵火的

Q:incense
A:n.香，香味；v.激怒

Q:incentive
A:n.刺激，鼓励；刺激因素

Q:incessant
A:a.无间断的，连续的

Q:inch
A:v.慢慢前进，慢慢移动

Q:inchoate
A:a.刚开始的，未发展的

Q:incidence
A:n.事情发生；发生率

Q:incidental
A:a.作为自然结果的，偶然发生的

Q:incinerate
A:v.焚化

Q:incipient
A:a.初期的，刚出现的

Q:incise
A:v.切，切割

Q:incision
A:n.切口；切割

Q:incisive
A:a.尖锐的，深刻的

Q:incite
A:v.激发，刺激

Q:inclement
A:a.(天气)严酷的；严厉的

Q:incogitant
A:a.无思想的，考虑不周的

Q:incoherent
A:a.不连贯的；语无伦次的

Q:incommensurate
A:a.不成比例的，不相称的

Q:incompatible
A:a.不能和谐共存的

Q:incompetent
A:a.无能力的，不能胜任的

Q:incomprehensible
A:a.难以理解的

Q:inconclusive
A:a.非决定性的；无定论的

Q:incongruent
A:a.不协调的，不和谐的，不合适的

Q:incongruity
A:n.不协调，不相称

Q:inconsequential
A:a.不重要的，微不足道的

Q:inconsolable
A:a.无法慰藉的，悲痛欲绝的

Q:inconstancy
A:n.(指人)反复无常

Q:incontrovertible
A:a.无可辩驳的

Q:incorporate
A:v.合并，并入

Q:incorrigibility
A:n.无可救药，难以修正

Q:incorrigibility
A:n.无可救药，难以修正

Q:incorruptible
A:a.廉洁的

Q:incredulity
A:n.怀疑，不相信

Q:increment
A:n.增值，增加

Q:incriminate
A:v.连累，牵连，使显得有罪

Q:incubation
A:n.孵卵期；潜伏期

Q:incubus
A:n.恶梦；梦魇般的精神压力，负担

Q:inculcate
A:v.灌输，谆谆教诲

Q:inculpate
A:v.连累；控告

Q:incumbent
A:n.在职者，现任者；a.义不容辞的

Q:incur
A:v.招致，引起

Q:indebted
A:a.感激的，感恩的

Q:indecipherable
A:a.无法破译的

Q:indefatigable
A:a.不知疲倦的

Q:indelible
A:a.擦拭不掉的，不可磨灭的

Q:indemnify
A:v.赔偿，偿付

Q:indent
A:v.切割成锯齿状

Q:indenture
A:n.契约，合同

Q:indicate
A:v.显示，指出；象征

Q:indict
A:v.控诉，起诉

Q:indifferent
A:a.不感兴趣的，漠不关心的

Q:indigence
A:n.贫穷

Q:indigenous
A:a.土产的，本地的

Q:indigent
A:a.贫穷的，贫困的

Q:indignant
A:a.愤慨的，愤愤不平的

Q:indignation
A:n.愤慨

Q:indignity
A:n.侮辱，轻蔑；侮辱性的言行

Q:indiscriminate
A:a.不加选择的；随意的，任意的

Q:individual
A:a.单独的，特有的；n.个人，个体

Q:indolent
A:a.懒惰的

Q:indubitable
A:a.不容置疑的

Q:induce
A:v.诱导；引起

Q:induce
A:v.诱导；引起

Q:induct
A:v.使就职；使入伍

Q:induction
A:n.就职，入伍仪式；归纳

Q:indulge
A:v.(贬)放纵；满足(不当或不应有的欲望)

Q:industrious
A:a.勤劳的，勤勉的

Q:inebriate
A:v.使···醉 n.酒鬼，酒徒

Q:inedible
A:a.不能吃的

Q:ineffable
A:a.妙不可言的，难用语言表达的

Q:inelasticity
A:n.无弹性，无伸缩性

Q:inelasticity
A:n.无弹性，无伸缩性

Q:ineligible
A:a.不合格的

Q:ineluctable
A:a.不可避免的，难免的

Q:inept
A:a.无能的；不适当的

Q:ineptitude
A:n.无能，不称职

Q:inert
A:a.惰性的；行动迟钝的

Q:inexhaustible
A:a.用不完的，取之不竭的

Q:inexorable
A:a.不为所动的，无情的；坚决不变的

Q:inexpedient
A:a.不适当的，不明智的

Q:inexpiable
A:a.不能补偿的

Q:inexplicable
A:a.无法解释的

Q:infant
A:n.婴儿

Q:infantile
A:a.(贬)幼稚的，孩子气的(尤指大孩子或成人)

Q:infantry
A:n.步兵

Q:infatuation
A:n.迷恋

Q:infection
A:n.传染，感染

Q:infelicitous
A:a.不幸的；不妥当的

Q:infelicity
A:n.不幸；不恰当

Q:infer
A:v.推断，推定

Q:inferior
A:a.下级的，低等的，质次的，较差的

Q:infernal
A:a.地狱的；可恶的

Q:infertile
A:a.贫瘠的，不结果实的

Q:infest
A:v.(害虫)大批出没以扰乱

Q:infiltrate
A:v.渗透，渗入

Q:infinitesimal
A:a.极微小的；n.极小量

Q:infirm
A:a.虚弱的

Q:inflame
A:v.使燃烧；激怒(某人)

Q:inflamed
A:a.发炎的

Q:inflammation
A:n.激怒；炽热；炎症

Q:inflate
A:v.使充气，使膨胀

Q:inflexible
A:a.坚定的，不屈不挠的

Q:inflict
A:v.使遭受(打击，惩罚等)

Q:influx
A:n.(人或物的)注入，涌入

Q:informed
A:a.见多识广的；消息灵通的

Q:informed
A:a.见多识广的；消息灵通的

Q:infraction
A:n.违法

Q:infrared
A:a.红外线的

Q:infringe
A:v.违反，侵害(法规，协议)

Q:infuriate
A:v.使(人)极为愤怒

Q:infuse
A:v.灌输；鼓励

Q:ingenious
A:a.聪明的，有发明天才的

Q:ingenuity
A:n.巧思，聪敏

Q:ingenuous
A:a.纯朴的，单纯的，坦率的，天真的

Q:ingest
A:v.咽下，吞下

Q:ingestion
A:n.摄取，吸收(食物)；容纳

Q:ingrained
A:a.根深蒂固的，极难除掉的

Q:ingrate
A:n.忘恩负义的人

Q:ingratiate
A:v.逢迎，讨好

Q:ingratiating
A:a.讨好的，谄媚的

Q:ingress
A:n.进入

Q:inhabit
A:v.栖居于，占据

Q:inhale
A:v.吸气

Q:inherent
A:a.固有的，内在的

Q:inherit
A:v.继承

Q:inhibit
A:v.抑制

Q:inimical
A:a.敌意的，不友善的

Q:inimitable
A:a.无法仿效的，不可比拟的

Q:iniquitous
A:a.邪恶的，不公正的

Q:iniquity
A:n.邪恶，不公正

Q:initial
A:a.开始的，最初的；n.(姓名的)首字母

Q:initiate
A:v.发起，创始；接纳或介绍某人加入某团体等

Q:injurious
A:a.有害的

Q:inkling
A:n.暗示，迹象；略知，模糊概念

Q:inmate
A:n.同居者

Q:innate
A:a.生来的，天赋的

Q:innermost
A:a.最里面的

Q:innocence
A:n.无辜，清白

Q:innocuous
A:a.(行为，言论等)无害的

Q:innovative
A:a.革新的

Q:innuendo
A:n.含沙射影，暗讽

Q:inoculate
A:v.预防注射，打预防针

Q:inoffencive
A:a.无害的；不讨厌的

Q:inordinate
A:a.过度的，过分的

Q:inquiry
A:n.询问

Q:inquisitive
A:a.过分好问的；好奇的

Q:inroad
A:n.突袭；消耗

Q:insane
A:a.疯狂地

Q:insanity
A:n.疯狂；愚昧

Q:insatiable
A:a.不能满足的，贪心的

Q:inscribe
A:v.在某物上写，题(词，字)

Q:inscrutable
A:a.高深莫测的，不可理解的，神秘的

Q:insider
A:n.局内人，圈内人

Q:insidious
A:a.隐藏诡计的，暗中为害的

Q:insight
A:n.洞察力；洞悉

Q:insignia
A:n.徽章，袖章

Q:insignificant
A:a.无价值的，无意义的，无用的

Q:insincerity
A:n.伪善，不真诚

Q:insinuate
A:v.暗指，暗示

Q:insipissate
A:v.浓缩

Q:insolence
A:n.傲慢，无礼

Q:insolent
A:a.粗野的，无礼的

Q:insoluble
A:a.不溶解的；不能解决的

Q:insolvency
A:n.无力偿还；破产

Q:insouciance
A:n.漠不关心，漫不经心

Q:inspiration
A:n.启示，灵感

Q:inspire
A:v.鼓舞，激励

Q:inspired
A:a.有创见的，有灵感的

Q:install
A:v.安装，装置；使就职

Q:instantaneous
A:a.立即的，瞬间发生的

Q:instate
A:v.任命，安置

Q:instill
A:v.滴注；逐渐灌输

Q:instinctive
A:a.本能的

Q:institute
A:v.制定，创立(社团，规章)；n.学院，协会

Q:institution
A:n.公共机构，协会；制度

Q:institutionalized
A:a.制度化的，有组织的

Q:instructive
A:a.传授知识的，启蒙的

Q:instrumental
A:a.有帮助的，有作用的

Q:insubordinate
A:a.不服从的，反抗的

Q:insubstantial
A:a.非实体的；薄弱的，不坚实的

Q:insufficient
A:a.不足的

Q:insular
A:a.岛屿的；心胸狭窄的

Q:insulting
A:a.侮辱的，污蔑的

Q:insuperable
A:a.难以克服的

Q:insurgent
A:a.叛乱的，起事的；n.叛乱分子

Q:insurmountable
A:a.不能克服的，不能超越的

Q:insurrection
A:n.造反，叛乱

Q:intact
A:a.完整无损的，未动过的

Q:intangibility
A:n.无形，不可接触

Q:intangible
A:a.无形的，不可触摸的

Q:integral
A:a.构成整体所必需的；完整的

Q:integrate
A:v.使成整体

Q:integrity
A:n.正直，诚实；完整

Q:intellectual
A:a.智力的，理智的；n.知识分子

Q:intelligible
A:a.可(易)了解的，清晰的

Q:intemperance
A:n.放纵，过度

Q:intensify
A:v.加剧

Q:intensify
A:v.加剧

Q:intent
A:a.专心的，渴望的；n.目的，意向

Q:intentional
A:a.存心的，故意的

Q:inter
A:v.埋葬

Q:interaction
A:n.相互作用(影响)，合作，配合

Q:intercede
A:v.说好话，代为求情

Q:intercept
A:v.中途拦截，截取

Q:interchangeable
A:a.可互换的

Q:interdisciplinary
A:a.跨学科的

Q:interference
A:n.干涉，妨碍

Q:interjection
A:n.插入语；感叹词

Q:interlard
A:v.使混杂，混入

Q:interlock
A:v.连锁，连串

Q:interlocking
A:a.连锁的；关联的

Q:interloper
A:n.闯入者

Q:interlude
A:n.(活动间的)暂时休息

Q:interminable
A:a.(贬)无尽头的，持续过久的

Q:intermingle
A:v.混合，掺杂

Q:intermission
A:n.暂停，间歇

Q:intermittent
A:a.断断续续的，间歇的

Q:interplay
A:v./n.相互影响

Q:interpolate
A:v.插入(言语，文字)；篡改

Q:interpose
A:v.置于…之间；使介入，插手干涉

Q:interrogate
A:v.审问，审讯

Q:interrogate
A:v.审问，审讯

Q:interrogative
A:a.疑问的

Q:interrogative
A:a.疑问的

Q:interrupt
A:v.暂时中止；打断，打扰

Q:interrupt
A:v.暂时中止；打断，打扰

Q:intersect
A:v.横截，横断；(线条)相交

Q:intersperse
A:v.散布；点缀

Q:interstice
A:n.裂缝，空隙

Q:intertwine
A:v.纠缠，缠，绕

Q:intervene
A:v.干涉，介入

Q:interweave
A:v.交织

Q:intestate
A:a.未留遗嘱的

Q:intimate
A:a.亲密的；n.密友；v.暗示

Q:intimidate
A:v.恐吓，胁迫

Q:intoxicate
A:v.(使)沉醉，(使)欣喜若狂；(使)喝醉

Q:intractable
A:a.倔强的；难管的

Q:intransigent
A:a.不妥协的

Q:intrepid
A:a.无畏的，刚毅的

Q:intricacy
A:n.错综，复杂，纷乱

Q:intricate
A:a.复杂难懂的

Q:intrinsic
A:a.固有的，内在的，本质的

Q:introspective
A:a.自省的，好反省的

Q:introvert
A:n.性格内向的人

Q:intrude
A:v.把(思想等)强加于；闯入

Q:intrude
A:v.把(思想等)强加于；闯入

Q:intuition
A:n.直觉；由直觉获知的知识

Q:intuitive
A:a.直觉的

Q:inundate
A:v.淹没；泛滥

Q:inured
A:a.习惯的

Q:invade
A:v.侵犯，侵入

Q:invective
A:n.猛烈抨击，痛骂

Q:inveigh
A:v.痛骂，抨击

Q:inveigle
A:v.诱骗，诱使

Q:inventory
A:n.详细目录；存货清单

Q:inverse
A:a.相反的；倒转的

Q:investigate
A:v.调查

Q:inveterate
A:a.积习已深的

Q:invidious
A:a.惹人反感的，导致伤害和仇恨的，招人嫉妒的

Q:invigorate
A:v.鼓舞，激励，使精力充沛，使充满活力

Q:inviolable
A:a.不可侵犯的；不可亵渎的，神圣的

Q:invoice
A:n.发票，发货清单 v.给开发票

Q:invoke
A:v.祈求，恳求；(法律的)实施生效；援引，援用

Q:involuntary
A:a.无意的

Q:invulnerable
A:a.无法伤害的

Q:iota
A:n.极小量，极少

Q:irascible
A:a.易发怒的

Q:ire
A:n.愤怒；v.激怒

Q:iridescent
A:a.因位置变动而变光的,闪彩光的

Q:iridescent
A:a.因位置变动而变光的,闪彩光的

Q:irk
A:v.使苦恼的，厌烦

Q:irksome
A:a.令人苦恼的，讨厌的

Q:ironic
A:a.讽刺的，挖苦的；(讽刺意味)出乎意料的

Q:irony
A:n.反话；(有讽刺意味的)出人意料的事情或情况

Q:irradiate
A:v.照射；照耀，照亮

Q:irradicable
A:a.不能根除的

Q:irrational
A:a.不理智的，不合理的

Q:irreconcilable
A:a.不能协调的，矛盾的

Q:irredeemable
A:a.无法挽回的

Q:irrefutable
A:a.无可辩驳的，毋庸置疑的

Q:irremediable
A:a.无法治愈的，无法纠正的，无法挽回的

Q:irreparable
A:a.不能挽回的，无法弥补的

Q:irrepressible
A:a.无法约束或阻止的

Q:irreproachable
A:a.无可指责的，无瑕疵的

Q:irresistible
A:a.无法抗拒的；不能压制的

Q:irresolute
A:a.未决定的；犹豫不决的

Q:irreverent
A:a.不尊敬的

Q:irreversible
A:a.不能撤回的，不能取消的

Q:irrevocable
A:a.无法取消的

Q:irrigate
A:v.灌溉；冲洗伤口

Q:irritable
A:a.易怒的；易受刺激的

Q:irritate
A:v.激怒；刺激

Q:irritation
A:n.愤怒，急躁，刺激

Q:irritation
A:n.愤怒，急躁，刺激

Q:isolate
A:v.孤立；将…从其种群中隔离

Q:iterate
A:v.重申，重做

Q:itinerant
A:a.巡回的

Q:itinerary
A:n.行程表；旅行路线

Q:jab
A:v.猛刺

Q:jabber
A:v.快而不清楚地说

Q:jaded
A:a.(因厌倦而)疲惫的；(胶卷)暴光过分的

Q:jagged
A:a.锯齿状的，不整齐的

Q:jamb
A:n.门窗的侧柱

Q:jamboree
A:n.喧闹的集会

Q:jape
A:v.开玩笑，戏弄

Q:jar
A:v.冲突，抵触；(猛撞)震动；发刺耳声

Q:jargon
A:n.暗语；行话

Q:jarring
A:a.声音刺耳的

Q:jaundice
A:n.(因嫉妒、猜忌等导致的)偏见；(病)黄疸

Q:jaundiced
A:a.有偏见的

Q:jaunt
A:n./v.短程旅游

Q:jaunty
A:a.愉快的，满足的

Q:jealousy
A:n.猜忌，嫉妒

Q:jeer
A:v.嘲笑

Q:jejune
A:a.（文）空洞的；不成熟的

Q:jeopardize
A:v.危及，危害

Q:jeopardy
A:n.危险

Q:jerk
A:v./n. 猛拉 

Q:jest
A:v./n.说笑，玩笑

Q:jesting
A:a.滑稽的；爱开玩笑的

Q:jettison
A:v.(船)向外抛弃东西；n.抛弃的货物

Q:jibe
A:v.与…一致，符合；嘲笑

Q:jingoism
A:n.沙文主义；侵略主义

Q:jockey
A:n.骑师；v.用计谋获取

Q:jocular
A:a.滑稽的，诙谐的；嬉戏的

Q:jocund
A:a.快乐的，高兴的

Q:jog
A:v.慢而平静地前进，慢跑

Q:jolly
A:a.欢乐的，快乐的

Q:jolt
A:v.颠簸着移动；n.震动，摇晃

Q:jolting
A:a.令人震惊的

Q:josh
A:v.(无恶意地）戏弄，戏耍

Q:jostle
A:v.推挤；挤开通路

Q:jot
A:v.匆匆记下，摘要记录

Q:jounce
A:v.颠簸地移动

Q:jovial
A:a.愉快的

Q:jubilation
A:n.欢快，欢庆

Q:jubilation
A:n.欢快，欢庆

Q:judicial
A:a.法庭的，法官的

Q:judiciousness
A:n.明智

Q:jug
A:v.用陶罐等炖；关押

Q:jumble
A:v.混杂，掺杂；n.混杂，掺杂

Q:jumpy
A:a.紧张不安的，心惊肉跳的

Q:junction
A:n.交叉路口；连接

Q:juncture
A:n.关键时刻，危急关头；接合点

Q:jurisdiction
A:n.司法权，审判权，裁判权

Q:justifiable
A:a.有理由的，无可非议的

Q:justification
A:n.正当理由，好的（正义的）原因；辨护

Q:justify
A:v.证明…是正当的

Q:juvenile
A:a.少年的，似少年的

Q:juxtapose
A:v.并排，并置

Q:kaleidoscope
A:n.万花筒；产生有趣的对称效果

Q:kangaroo
A:n.袋鼠

Q:keen
A:a.锋利的，敏锐的；热心的

Q:ken
A:n.视野范围；知识范围

Q:kennel
A:n.狗舍，狗窝

Q:kernel
A:n.果仁；核心

Q:kidnap
A:v.诱拐，绑架，勒赎

Q:kidney
A:n.肾

Q:killjoy
A:n.令人扫兴的人

Q:kin
A:n.亲属

Q:kindle
A:v.着火，点燃

Q:kipper
A:v.腌制，熏制

Q:knack
A:n.特殊能力；窍门

Q:knead
A:v.揉制，捏制（面团、湿黏土等）

Q:knit
A:v.编织；密接，结合

Q:knotty
A:a.(木材)有节疤的；困难的

Q:kudos
A:n.荣誉

Q:labile
A:a.（化）不稳定的

Q:lace
A:n.鞋带，系带；网眼花边，透孔织品

Q:lacerate
A:v.撕裂；深深伤害（感情）

Q:lachrymose
A:a.好流泪的；引人落泪的

Q:lackluster
A:a.无光泽的；呆滞的

Q:lactic
A:a.乳汁的

Q:lair
A:n.野兽的巢穴；躲藏处

Q:lambaste
A:v.痛打；痛骂

Q:lamentable
A:a.令人惋惜的，悔恨的

Q:lampoon
A:n.讽刺文章；v.讽刺

Q:lancet
A:n.手术刀

Q:landslide
A:n.山崩；压倒性胜利

Q:languid
A:a.没精打采的，倦怠的

Q:languish
A:v.变得衰弱；失去活力

Q:languor
A:n.身心疲惫

Q:lank
A:a.（人）瘦长的；（毛发）平直而软的

Q:lap
A:v.舔着喝水；(水)轻拍，发出轻拍声；(用磨具)抛光、磨光

Q:lapse
A:n.失误，小错；(时间等)流逝

Q:lard
A:v.使丰富，使充满

Q:largess
A:n.赠送，赏赐；赠品；贺礼

Q:lark
A:n./v.玩乐，嬉耍

Q:lassitude
A:n.疲倦；没精打采

Q:lasso
A:n.套索(捕捉牛、马用)

Q:lasting
A:a.持久的，永久的

Q:latch
A:n.门闩 v.用门闩栓牢

Q:latent
A:a.潜伏的

Q:lateral
A:a.侧面的；从侧面的；向侧面的

Q:lathe
A:n.车床

Q:lattice
A:n.(做篱笆或爬藤架等的)格子架

Q:laud
A:v.称赞

Q:lava
A:n.熔岩

Q:lavender
A:n.薰衣草 a.淡紫色的

Q:laxative
A:a.(药)通便的；放松的；n.轻泻药

Q:leach
A:v.过滤

Q:leak
A:v.泄漏；n.泄漏；裂隙，漏洞

Q:leakage
A:n.渗漏，漏出

Q:lean
A:v.倾斜；斜靠 a.瘦的

Q:lease
A:n.租约；租期；v.出租

Q:leer
A:v.（挑逗性地）斜眼看，送秋波

Q:leery
A:a.机警的，怀疑的

Q:leeward
A:a.背风的

Q:legislature
A:n.立法机关，立法团体

Q:leisureliness
A:n.悠然，从容

Q:leniency
A:n.温和，宽容

Q:lesion
A:n.损害，损伤

Q:lethargy
A:n.昏睡；倦怠；呆滞懒散

Q:levee
A:n.防洪堤；堤岸

Q:levelheaded
A:a.头脑冷静的，稳健的

Q:levy
A:v./n.征税；征兵

Q:lexical
A:a.词汇的；词典的

Q:lexicographer
A:n.词典编纂人

Q:lexicon
A:n.词典编纂人

Q:liability
A:n.责任；债务

Q:liaison
A:n.联系；暧昧关系

Q:libel
A:v./n.(文字)诽谤，中伤

Q:liberality
A:n.慷慨；心胸开阔

Q:liberty
A:n.（言行上）过度随意，冒失；自主，自由

Q:licentious
A:a.纵欲的，淫乱的；放肆的，漠视行为规范的

Q:licit
A:a.合法的

Q:ligneous
A:a.木质的，木头的

Q:liken
A:v.把…比作…

Q:limb
A:n.肢(手或脚)，翼

Q:limbo
A:n.不稳定的状态，中间状态

Q:limn
A:v.描写；画

Q:limnetic
A:a.淡水的，湖泊的

Q:limousine
A:n.大型轿车，大客车

Q:limp
A:v.跛行，一拐一拐地走；a.软弱的，松软的

Q:lineal
A:a.直系的，嫡系的

Q:linger
A:v.逗留

Q:lingual
A:a.舌的；语言的

Q:linguistics
A:n.语言学

Q:lionize
A:v.崇拜，看重

Q:liquefy
A:v.(使)液化；(使)溶解

Q:liquidate
A:v.清算(债务)；清偿(债务)

Q:lissome
A:a.姿态优雅的，柔软的

Q:list
A:v./n.倾斜

Q:lithe
A:a.（人身体）柔软的，易弯曲的；敏捷的，轻快的

Q:litigant
A:n.诉讼当事人

Q:loaf
A:n.一条(面包)；v.虚度光阴

Q:locus
A:n.地点，所在地

Q:locution
A:n.语言风格；惯用语

Q:log
A:n./v.日志，记录；n.一段大木头；圆木

Q:logistics
A:n.后勤学；后勤

Q:loiter
A:v.闲逛，游荡 ；慢慢前行；消磨时光

Q:long-winded
A:a.(演讲或写作)冗长的

Q:loosen
A:v.变松，松开

Q:lope
A:n.轻快的步伐；v.使大步慢跑；跳跃

Q:lopsided
A:a.倾向一方的，不平衡的

Q:lore
A:n.知识；特定的知识或传说

Q:lot
A:n.签；命运；v.抽签，划分

Q:lottery
A:n.彩票，抽彩给奖法

Q:lout
A:n.蠢人，笨蛋

Q:loutish
A:a.粗鲁的

Q:lowbred
A:a.粗野的，粗俗的

Q:lubricant
A:n.润滑剂

Q:lucubrate
A:v.刻苦攻读，埋头苦干，专心著作

Q:lug
A:v./n.拖，拉

Q:lukewarm
A:a.微温的，不冷不热的；不热心的

Q:lumber
A:v.蹒跚而行，笨拙地走；n.杂物，旧家具；木材

Q:lumen
A:n.流明(光通量单位)

Q:luminary
A:n.杰出人物，名人

Q:lump
A:n.块；肿块；v.形成块状

Q:lunatic
A:n.疯子；a.极蠢的

Q:lunge
A:n.冲，扑

Q:lurch
A:n.突然向前或旁边倒；v.蹒跚而行

Q:lure
A:n.<贬>钱，利益

Q:lurk
A:v.潜伏，埋伏

Q:luscious
A:a.美味的；肉感的

Q:lust
A:n.（贬）强烈的欲望

Q:luster
A:n.光辉v.使有光泽；发光

Q:lustrous
A:a.有光泽的

Q:lusty
A:a.充满活力的，精力充沛的

Q:luxurious
A:a.奢侈的，豪华的

Q:lymphatic
A:a.无力的；迟缓的；淋巴的

Q:macerate
A:v.浸软；消瘦

Q:machination
A:n.阴谋

Q:madrigal
A:n.抒情短诗，情歌，合唱曲

Q:magenta
A:n./a.紫红色(的)；n.紫红色的染料

Q:magniloquent
A:a.夸张的

Q:magnitude
A:n.重要性；星球的光亮度

Q:majestic
A:a.雄伟的，庄严的，威严的

Q:malaise
A:n.不适，不舒服

Q:malediction
A:n.诅咒

Q:malefactor
A:n.罪犯，作恶者

Q:maleficent
A:a.有害的，作恶的，犯罪的

Q:malfeasance
A:n.不法行为，渎职

Q:malfunction
A:v.发生故障；n.故障，障碍

Q:malicious
A:a.恶意的，怨毒的

Q:mandate
A:n.命令，指令

Q:mangle
A:v.严重毁损；撕成碎片，压碎

Q:mania
A:n.(医)躁狂，狂；狂热，癖好

Q:manifesto
A:n.宣言，声明

Q:manipulate
A:v.操纵

Q:mansion
A:n.公馆；大厦

Q:manure
A:n.粪肥；v.给…施肥

Q:maple
A:n.枫树(枫树是加拿大的国树)

Q:mar
A:v.损坏，毁坏；损害···的健康

Q:maraud
A:v.抢劫，掠夺

Q:marine
A:a.海的；海中的

Q:mariner
A:n.水手，海员

Q:marrow
A:n.骨髓；精华，精髓

Q:marshal
A:v.有序地整理、安排、设置

Q:marsupial
A:n./a.有袋动物(的)

Q:martial
A:a.战争的，军事的

Q:martyr
A:n.烈士，殉道者

Q:marvel
A:v.对…感到惊异；n.奇迹

Q:mash
A:v.捣成糊状

Q:masquerade
A:n.化装舞会；v.伪装

Q:massacre
A:n.大屠杀

Q:massive
A:a.巨大的，厚重的

Q:mast
A:n.船桅，旗杆

Q:masticate
A:v.咀嚼；把…磨成浆

Q:mat
A:n.垫子，席子v.（使）缠结；铺席于···上

Q:materialize
A:v.赋予形体，使具体化；实现

Q:matriculate
A:v.录取

Q:matte
A:a.无光泽的

Q:mattress
A:n.床垫

Q:mature
A:a.成熟的；深思熟虑的

Q:maul
A:v.撕裂皮肉，伤害

Q:maunder
A:v.胡扯；游荡

Q:mawkish
A:a.伤感的；淡而无味的；令人作呕的

Q:maze
A:n.迷宫

Q:meager
A:a.贫乏的；削瘦的

Q:mean
A:a.(行为)卑贱的；(金钱方面)吝啬的

Q:meander
A:v.(河流)蜿蜒而流；漫步

Q:measly
A:a.患麻疹的；（大小，数量，价值）小得可怜的

Q:measured
A:a.精确的；慎重的

Q:mechanism
A:n.结构，机制

Q:medal
A:n.奖牌，勋章

Q:meddle
A:v.干涉，干预，管闲事

Q:medieval
A:a.中世纪的，中古的

Q:meditation
A:n.沉思，冥想

Q:meek
A:a.温顺的，顺服的

Q:meld
A:v.(使)混合，(使)合并

Q:mellifluous
A:a.(音乐等)柔美流畅的，嗓音甜美动听的

Q:melon
A:n.甜瓜

Q:membrane
A:n.薄膜；细胞膜

Q:menace
A:v./n.威胁，危险

Q:mend
A:v.修改，改进

Q:mendacious
A:a.不真的；撒谎的

Q:mendacity
A:n.虚假

Q:mendicant
A:a.行乞的；n.乞丐

Q:menthol
A:n.薄荷醇

Q:mentor
A:n.导师，(无经验人的)有经验、可相信的顾问

Q:merit
A:v.值得；n.优点

Q:merited
A:a.该得的，理所当然的

Q:mesmerism
A:n.催眠术，催眠引导法

Q:mete
A:v.给予，分配；测量；n.边界

Q:metrical
A:a.测量的；韵律的，诗体的

Q:mettle
A:n.勇气，斗志

Q:microbe
A:n.微生物

Q:mien
A:n.风采，态度

Q:miff
A:n.小争吵

Q:mighty
A:a.强有力的，强大的

Q:militia
A:n.民兵

Q:milk
A:v.榨取，骗取(钱、情报)

Q:mince
A:v.切碎；（贬）装腔作势地小步走路

Q:mingle
A:v.混合

Q:minnow
A:n.鲦鱼，小淡水鱼

Q:mint
A:n.大量；巨额；造币厂；薄荷(糖)

Q:minuet
A:n.小步舞

Q:minutes
A:n.会议记录

Q:minutia
A:n.细枝末节，细节

Q:mirage
A:n.幻影，海市蜃楼

Q:mirth
A:n.欢乐，欢笑

Q:misalliance
A:n.不适当的结合

Q:misanthrope
A:n.愤世嫉俗者

Q:miscellany
A:n.混合物

Q:misconstrue
A:v.误解，曲解

Q:miscreant
A:n.恶棍，歹徒

Q:miserable
A:a.痛苦的，悲惨的；少的可怜的

Q:miserly
A:a.吝啬的，贪婪的

Q:misery
A:n.悲惨的境遇；痛苦

Q:misgiving
A:n.担心，疑虑

Q:misnomer
A:n.名字的误用

Q:misogyny
A:n.厌恶女人

Q:misperceive
A:v.误解

Q:misrepresentation
A:n.误传，歪曲

Q:misshapen
A:a.畸形的，奇形怪状的

Q:missive
A:n.信件，（尤指)公函

Q:mistral
A:n.寒冷且干燥的强风

Q:mite
A:n.极小量；小虫，螨虫

Q:mitigant
A:a.缓和的 n.缓和物

Q:mitigate
A:v.减轻，缓和

Q:mnemonics
A:n.记忆法，记忆规则

Q:moan
A:v./n.(痛苦地/的)呻吟；(不满地/的)抱怨

Q:moat
A:n.壕沟；护城河

Q:mobile
A:a.易于移动的

Q:mobility
A:n.可动性，流动性

Q:mock
A:v.嘲笑；模仿地嘲弄

Q:mode
A:n.(衣着、艺术的)样式，时尚；模式

Q:moderately
A:adv. 适度地，有节制地

Q:modest
A:a.谦虚的，谨慎的；（数量、体积等）适度的

Q:modicum
A:n.少量

Q:modicum
A:n.少量

Q:modify
A:v.修改，变更

Q:modish
A:a.时髦的

Q:modulate
A:v.调整(音的强弱)

Q:moisten
A:v.弄湿，使湿润

Q:moldy
A:a.发霉的

Q:molecule
A:n.分子

Q:molest
A:v.骚扰，困扰

Q:mollify
A:v.使息怒，使平静，安抚

Q:mollify
A:v.使息怒，使平静，安抚

Q:mollycoddle
A:v.过分爱惜，娇惯；n.娇生惯养的人

Q:molten
A:v.熔化；a.熔化的

Q:moment
A:n.瞬间；重要；(物)力矩

Q:momentous
A:a.极重要的，严重的

Q:momentum
A:n.推进力，势头；(物)动量

Q:monarch
A:n.君主，帝王

Q:monetary
A:a.货币的

Q:monochromatic
A:a.单色的

Q:monocle
A:n.单片眼镜

Q:monograph
A:n.专题论文

Q:monolithic
A:a.整块巨石的；巨大的

Q:monolithic
A:a.整块巨石的；巨大的

Q:monologue
A:n.(电影、戏剧中的)独白；个人长篇演说

Q:monopoly
A:n.专利权，垄断

Q:monopoly
A:n.专利权，垄断

Q:monotony
A:n.单调，千篇一律

Q:monsoon
A:n.季雨，季风

Q:monstrous
A:a.巨大的；丑陋的，外表可怕的

Q:monumental
A:a.极大的；纪念碑的

Q:moody
A:a.喜怒无常的；抑郁的

Q:mope
A:v.抑郁，闷闷不乐 n.情绪低落

Q:morale
A:n.士气，精神力量

Q:moralistic
A:a.(贬)道学气的，道德说教的

Q:moratorium
A:n.(经官方同意的)停止偿付；暂停活动

Q:morbid
A:a.病态的，不正常的

Q:mordant
A:a.讥讽的，尖酸的

Q:mores
A:n.风俗习惯，道德观念

Q:moribund
A:a.即将结束的；垂死的

Q:morose
A:a.阴郁的，闷闷不乐的

Q:morsel
A:n.一小块(食物)；小量

Q:mortality
A:n.死亡率

Q:mortgage
A:n.抵押贷款；抵押证书；v.用…作抵押

Q:mortification
A:n.耻辱，屈辱

Q:mortify
A:v.使屈辱，使痛心

Q:mote
A:n.微粒，微尘

Q:motif
A:n.(作品)主题，主旨

Q:motile
A:a.能动的

Q:motility
A:n.运动性，游动性

Q:motivate
A:v.激发，刺激

Q:motley
A:a.混杂的；杂色的

Q:motto
A:n.座右铭；格言

Q:mourn
A:v.哀悼，哀伤

Q:mournful
A:a.悲伤的

Q:movement
A:n.(交响乐)乐章

Q:muck
A:n.堆肥，粪肥 v.施肥；捣乱

Q:muddle
A:n.迷惑，困惑

Q:muddy
A:a.多泥的，泥泞的；浑浊的，不清的

Q:muffle
A:v.使声音降低；裹住

Q:muggy
A:a.（天气）闷热而潮湿的

Q:mulish
A:a.骡一样的，执拗的，顽固的

Q:mull
A:v.思考，思索 n.混乱

Q:multifarious
A:a.多种的，各式各样的

Q:multiple
A:a.多样的，多重的

Q:multiplicity
A:n.多样性

Q:multiply
A:v.乘；大量增加；繁殖

Q:mumble
A:v.咕哝，含糊不清地说

Q:munch
A:v.用力咀嚼，出声咀嚼

Q:mundane
A:a.平凡的，世俗的

Q:municipality
A:n.自治市；市政当局(指城市行政区及管理者)

Q:munificence
A:n.慷慨，礼物的丰厚

Q:muniments
A:n.契约

Q:munition
A:n.军火，弹药

Q:mural
A:a.墙壁的；n.(尤指大型)壁画

Q:murky
A:a.黑暗的；朦胧的

Q:murmur
A:v.低声地说，喃喃而言

Q:muse
A:v.沉思，冥想

Q:mushy
A:a.糊状的；感伤的，多情的

Q:musket
A:n.旧式步枪，毛瑟枪

Q:mutate
A:v.（生）变异

Q:mute
A:a.沉默的；v.减弱声音；n.(乐器的)弱音器

Q:muted
A:a.(声音)减弱的，变得轻柔的

Q:mutineer
A:n.反叛者，背叛者

Q:mutinous
A:a.叛变的；反抗的

Q:mutter
A:v.小声咕哝，嘀咕

Q:muzzy
A:a.头脑糊涂的

Q:myopia
A:n.(医)近视；缺乏远见

Q:myopic
A:a.近视眼的；缺乏远见的

Q:myriad
A:a.极大量的，无数的

Q:mystic
A:a.(尤指宗教方面)神秘的，不可思议的；n.神秘主义者

Q:mythic
A:a.神话的；虚构的

Q:nadir
A:n.最低点

Q:nag
A:v.(贬)不断挑剔或批评某人；不断烦扰或伤害某人

Q:naive
A:a.天真的，纯朴的

Q:naive
A:a.天真的，纯朴的

Q:namby-pamby
A:a.乏味的；懦弱的 n.懦弱的人

Q:narcissism
A:n.自恋，自爱，自我陶醉

Q:narcissist
A:n.自负的人，自恋者

Q:narcotic
A:n.催眠或麻醉药；a.催眠的，麻醉的

Q:narrative
A:a.叙述的，讲故事的

Q:nasal
A:a.鼻的；有鼻音的

Q:nascent
A:a.初生的，萌芽的

Q:natal
A:a.出生时的，诞生时的，先天的

Q:natty
A:a.整洁漂亮的；灵巧聪明的

Q:nausea
A:n.作呕，恶心

Q:nauseate
A:v.使作呕，使厌恶

Q:nautical
A:a.船员的，航海的

Q:navigate
A:v.航海，导航

Q:naysay
A:v.拒绝，说不

Q:nebulous
A:a.模糊不清的；云状的

Q:necessitous
A:a.贫困的；紧迫的

Q:needle
A:n.针；针叶

Q:nefarious
A:a.违法的，邪恶的

Q:negate
A:v.取消，使无效；否认

Q:negation
A:n.否定，拒绝

Q:negligence
A:n.粗心，疏忽

Q:negligence
A:n.粗心，疏忽

Q:negligible
A:a.可以忽略的，微不足道的

Q:negotiable
A:a.可商量的

Q:nemesis
A:n.报应

Q:neolithic
A:a.新石器时代的

Q:neologism
A:n.新字，新词

Q:neonate
A:n.新生儿

Q:neophyte
A:n.初学者，新手

Q:nerve
A:n.勇气；神经；v.给予力量或勇气

Q:nethermost
A:a.最低的，最下面的

Q:nettle
A:n.荨麻；v.烦忧，激恼

Q:neurology
A:n.神经学

Q:neutralize
A:v.使无效；中和

Q:neutron
A:n.中子

Q:newsworthy
A:a.有新闻价值的，有报道价值的

Q:nibble
A:v.一点点地咬，慢慢啃

Q:nifty
A:a.极好的，极妙的

Q:niggle
A:v.拘泥小节；小气地给

Q:niggling
A:a.琐屑的

Q:nil
A:n.无，零

Q:nimble
A:a.敏捷的，灵活的

Q:nip
A:v.小口啜饮

Q:nocturnal
A:a.夜晚的，夜间发生的

Q:noisome
A:a.恶臭的；令人不快的

Q:nomad
A:n.流浪者；游牧部落的人

Q:nomadic
A:a.游牧的

Q:nominal
A:a.仅仅名义上的，有名无实的

Q:nominal
A:a.仅仅名义上的，有名无实的

Q:nominate
A:v.提名；任命，指定

Q:nonate
A:以符号表示

Q:nonchalance
A:n.冷漠，不感兴趣，缺少关怀；沉着

Q:nonchalant
A:a.冷漠的，不感兴趣的；沉着的

Q:noncommittal
A:a.态度不表明的；不承担义务的

Q:nonconformist
A:adj./n.不遵照传统生活的(人)

Q:nonentity
A:n.不重要之人或事

Q:nonflammable
A:a.不易燃的

Q:nonplus
A:v.使窘困迷惑；n.迷惑，窘境

Q:nonplus
A:v.使窘困迷惑；n.迷惑，窘境

Q:nonporous
A:a.无孔的，不渗透的

Q:nonradioactive
A:a.非放射性的

Q:nonsensical
A:a.荒唐的，无意义的

Q:nonthreatening
A:a.不威胁的

Q:nonviable
A:a.无法生存的

Q:noose
A:n.绳圈，套索

Q:nostalgia
A:n.怀旧之情

Q:nostrum
A:n.骗人的药、疗法；万灵丹，妙策

Q:notable
A:a.明显的，出众的，重要的

Q:notch
A:n.V字形刻痕

Q:notorious
A:a.臭名昭著的

Q:novelty
A:n.新奇(的事物)

Q:novice
A:n.生手，新手

Q:noxious
A:a.有害的，有毒的

Q:nuance
A:n.细微的差异

Q:nubile
A:a.(女孩)到婚嫁年龄的；性感的，吸引人的

Q:nucleate
A:v.使成核；a.有核的

Q:nugatory
A:a.无价值的，琐碎的

Q:nullify
A:v.使无效，取消

Q:nullify
A:v.使无效，取消

Q:numerous
A:a.许多的，很多的

Q:numinous
A:a.超自然的，神的

Q:numismatist
A:n.钱币学家，钱币收藏家

Q:nurture
A:v.抚育，给…营养物，教养；n.养育，营养物；(总称)环境因素

Q:nutrient
A:n.滋养物质

Q:nutrition
A:n.营养；营养学

Q:oasis
A:n.绿洲

Q:oath
A:n.誓言；咒骂

Q:obdurate
A:a.固执的，顽固的

Q:obeisance
A:n.鞠躬，敬礼(表示尊敬或服从)

Q:obese
A:a.极肥胖的

Q:obfuscate
A:v.使困惑，使迷惑

Q:objective
A:a.客观的；n.目标

Q:obligated
A:a.有义务的，有责任的

Q:obligatory
A:a.强制性的

Q:oblige
A:v.束缚，强迫；为…效力

Q:obliging
A:a.恳切的，热心助人的

Q:oblique
A:a.间接的；斜的

Q:oblique
A:a.间接的，不坦率的；斜的

Q:obliterate
A:v.涂掉，擦掉

Q:oblivious
A:a.遗忘的，疏忽的，未察觉的

Q:obloquy
A:n.大骂，公开斥责

Q:obnoxious
A:a.令人不愉快的；可憎的

Q:obscure
A:a.难理解的；不清楚的，不分明的；v.隐藏，使…模糊，使…不分明

Q:obscurity
A:n.费解；不出名

Q:obsequious
A:a.(贬)逢迎的，谄媚的

Q:observance
A:n.(对法律、习俗等的)遵守，奉行

Q:observant
A:a.密切注意的，警惕的；遵守的；敏锐的

Q:obsess
A:v.迷住；使…困窘，使…烦扰

Q:obsessed
A:a.心神不宁的，着迷的

Q:obsessed
A:a.强迫性的，急迫的；使人着迷的

Q:obsession
A:n.入迷，着迷；执念

Q:obsolescent
A:a.即将过时的

Q:obsolete
A:a.废弃的；过时的

Q:obstacle
A:n.障碍，干扰

Q:obstinacy
A:n.固执，倔强，顽固

Q:obstinate
A:a.固执的，倔强的

Q:obstinate
A:a.固执的，倔强的

Q:obstreperous
A:a.吵闹的；难管束的

Q:obstruct
A:v.阻塞，截断

Q:obstruction
A:n.阻碍(物)，妨碍

Q:obtainable
A:a.能得到的

Q:obtrude
A:v.突出；强加

Q:obtuse
A:a.愚笨的；迟钝的

Q:obverse
A:n./a.正面(的)

Q:obviate
A:v.排除(困难)

Q:obvious
A:a.明显的，显而易见的

Q:occlude
A:v.使闭塞

Q:occult
A:a.秘密的，不公开的

Q:occupation
A:n.工作，职业；占领

Q:ocular
A:a.眼睛的；视觉的

Q:ode
A:n.长诗，颂歌

Q:odious
A:a.可憎的，讨厌的

Q:odium
A:n.憎恶，反感

Q:odoriferous
A:a.有气味的

Q:odorless
A:a.无嗅的，没有气味的

Q:offbeat
A:a.非传统的，不平常的

Q:offend
A:v.得罪，冒犯

Q:offensive
A:a.令人不快的，得罪人的

Q:offhand
A:adv./a.事先无准备地(的)；(言行)随便地(的)，唐突地(的)

Q:officious
A:a.爱发命令的，好忠告的，好管闲事的；过度殷勤的

Q:offish
A:a.冷淡的，疏远的

Q:off-key
A:a.走调的，不和谐的

Q:offset
A:v.补偿，抵消

Q:offspring
A:n.儿女，后代

Q:offstage
A:adv./a.台后(的)，幕后(的)

Q:ogle
A:v.送秋波，色迷迷地看(女子)；n.媚眼

Q:ointment
A:n.油膏，软膏

Q:oleaginous
A:a.油腻的；圆滑的，满口恭维的

Q:olfaction
A:n.嗅觉

Q:oligarchy
A:n.寡头统治(政府权力集中在少数人手里)

Q:omelet
A:n.煎蛋卷

Q:ominous
A:a.不祥的，不吉利的

Q:omit
A:v.省略，排除，删除；疏忽，忘记做，遗漏

Q:omnipotent
A:a.全能的，万能的；权利无限的

Q:omnipresent
A:a.无处不在的

Q:omniscient
A:a.无所不知的，博识的

Q:omnivorous
A:a.杂食的；兴趣杂的

Q:onerous
A:a.繁重的，麻烦的

Q:ongoing
A:a.进行中的；前进的；不间断的

Q:onset
A:n.(坏情况)开始，开端；攻击，袭击

Q:onslaught
A:n.猛攻，猛袭

Q:onus
A:n.义务，负担

Q:ooze
A:v.慢慢地流，渗出；（勇气）逐渐消失

Q:opacity
A:n.不透明性；晦涩，难懂

Q:opacity
A:n.不透明性；晦涩，难懂

Q:opalescence
A:n.(不透明的)乳白光

Q:opalescence
A:n.(不透明的)乳白光

Q:opaque
A:a.不透明的；难懂的

Q:operative
A:a.(计划等)实施中的；生效的

Q:opine
A:v.想，以为

Q:opinionated
A:a.固执己见的

Q:opponent
A:n.对手，敌手

Q:opportune
A:a.合适的，适当的(尤指时机适时)

Q:oppose
A:v.反对

Q:oppose
A:v.反对

Q:oppressive
A:a.高压的，压制性的

Q:opprobrious
A:a.（言语）辱骂的，骂人的；可耻的

Q:optical
A:a.视觉的；光学的

Q:optimal
A:a.最佳的，最理想的

Q:optimism
A:n.乐观主义

Q:optimist
A:n.乐观主义者

Q:optimum
A:a.最好的，最有利的

Q:opulent
A:a.富裕的；充足的

Q:opulent
A:a.富裕的；充足的

Q:oracle
A:n.代神发布神谕的人

Q:oratory
A:n.演讲术

Q:orchard
A:n.果园

Q:orchestra
A:n.管弦乐队

Q:ordain
A:v.任命(神职)；颁发命令

Q:ordeal
A:n.严峻考验，痛苦经验

Q:ordinance
A:n.法令，条例

Q:ordinary
A:a.普通的，平常的；拙劣的 n.惯例

Q:organism
A:n.生物；有机体

Q:orient
A:a.上升的；v.确定方向；使熟悉情况

Q:original
A:a.最初的，原始的；有创意的

Q:ornate
A:a.(贬)华美的；充满装饰的，重度装饰的

Q:ornate
A:a.(贬)华美的；充满装饰的，重度装饰的

Q:ornery
A:a.顽固的，爱争吵的

Q:orotund
A:a.(声音）洪亮的

Q:orthodox
A:a.正统的

Q:oscillate
A:v.摆动；(思想、想法、感情)摇摆不定

Q:osmosis
A:n.渗透；(思想、观念)潜移默化

Q:osseous
A:a.骨的，多骨的

Q:ossify
A:v.硬化，骨化；（贬）使(传统)僵化

Q:ostensible
A:a.表面上的

Q:ostentation
A:n.夸示，炫耀

Q:ostracism
A:n.放逐，排斥(出某集团)

Q:ostracize
A:v.放逐，排斥(出某集团)

Q:other-directed
A:a.受人支配的

Q:otiose
A:a.不必要的，多余的

Q:oust
A:v.驱逐；把…赶走

Q:outfox
A:a.以机智胜过

Q:outgoing
A:a.友善的；即将离开的；即将离职的

Q:outgrowth
A:n.自然结果；结果；副产品

Q:outlandish
A:a.古怪的

Q:outlet
A:n.出口

Q:outline
A:n.轮廓；梗概，要点，大纲

Q:outlying
A:a.边远的，偏僻的

Q:outmaneuver
A:v.以策略制胜

Q:outmoded
A:a.不再流行的

Q:outset
A:n.开始，开头

Q:outshine
A:v.比…更好，比…更出色

Q:outspoken
A:a.直言不讳的

Q:outwit
A:v.以机智胜过

Q:oven
A:n.烤箱，烤炉，灶

Q:overawe
A:v.威慑

Q:overbear
A:v.压倒；镇压；比···更重要

Q:overbearing
A:a.专横的，独断的

Q:overblown
A:a.盛期已过的，残败的；夸张的

Q:overdraw
A:v.透支；夸大

Q:overdue
A:a.过期未付的；逾期的

Q:overflow
A:v.溢出；充满，洋溢

Q:overhaul
A:v.彻底检查；大修

Q:overinflated
A:a.过度充气的

Q:overlook
A:v.忽视；俯视，从上往下看

Q:overpowering
A:a.压倒性的，不可抗拒的

Q:overrate
A:v.对···评价过高

Q:overreach
A:v.做事过头(而失败)

Q:override
A:v.不理会；蹂躏，践踏

Q:overriding
A:a.最主要的，优先的，首要的

Q:overrule
A:v.(高位的人)否决(低位的人或事)

Q:oversee
A:v.监督

Q:overshadow
A:v.遮蔽；使失色，使相形见绌

Q:oversight
A:n.疏忽，失察，勘漏

Q:overstate
A:v.夸张，对…言过其实

Q:overt
A:a.公开的，非秘密的

Q:overthrow
A:v./n.推翻；终止

Q:overture
A:n.前奏曲，序曲

Q:overturn
A:v.翻倒；推翻，使垮台(尤指政府)

Q:overweening
A:a.自负的，过于自信的

Q:overwhelm
A:v.泛滥；压倒

Q:overwrought
A:a.紧张过度的

Q:oxidize
A:v.氧化，生锈

Q:pacifist
A:n.和平主义者，反战主义者

Q:pacify
A:v.使安静，抚慰

Q:pack
A:n.狼群；(一起群居、捕猎的)一群动物

Q:packed
A:a.充满人的，拥挤的

Q:pact
A:n.协定，条约

Q:paean
A:n.赞美歌，颂歌

Q:pagan
A:n.没有宗教信仰的人；异教徒(指不信犹太教、基督教、伊斯兰教恶人)

Q:painspoken
A:a.直言不讳的

Q:painstaking
A:a.小心的；辛苦的

Q:painstaking
A:a.煞费苦心的，辛苦的

Q:palatable
A:a.美味的

Q:palate
A:n.上腭；口味，味觉；品位，爱好

Q:palatial
A:a.宫殿般的；宏伟的

Q:palaver
A:n.空谈 /v. 空谈;奉承

Q:paleolithic
A:a.旧石器时代的

Q:palette
A:n.调色板，颜料配置

Q:pall
A:v.（因过多或过久而）令人发腻，失去吸引力

Q:palliate
A:v.减轻(痛苦)；掩饰(罪行)

Q:palliative
A:n.缓释剂；a.减轻的，缓和的

Q:pallid
A:a.苍白的，没血色的

Q:palpable
A:a.可触知的；明显的

Q:palpitate
A:v.(心脏)急速而不规则地跳动

Q:paltry
A:a.无价值的，微不足道的

Q:pamper
A:v.纵容，过分关怀

Q:pan
A:v.严厉批评

Q:panacea
A:n.万灵药(能治百病的药)

Q:pancreas
A:n.胰腺

Q:pandemonium
A:n.喧嚣，大混乱

Q:pander
A:v.怂恿，迎合(不良欲望)

Q:pane
A:n.窗格玻璃

Q:pang
A:n.一阵剧痛

Q:panic
A:a.恐慌的；n.恐慌，惊惶

Q:panorama
A:n.概观，全景

Q:panoramic
A:a.全景的，全貌的，概论的

Q:pantomime
A:n.哑剧

Q:parable
A:n.寓言故事

Q:paradigm
A:n.范例，示范

Q:paradox
A:n.矛盾；似矛盾而正确的说法

Q:paragon
A:n.（褒）模范，典型

Q:parallelism
A:n.平行，类似

Q:paralyze
A:v.使瘫痪；使无效

Q:paramount
A:a.最重要的，最高权力的

Q:paraphrase
A:v.(将一段文字)释义

Q:parasite
A:n.（贬）靠他人为生的人；寄生物

Q:parch
A:v.烘烤；烤焦

Q:pare
A:v.削皮；修剪；削减，缩减

Q:parious
A:a.靠不住的，危险的

Q:parity
A:n.(水平，地位，数量等的)同等，相等

Q:parley
A:n./v. 和谈；会谈

Q:parliamentary
A:a.议会（制）的

Q:parochial
A:a.教区的；地方性的，狭小的

Q:parody
A:n.模仿性嘲弄文章或表演；拙劣的模仿

Q:parry
A:v.挡开，避开(武器，问题等)

Q:parsimony
A:n.过分节俭，吝啬

Q:partiality
A:n.偏袒，偏心

Q:participate
A:v.分担；参与；分享

Q:particular
A:n.事实，细节

Q:particularity
A:n.独特性

Q:particularize
A:v.详述，逐一列举

Q:particulate
A:a.微粒的  n.微粒

Q:partisan
A:n.党派支持者；党徒

Q:partition
A:n.隔开；隔墙

Q:passe
A:a.已过盛年的；过时的

Q:passionate
A:a.充满激情的

Q:passive
A:a.被动的，缺乏活力的，消极的

Q:passive
A:a.被动的，缺乏活力的，消极的

Q:pastiche
A:n.(音乐、文学、艺术等)混合拼凑的作品

Q:pastry
A:n.糕点，点心

Q:patch
A:n.补丁；一小片(土地)

Q:patent
A:a.显而易见的；n.专利权(证书)

Q:pathetic
A:a.引起怜悯的，令人难过的

Q:pathological
A:a.病态的；病理的

Q:pathological
A:a.病态的；病理的

Q:pathology
A:n.病理学

Q:patriarchal
A:a.家长的，族长的

Q:patriot
A:n.爱国者，爱国主义者

Q:patriotism
A:n.爱国主义，爱国心

Q:patronage
A:n.赞助，惠顾

Q:patronize
A:v.以高人一等的态度对待，以恩人自居；(老顾客)光顾，惠顾

Q:patronizing
A:a.以恩惠态度对待的，要人领情的

Q:paturition
A:n.生产，分娩

Q:paucity
A:n.小量，少量，缺乏

Q:pauper
A:n.贫民；乞丐

Q:pavid
A:a.害怕的，胆小的

Q:pawn
A:v./n. 典当，抵押

Q:peachy
A:a.极好的，漂亮的

Q:peak
A:v.憔悴，消瘦

Q:pecan
A:n.山核桃

Q:peck
A:v.啄食；轻啄

Q:pecky
A:a.饿的；急躁的

Q:peculate
A:v.挪用（公款）

Q:peculiar
A:a.独特的；古怪的

Q:pecuniary
A:a.金钱的

Q:pedagogy
A:n.教育学，教学法

Q:pedagogy
A:n.教育学，教学法

Q:pedal
A:n.踏板，脚蹬；v.骑脚踏车

Q:pedant
A:n.书呆子

Q:pedantry
A:n.迂腐

Q:peddle
A:v.兜售

Q:pedestal
A:n.(柱石或雕像的)基座

Q:pedestrian
A:a.行人的，徒步的；缺乏想像的；n.行人

Q:peek
A:v.偷看

Q:peel
A:v.削去…的皮；剥落；n.外皮

Q:peep
A:n./v.瞥见，偷看；初现

Q:peer
A:n.同等之人，同辈

Q:peerless
A:a.无可匹敌的

Q:peery
A:a.窥视的；好奇的；怀疑的

Q:peeve
A:v.使气恼，使发脾气

Q:peevish
A:a.坏脾气的，易怒的（尤指对小事）

Q:pejorative
A:a.带有轻蔑意义的，贬低的

Q:pell-mell
A:adv.混乱地，乱糟糟地

Q:pellucid
A:a.清晰的，清澈的

Q:pelt
A:v.扔 n.毛发

Q:penalize
A:v.置(某人)于不利地位；处罚

Q:penalty
A:n.刑罚，处罚

Q:penalty
A:n.刑罚，处罚

Q:penance
A:n.自我惩罚

Q:penchant
A:n.爱好，嗜好

Q:pendent
A:a.吊着的，悬挂的

Q:pending
A:a.即将发生的；未决的

Q:pendulous
A:a.下垂的

Q:pendulum
A:n.摆，钟摆

Q:penetrate
A:v.刺穿；渗入；了解，洞察

Q:penetrating
A:a.（声音）响亮的，尖锐的；（气味）刺激的；（思想）敏锐的，有洞察力

Q:penicillin
A:n.盘尼西林，青霉素

Q:penitent
A:a.后悔的，忏悔的

Q:pensive
A:a.沉思的；忧心忡忡的

Q:penury
A:n.贫穷；吝啬

Q:perambulate
A:v.（以漫步）巡视；漫步

Q:perception
A:n.感觉；洞察力，理解力，悟性

Q:perch
A:v.(鸟)栖息

Q:percolate
A:v.过滤出；渗透

Q:peremptory
A:a.(命令)不容反抗的，强制的；(人，举止)专横的

Q:perennial
A:a.全年的；永久的

Q:perfervid
A:a.非常热心的

Q:perfidious
A:a.不忠的，背信弃义的

Q:perfidy
A:n.不忠，背叛

Q:perforate
A:v.打洞，穿孔

Q:perfunctory
A:a.草率的，敷衍的，马虎的，例行的

Q:peril
A:n.危险

Q:perilous
A:a.危险的，冒险的

Q:periodic
A:a.周期的

Q:peripatetic
A:a.巡游的

Q:peripheral
A:a.不重要的；外围的

Q:periphery
A:n.不重要的部分；外围

Q:periphrastic
A:a.迂回的，冗赘的

Q:perish
A:v.死，毁灭

Q:perishable
A:a.易腐烂的，易变质的  n.易腐烂的东西

Q:perishing
A:a.严寒的

Q:perjure
A:v.作伪证，发假誓

Q:perjury
A:n.作伪证，发假誓

Q:perk
A:v.恢复，振作 ；打扮

Q:perky
A:a.神气的，活泼的

Q:permeable
A:a.可渗透的(penetrable)

Q:permeate
A:v.扩散；渗透

Q:permissive
A:a.过分纵容的

Q:pernicious
A:a.有害的；致命的

Q:perpendicular
A:a.垂直的

Q:perpetual
A:a.连续不断的；永久的

Q:perpetuate
A:v.使永存，使永记不忘

Q:perprtrate
A:v.犯罪；负责

Q:perquisite
A:n.固定津贴，利益，好处

Q:persecute
A:v.(宗教、政治、宗族)迫害

Q:persevere
A:v.坚持不懈

Q:persiflage
A:n.(善意的)嘲弄、玩笑

Q:persinckety
A:a.势力的；爱挑剔的

Q:persistence
A:n.坚持不懈，持续

Q:persistence
A:n.坚持不懈，持续

Q:perspective
A:n.(判断事物的)角度，方法；透视法

Q:perspicacious
A:a.判断力强的，有识别力的，有洞察力的，独具慧眼的

Q:perspicuous
A:a.(语言，文章)明晰的，表达清楚的

Q:perspire
A:v.流汗

Q:persuasive
A:a.易使人信服的，有说服力的

Q:pertain
A:v.属于，依附于；关于，与…有关联

Q:pertinacious
A:a.固执的；无法驾御的；不妥协的

Q:pertinent
A:a.有关的，相关的；中肯的，恰当的

Q:peruse
A:v.细读，精读

Q:pervade
A:v.弥漫，普及

Q:perverse
A:a.刚愎自用的，固执的

Q:pervert
A:v.使堕落；滥用，歪曲

Q:pervious
A:a.可渗透的

Q:pester
A:v.纠缠，强求

Q:pesticide
A:n.杀虫剂

Q:pestilent
A:a.致死的；有害的

Q:pestilential
A:a.引起瘟疫的；致命的

Q:pestle
A:n.(捣碎或研磨用的)杵

Q:petal
A:n.花瓣

Q:petitioner
A:n.请愿人

Q:petrify
A:v.石化；吓呆

Q:petroleum
A:n.石油

Q:pettish
A:a.易怒的，闹情绪的

Q:petty
A:a.琐碎的，不重要的；小心眼的，气量小的

Q:petulance
A:n.发脾气，性急，暴躁

Q:petulant
A:a.性急的，暴躁的

Q:phantom
A:n.鬼怪，幽灵；幻像，幻觉

Q:pharisaic
A:a.伪善的

Q:pharmaceutical
A:a.制药的

Q:pharmacology
A:n.药理学，药物学

Q:phenomenal
A:a.显著的，非凡的，了不起的

Q:philanthropic
A:a.博爱的

Q:philately
A:n.集邮

Q:philistine
A:n.庸俗之人，轻视艺术的人

Q:philology
A:n.语文学，语文研究

Q:phlegmatic
A:a.冷静的，冷淡的

Q:phobia
A:n.恐惧症

Q:phoenix
A:n.凤凰，永生或再生的象征

Q:phonetic
A:a.语音的

Q:phony
A:a.假的，欺骗的

Q:photosensitive
A:a.感光性的

Q:photosynthesis
A:n.光合作用

Q:physiological
A:a.生理的；生理学的

Q:picayunish
A:a.微不足道的，不值钱的

Q:pictorial
A:a.绘画的；有图片的，用图片表示的

Q:picturesque
A:a.如画的；独特的，别具风格的

Q:piddle
A:v.鬼混，浪费

Q:piddling
A:a.(贬)琐碎的，微不足道的

Q:piebald
A:a.花斑的，黑白两色的

Q:piecemeal
A:a.一件一件的，零件的

Q:pied
A:a.杂色的

Q:pierce
A:v.刺透；穿过

Q:piercing
A:a.(寒风)刺骨的；(观察力)敏锐的

Q:piety
A:n.孝顺，孝敬；虔诚

Q:pigment
A:n.天然色素；干粉颜料

Q:pilfer
A:v.偷窥

Q:pilgrim
A:n.朝圣客，香客

Q:pillage
A:n.抢劫，掠夺 v.抢夺

Q:pilot
A:n.飞行员；领航员；领导人

Q:pinch
A:v.捏，掐；n.一撮，一点

Q:pine
A:n.松树；v.(因疾病等)憔悴；渴望

Q:pinpoint
A:v.精确地找出或描述；a.非常精确的

Q:pious
A:a.(对宗教)虔诚的，尽责的

Q:piquant
A:a.辛辣而开胃的；兴奋的

Q:pique
A:n./v.(因自尊心受伤害而导致的)不悦，愤怒；v.冒犯

Q:pirate
A:n.海盗；剽窃者，盗版者；v.掠夺；盗印

Q:pirouette
A:n./v.(舞蹈)脚尖立地的旋转

Q:piscatorial
A:a.捕鱼的，渔业的

Q:pitcher
A:n.有柄水罐

Q:piteous
A:a.可怜的

Q:pitfall
A:n.陷阱，未料到的危险或困难

Q:pith
A:n.精髓，要点

Q:pithy
A:a.(讲话或文章)简练的

Q:pithy
A:a.(讲话或文章)简练的

Q:pitiful
A:a.值得同情的，可怜的

Q:pittance
A:n.微薄的薪俸，少量的收入

Q:pivot
A:n.枢轴，中心 v.旋转

Q:pivotal
A:a.中枢的；极其重要的，关键的

Q:placard
A:n.招贴，布告 v.张贴布告

Q:placate
A:v.抚慰，平息(愤怒)

Q:placebo
A:n.(医)安慰剂

Q:placid
A:a.安静的，平和的

Q:plagiarize
A:v.剽窃，抄袭

Q:plague
A:n.瘟疫；讨厌的人或物；v.烦扰(尤指一再询问或要求)

Q:plain
A:a.简单的；清楚的；n.平原

Q:plaintive
A:a.(听起来)哀伤的，伤心的

Q:plait
A:n.发辫；v.编成辫

Q:plangent
A:a.(声音)轰鸣的；(声音)悲哀的

Q:plank
A:n.厚木板；要点 v.铺板

Q:plaster
A:n.灰泥，石膏；v.抹灰泥

Q:plastic
A:a.创造性的；易受影响的；可塑的

Q:plateau
A:n.高原；平稳的状态

Q:platitude
A:n.陈词滥调

Q:platonic
A:a.理论的；纯精神上的，纯友谊的，没有感官性欲的

Q:plaudit
A:v.喝彩，赞扬

Q:plausible
A:a.似是而非的，似乎合理的；(贬)嘴巧的(尤指为行骗)

Q:plaza
A:n.广场的；集市

Q:plead
A:v.恳求；提出…为理由

Q:pleat
A:n.(衣服上的)褶

Q:plebeian
A:n.平民 a. 平民的；平庸的，粗俗的

Q:pledge
A:n.誓言，保证；v.发誓

Q:plenary
A:a.全体出席的；完全的，绝对的，无限的

Q:plenitude
A:n.完全，充分；大量

Q:plentitude
A:n.充分

Q:pleonastic
A:a.冗言的

Q:plethora
A:n.过量，过剩

Q:pliable
A:a.易弯的，柔软的

Q:pliant
A:a.易受影响的；易弯的

Q:plod
A:v.重步走；吃力地干

Q:plot
A:n.(戏剧、小说)情节；阴谋，策划

Q:plough
A:n.犁；v.用犁耕地

Q:plumb
A:adv.恰恰，正好；v.深入了解，探究；用铅锤测水深；a.垂直的；n.铅锤

Q:plumber
A:n.管子工，铅管工

Q:plummet
A:v.垂直或突然坠下；n.测深锤

Q:plump
A:a.丰满的 v.使丰满，使变圆

Q:plunder
A:v.抢劫，掠夺

Q:plunge
A:v.投入，穿入，进入；俯冲

Q:pluralist
A:n.兼职者

Q:plush
A:a.豪华的

Q:poach
A:v.偷猎，窃取

Q:pod
A:n.豆荚；v.剥掉(豆荚)

Q:podiatrist
A:n.足医

Q:podium
A:n.(乐队)指挥台，讲坛

Q:poignancy
A:n.辛辣；尖锐

Q:poignant
A:a.伤心的，心酸的；尖锐的

Q:poise
A:v.使相等，使平衡；n.泰然自若，镇定

Q:poisonous
A:a.有毒的；有害的

Q:poke
A:v.刺，戳；嘲弄

Q:polar
A:a.地极的，两极的；磁极的

Q:polarize
A:v.使…两极分化

Q:polemic
A:n.争论，论战

Q:polemical
A:a.挑起论战的

Q:polish
A:v.把…擦光亮，抛光；n.上光剂，擦光剂；(态度等)优雅

Q:poll
A:n.民意测验；选举投票

Q:pollen
A:n.花粉

Q:pollinate
A:v.给…授粉

Q:pollster
A:n.民意测验家

Q:polymath
A:n.博学者

Q:pomposity
A:n.自大的行为，言辞

Q:pompous
A:a.自大的

Q:poncho
A:n.斗篷，披风；雨衣

Q:ponder
A:v.仔细考虑

Q:ponderable
A:a.可估量的

Q:ponderous
A:a.笨重的，笨拙的

Q:pontifical
A:a.(贬)自以为是的，自大的；武断的

Q:pontifical
A:a.(贬)自以为是的，自大的；武断的

Q:poohed
A:a.疲倦的

Q:pool
A:n.资源的集合；可共享的物资

Q:pop
A:v. 发出 砰 的一声；突然出现

Q:populous
A:a.人口稠密的

Q:porous
A:a.可渗透的；多孔的

Q:portentous
A:a.凶兆的，不祥的

Q:portray
A:v.描绘，描述

Q:posit
A:v.断定，假定…为实

Q:possess
A:v.拥有；支配，主宰；受摆布，缠住

Q:possessed
A:a.着迷的；疯狂的

Q:poster
A:n.海报，招贴画

Q:posthumous
A:a.死后的，身后的

Q:postiche
A:a.伪造的，假的 n.伪造品；假发

Q:postulate
A:v.假定；要求

Q:potable
A:a.适于饮用的

Q:potation
A:n.饮，喝；饮料(尤指酒)

Q:potboiler
A:n.粗制滥造的文艺作品

Q:potent
A:a.强有力的，有影响力的；有效力的

Q:potentate
A:n.统治者，当权者

Q:potential
A:a.潜在的，有可能性的

Q:potentiate
A:v.加强(力量，效果)

Q:pother
A:n.喧闹，骚动

Q:potpourri
A:n.混杂物；杂文集

Q:potshot
A:n.盲目射击 v.肆意抨击

Q:potted
A:a.盆栽的；瓶装的，罐装的

Q:pottery
A:n.制陶；陶器

Q:pouch
A:n.小袋 v.使成袋状

Q:pounce
A:n.爪；猛扑  v.猛扑，突袭

Q:pound
A:v.猛击，连续重击;（心脏）狂跳，怦怦地跳

Q:pragmatic
A:a.实际的，实用主义的

Q:prance
A:v.昂首阔步

Q:prank
A:n.恶作剧，玩笑

Q:prate
A:v.瞎扯，胡说；唠叨，喋喋不休

Q:preach
A:v.传教，讲道

Q:preamble
A:n.(书，演讲)前言，序言；事情的先兆

Q:precarious
A:a.不稳固的，不安全的；不确定的，不稳定的

Q:precede
A:v.在…之前，早于

Q:precept
A:n.箴言，格言

Q:precipitate
A:v.加速，促成；a.鲁莽的

Q:precipitous
A:a.陡峭的

Q:precise
A:a.精确的

Q:preclude
A:v.避免，排除，阻止

Q:precocious
A:a.(儿童)早熟的

Q:preconception
A:n.先入之见；偏见

Q:precursor
A:n.先驱，先兆

Q:predator
A:n.食肉动物

Q:predatory
A:a.掠夺的；食肉的

Q:predecessor
A:n.(职务、职位的)前任，前辈；原先的(被继承或被取代的)东西

Q:predestine
A:v.注定

Q:predilection
A:n.偏爱，爱好

Q:predispose
A:v.使预先有倾向；使易受感染

Q:predominant
A:a.有势力的；极其显著的，盛行的

Q:predominate
A:v.支配，统治；(数量、力量等)占优势

Q:preeminent
A:a.出类拔萃的

Q:preempt
A:v.以优先购买权取得；取代

Q:preen
A:v.(鸟)整理羽毛；(人)打扮修饰

Q:prefabricated
A:a.预制构件的

Q:preferably
A:adv.更可取地，更好地，宁可

Q:prefigure
A:v.预示

Q:pregnant
A:a.怀孕的；充满的

Q:prehensile
A:a.能抓住东西的，缠绕的

Q:prehistoric
A:a.史前的

Q:prejudice
A:n.偏见，成见；v.使产生偏见

Q:preliminary
A:a.预备的；(某一重要行动或事情)初步的，开始的

Q:prelude
A:n.(行动，事情的)序幕，前奏

Q:premature
A:a.过早的，提前的；早产的

Q:premeditate
A:v.预先设想，预谋

Q:premiere
A:n./v.(电影，戏剧)首次公演

Q:premise
A:n.(推理所依据的)前提

Q:premium
A:n.保险费；奖金

Q:premonition
A:n.预感，预兆

Q:preoccupation
A:n.全神贯注；使人专注的东西

Q:preponderate
A:v.(重量上，重要性上)压倒，超过

Q:prepossessing
A:a.给人好感的

Q:preposterous
A:a.荒谬的，完全违背常理的

Q:prerequisite
A:n.先决条件，必备条件

Q:prerogative
A:n.特权

Q:presage
A:n.(多指不祥的)预感；v.(不祥)预示

Q:prescience
A:n.预知，先见

Q:prescience
A:n.预知，先见

Q:prescribe
A:v.(医)开处方；规定

Q:presentation
A:n.介绍；描述

Q:presentiment
A:n.预感

Q:preservative
A:a.防腐的；n.防腐剂

Q:preside
A:v.担任主席；负责；指挥

Q:press
A:v.挤压

Q:pressing
A:a.紧迫的，迫切的；恳切要求的

Q:prestige
A:n.威信，威望，声望

Q:prestigious
A:a.有名望的，有威信的

Q:presume
A:v.假定，认定

Q:presumption
A:n.冒昧，专横；假定

Q:presumptuous
A:a.放肆的，过分的

Q:presupposition
A:n.预先假定，臆测

Q:presupposition
A:n.预先假定，臆测

Q:pretence
A:n.假装；借口

Q:pretense
A:n.妄称，自称；假装；借口

Q:pretension
A:n.自命不凡，狂妄

Q:pretentious
A:a.夸耀的，自命不凡的，狂妄的

Q:preternatural
A:a.异常的；超自然的

Q:pretext
A:n.借口

Q:prevail
A:v.战胜，击败；盛行，普遍存在

Q:prevalent
A:a.流行的，盛行的

Q:prevaricate
A:v.支吾其词，搪塞，说谎

Q:preview
A:v./n.(电影，戏剧，展览会)预演，预展

Q:previous
A:a.在先的，以前的

Q:prevision
A:n.预知，先见

Q:prey
A:n.被捕食的动物；受害者

Q:prig
A:n.自命清高者，道学先生

Q:prime
A:n.全盛时期；a.最初的，原始的；首要的

Q:primordial
A:a.原始的，最初的

Q:priority
A:n.在先，居前；优先权

Q:pristine
A:a.远古的，太古的；纯洁的；新鲜的

Q:privacy
A:n.隐居；隐私；秘密

Q:privation
A:n.生活必需品的匮乏、贫困

Q:privilege
A:n.特权，特别利益

Q:probe
A:v.探索，探测

Q:probity
A:n.刚直，正直

Q:proceeds
A:n.(从某种表演活动所得的)收入

Q:procession
A:n.(人，车)行列，队伍；列队前进

Q:proclaim
A:v.宣告，宣布；表明，显示

Q:proclamation
A:n.宣布，公告

Q:proclivity
A:n.倾向

Q:procrastinate
A:v.（贬）(习惯性地)耽搁，拖延

Q:procrustean
A:a.强求一致的

Q:procurement
A:n.获得，接收

Q:prod
A:v.刺，捅；激励

Q:prodigal
A:a.挥霍的；n.挥霍者

Q:prodigious
A:a.(体积，数量，程度上)巨大的

Q:profane
A:v.亵渎，玷污

Q:proffer
A:n./v.献出，提供；提议，建议

Q:proficient
A:a.熟练的，精通的

Q:profile
A:n.外形；(尤指人面部的)轮廓侧面像

Q:profitable
A:a.有利可图的

Q:profiteer
A:n.奸商，牟取暴利者，大发不义之财者

Q:profligacy
A:n.放荡，肆意挥霍

Q:profligate
A:a.挥金如土的；n.挥霍者

Q:profound
A:a.深的，深刻的；渊博的，深奥的

Q:profuse
A:a.很多的；浪费的

Q:progenitor
A:n.祖先

Q:progeny
A:n.后代，子女

Q:prognosis
A:n.预后，对疾病的发作及结果的预言

Q:prognosticate
A:v.预言

Q:prohibitive
A:a.抑制的；价格贵得买不起的

Q:projectile
A:n.抛射物，发射体

Q:projection
A:n.凸出物

Q:projector
A:n.电影放映机，幻灯机

Q:proliferate
A:v.迅速繁殖；激增

Q:proliferate
A:v.迅速繁殖；激增

Q:prolific
A:a.多产的，多结果的

Q:prolix
A:a.(说话、写作)啰嗦的，冗长而乏味的

Q:prologue
A:n.开场白；序幕，一系列事情的开端

Q:prolong
A:v.延长，拉长

Q:promenade
A:v./n.散步；开车兜风

Q:prominent
A:a.显著的；著名的

Q:prominent
A:a.显著的；著名的

Q:promissory
A:a.允诺的，约定的

Q:promote
A:v.提升；促进

Q:prompt
A:v.促使，激起；a.敏捷的，迅速的

Q:prompt
A:v.促使，激起；a.敏捷的，迅速的

Q:promulgate
A:v.颁布(法令)；宣传，宣扬

Q:prone
A:a.俯卧的；倾向于…的

Q:prong
A:v.刺，贯穿  n.叉子；齿状物

Q:pronounced
A:a.(观点等)强硬的，明显的

Q:proofread
A:v.校队，校正

Q:prop
A:n.支撑物；后盾，靠山；v.支持

Q:propagate
A:v.繁殖；传播

Q:propel
A:v.推进

Q:propensity
A:n.嗜好，习性

Q:prophecy
A:n.预言

Q:prophesy
A:v.预言

Q:prophet
A:n.先知，预言家

Q:prophetic
A:a.先知的，预言的，预示的

Q:propitiate
A:v.讨好；抚慰

Q:propitious
A:a.吉利的；有利的

Q:proposition
A:n.看法；提议

Q:proprietary
A:a.私有的

Q:propriety
A:n.礼节；适当

Q:propulsion
A:n.推进力

Q:prorogue
A:v.休会；延期

Q:prosaic
A:a.单调的，无趣的

Q:proscribe
A:v.禁止

Q:prose
A:n.散文

Q:prosecute
A:v.(法)告发，检举

Q:prosecution
A:n.起诉；实行，经营，从事

Q:proselytize
A:v.劝诱别人接受自己的信仰、宗教

Q:prospect
A:v.勘探；n.有根据的期望；前景；景色，景观

Q:prosperity
A:n.繁荣；幸运；健康

Q:prosperous
A:a.(尤指经济)繁荣富强的

Q:prostrate
A:a.(尤指因精疲力竭而)俯卧的；无能为力的，沮丧的；v.使下跪鞠躬

Q:protagonist
A:n.提议者，领导者

Q:protagonist
A:n.提议者，领导者

Q:protean
A:a.变化多端的，多变的

Q:protend
A:v.预示，预兆

Q:protest
A:v./n.抗议，反对

Q:protocol
A:n.外交礼节；(外交协议的)草案

Q:prototype
A:n.原型；典型

Q:protozoan
A:n.原生动物

Q:protract
A:v.(贬)延长，拖长

Q:protrude
A:v.伸出，突出

Q:protuberance
A:n.凸出，隆起

Q:protuberant
A:a.凸出的，隆起的

Q:provenance
A:n.(艺术等的)出处，起源

Q:proverb
A:n.谚语

Q:proverbially
A:adv.人尽皆知的

Q:provident
A:a.深谋远虑的；节俭的

Q:providential
A:a.幸运的；(时机)恰到好处的

Q:provincial
A:a.(贬)偏狭的，守旧的，过时的

Q:provision
A:n.(粮食)供应；(法律等)条款

Q:provisional
A:a.暂时的，临时的

Q:provocation
A:n.挑衅，激怒

Q:provoke
A:v.激怒；引起；驱使

Q:prowess
A:n.勇敢；不凡的能力

Q:prowl
A:v.潜行于，偷偷地漫游

Q:proximate
A:a.(时间、次序)最接近的，直接的

Q:prude
A:n.(贬)过分守礼拘谨的人

Q:prude
A:n.拘守礼节的人

Q:prudence
A:n.谨慎，小心

Q:prudent
A:a.审慎的，三思而后行的；判断力强的，精明的；节俭的

Q:prudish
A:a.过分守礼拘谨的，假道学的

Q:prune
A:n.梅干；v.修剪

Q:pry
A:v.刺探，打听；撬开

Q:pseudonym
A:n.假名，笔名

Q:psyche
A:n.心智，精神

Q:psychology
A:n.心理学，心理状态

Q:publicize
A:v.宣传，引人注意

Q:puerile
A:a.幼稚的；儿童的

Q:puffery
A:n.极力称赞，吹捧

Q:pugnacious
A:a.好斗的

Q:puissant
A:a.强有力的，强大的

Q:pulchritude
A:n.美丽

Q:pullet
A:n.小母鸡

Q:pullulate
A:v.繁殖；充满

Q:pulp
A:n.果肉酱；纸浆

Q:pulpit
A:n.讲道坛

Q:pulverize
A:v.压成细粉；彻底击败

Q:punch
A:v.以拳猛击；打洞

Q:punctilious
A:a.谨慎的，一丝不苟的

Q:puncture
A:v.刺穿，刺破；n.刺孔，穿孔

Q:pundit
A:n.权威人士，专家

Q:pungent
A:a.味道刺激的；苛刻的

Q:puny
A:a.弱小的，发育不良的

Q:purchase
A:n.支点(阻止东西下滑)

Q:purgatory
A:n.(天主教教义中的)炼狱；受苦受难的地方

Q:purge
A:v.清洗，清除(政敌)；净化心灵，洗涤罪恶

Q:purify
A:v.使洁净，净化

Q:purloin
A:v.偷窃

Q:purport
A:n.意义，涵义，主旨

Q:purported
A:a.谣传的，声张的，号称的

Q:purposiveness
A:n.目的性

Q:purse
A:v.缩拢，皱起；n.钱包

Q:pursuit
A:n.追赶；职业

Q:purvey
A:v.(大量)供给，供应(尤指粮食)

Q:pushy
A:a.有进取心的，爱出风头的，固执己见的

Q:pusillanimous
A:a.胆小的

Q:putative
A:a.公认的，推定的

Q:putrefy
A:a.使腐烂

Q:putrid
A:a.腐臭的

Q:quack
A:n.冒充内行之人；庸医

Q:quaff
A:v.痛饮，畅饮

Q:quagmire
A:n.沼泽地；困境

Q:quail
A:v.畏惧，颤抖

Q:quaint
A:a.离奇有趣的

Q:qualified
A:a.有资格的；有限制的

Q:qualm
A:n.疑虑(尤指有关良心问题的)

Q:qualm
A:n.不安

Q:quandary
A:n.困惑，进退两难

Q:quantum
A:n.量子；定量

Q:quarantine
A:n.(为防传染疾病的)隔离检疫期，隔离

Q:quarrel
A:n.争吵

Q:quash
A:v.镇压；(依法)取消

Q:queer
A:a.奇怪的，反常的

Q:quell
A:v.制止，镇压

Q:quench
A:v.熄灭(火)；抑制(欲望，情感)

Q:querulous
A:a.抱怨的，多牢骚的

Q:query
A:v.质疑，疑问；n.问题，疑问

Q:queue
A:v.排队；n.长队

Q:quibble
A:n.遁词，回避正题的话；吹毛求疵的反对意见

Q:quiescent
A:a.不动的，静止的

Q:quirk
A:n.巧合；怪癖

Q:quixotic
A:a.不切实际的，空想的

Q:quondam
A:a.原来的，从前的

Q:quota
A:n.定额，配额

Q:quote
A:v.引用，引述

Q:quotidian
A:a.每日发生的；平凡的，普通的

Q:rabble
A:n.乌合之众，暴民；下等人

Q:rabid
A:a.患狂犬病的；失去理性的，极端的，疯狂的

Q:rack
A:v.使痛苦不堪，使受折磨

Q:racy
A:a.活泼的，生动的

Q:radiant
A:a.发光的；容光焕发的

Q:radicalism
A:n.激进主义

Q:radically
A:adv.根本上；以激进方式

Q:raff
A:n.大量，许多

Q:rag
A:n.旧布，碎布；破旧衣服

Q:rage
A:n.盛怒；v.激怒

Q:ragged
A:a.破烂的

Q:ragtime
A:n.拉格泰姆音乐(黑人爵士乐)；a.使人发笑的，滑稽的

Q:raisin
A:n.葡萄干

Q:rakish
A:a.潇洒的；放荡的，不拘俗套的

Q:ramble
A:n./v.漫步

Q:rambunctious
A:a.骚乱的；(兴奋)控制不了的

Q:rampage
A:v.狂暴地乱冲；n.暴怒，暴行

Q:rampant
A:a.(罪恶，疾病)猖獗的，难以遏制的

Q:ramshackle
A:a.(房屋，车辆)破旧不堪的

Q:ranching
A:n.大牧场

Q:rancid
A:a.不新鲜的，变质变味的

Q:rancor
A:n.深仇，怨恨

Q:rankle
A:v.使怨恨；激怒

Q:ransom
A:n.赎金；赎身；v.赎回

Q:rant
A:v.咆哮，强烈指责；口出狂言

Q:rapacious
A:a.强夺的，抢劫的；贪婪的(尤指财物)

Q:rapids
A:n.(河的)急流，湍流

Q:rapport
A:n.和睦，意见一致，融洽和谐关系

Q:rapprochement
A:n.和好，友好关系的恢复(尤指国家间)

Q:rapt
A:a.专心致志的，全神贯注的

Q:rarefaction
A:n.稀薄

Q:rarefaction
A:n.稀薄

Q:rasp
A:v.发出刺耳声音；锉

Q:raspy
A:a.(声音)刺耳的；恼人的

Q:ratification
A:n.正式批准

Q:ratify
A:v.批准

Q:ratiocination
A:n.推理；推论

Q:ration
A:n.(尤指食物短缺时)定量配给；v.(按定量)配给

Q:rationale
A:n.基本原理

Q:rattle
A:v.使格格作响；使慌乱

Q:raucous
A:a.(声音)沙哑的，粗糙的

Q:ravage
A:v.摧毁，使荒废

Q:rave
A:n.热切赞扬；v.狂语，说疯话

Q:ravel
A:v.(线，情感)纠缠，纠结；(线)拆开，拆散

Q:ravening
A:a.狼吞虎咽的；贪婪的

Q:ravenous
A:a.饿极了的；贪婪的

Q:ravish
A:v.使着迷；强夺

Q:ravishing
A:a.令人陶醉的，使人入迷的

Q:raze
A:v.彻底破坏(建筑、城镇)

Q:razor
A:n.剃刀，刮胡刀

Q:reactionary
A:a.保守的，反动的，反对改革进步的

Q:readily
A:adv.不迟疑地，乐意地；轻易地

Q:ready
A:a.机敏的，迅速的

Q:reaffirm
A:v.再次确定；重申

Q:realign
A:v.重新组合(排列)

Q:realm
A:n.王国；领域，范围

Q:reap
A:v.收割，收获(庄家，尤指谷物)

Q:reassure
A:v.使恢复信心；使确信

Q:rebarbative
A:a.令人讨厌的，冒犯人的

Q:rebellious
A:a.反抗的，叛逆的，难控制的

Q:rebuke
A:v.指责，谴责

Q:rebuttal
A:n.反驳

Q:recalcitrant
A:a.顽抗的，不服从的，不守纪律的

Q:recall
A:v.回想，回忆起；收回；n.唤回，召回

Q:recant
A:v.撤回（声明），放弃(以前的信仰)

Q:recapitulate
A:v.扼要重述，重述要点

Q:recast
A:v.重铸；更换演员

Q:recede
A:v.后退；收回(诺言)

Q:receipt
A:n.收到，接到；发票，收据

Q:receptive
A:a.善于接受的

Q:recess
A:n.壁凹(墙上装的架子、柜子等凹处)；(工作)休假期；(法庭、国会)休庭期

Q:recessive
A:a.隐性遗传的；有倒退倾向的

Q:recherche
A:a.精心挑选的；异国风味的

Q:recipe
A:n.食谱

Q:recipient
A:n.接受者，收受者

Q:reciprocal
A:a.相互的，互惠的

Q:reciprocal
A:a.相互的，互惠的

Q:reciprocate
A:v.回报，答谢

Q:recital
A:n.独奏；吟诵

Q:recklessness
A:n.鲁莽，轻率

Q:reckon
A:v.推断，估计；猜想，设想

Q:reclaim
A:v.纠正(错误)；开垦(土地)

Q:reclaim
A:v.纠正(错误)；开垦(土地)

Q:recline
A:v.斜倚, 躺卧

Q:recluse
A:n.隐士；a.隐居的

Q:recoil
A:v.退却，退缩；弹回，反冲

Q:recollection
A:n.记忆力；记忆中的往事

Q:recollection
A:n.记忆力；记忆中的往事

Q:recombine
A:v.重组，再结合

Q:recompense
A:v.报酬，赔偿

Q:recompose
A:v.重写；重新安排

Q:reconcile
A:v.和解，调和

Q:recondite
A:a.深奥的，难懂的

Q:reconnaissance
A:n.侦察，预先探索

Q:recount
A:v.叙述，描写

Q:recourse
A:n.求助，依靠

Q:recruit
A:n.新兵；新成员；v.征募

Q:rectify
A:v.改正，调正；提纯(尤指蒸馏)

Q:rectitude
A:n.诚实，正直

Q:recumbent
A:a.(人)躺着的，斜靠的；休息的

Q:recuperate
A:v.恢复(健康)，复原

Q:recur
A:v.重现，再发生；复发

Q:recurrent
A:a.循环的；一再发生的

Q:recusant
A:n.拒绝服从的人

Q:redeem
A:v.赎罪

Q:redemptive
A:a.(用以)赎回的，救赎的，救世的

Q:redirect
A:v.改寄(信件)；改变方向

Q:redistribution
A:n.重新分配

Q:redolent
A:a.芬芳的，芳香的

Q:redoubtable
A:a.可敬畏的，可怕的

Q:redress
A:n.改正，修正

Q:redundancy
A:n.过剩，裁员；备份；似乎多余其实重要的后备力量

Q:redundant
A:a.累赘的，多余的

Q:reek
A:v.发臭味；冒烟

Q:reel
A:n.卷轴，旋转；v.卷…于轴上

Q:reenact
A:v.再制定

Q:refectory
A:n.(学院)餐厅，食堂

Q:referent
A:n.指定对象

Q:reflect
A:v.反射；仔细考虑

Q:refraction
A:n.折射

Q:refractory
A:a.倔强的，难管教的；反应迟钝的

Q:refrain
A:v.抑制；n.歌曲的反复句，叠句

Q:refresh
A:v.消除…的疲劳，使精神振作

Q:refulgent
A:a.辉煌的，灿烂的

Q:refurbish
A:v.擦亮

Q:refute
A:v.驳斥

Q:regale
A:v.款待，宴请；使…享受，使…开心

Q:regenerate
A:v.改造，改进；使再生，新生

Q:regime
A:n.政权，政治制度

Q:regimental
A:a.团的，团队的

Q:regress
A:v.使倒退，复原，逆行

Q:regressive
A:a.退步的，退化的

Q:regulate
A:v.(依法)管制；调整(仪器等)

Q:regurgitate
A:v.  涌回; 反胃; 流回; 反刍

Q:rehabilitate
A:v.修复，恢复(健康、能力、地位等)

Q:rehearse
A:v.排练，预演；详述

Q:reign
A:n.统治时期；王朝；领域

Q:reimburse
A:v.偿还

Q:reincarnate
A:v.  使化身; 使转世, 使再生

Q:reinstate
A:v.恢复(原职)

Q:reiterate
A:v.重申，反复地说

Q:rejoice
A:v.喜欢，高兴

Q:rejoin
A:v.回答，答辩；重新加入

Q:rejoinder
A:n.回答

Q:rejuvenate
A:v.使年轻

Q:rekindle
A:v.再点火；使重新振作

Q:relapse
A:n.旧病复发；再度恶化，倒退；v.旧病复发，再恶化

Q:relegate
A:v.降级，降职；交付，托付

Q:relent
A:v.动怜悯心，发慈悲；减弱

Q:relent
A:v.变温和，变宽厚；减弱

Q:relentless
A:a.无情的，残酷的

Q:relevance
A:n.相关

Q:reliance
A:n.信赖，信任

Q:reliance
A:n.信赖，信任

Q:relic
A:n.遗物，遗迹

Q:relieved
A:a.宽慰的，如释重负的

Q:religion
A:n.宗教，信仰

Q:relinquish
A:v.放弃，废除

Q:relish
A:n.美味；喜好；v.喜好，享受

Q:reluctance
A:n.勉强，不愿意

Q:remainder
A:n.剩余的人或物

Q:remains
A:n.遗址，废墟

Q:remand
A:v.遣回；召回

Q:reminder
A:n.提醒人，记忆之物

Q:reminisce
A:v.&n.追忆，怀旧

Q:reminisce
A:v.&n.追忆，怀旧

Q:remiss
A:a.疏忽的，不留心的

Q:remission
A:n.宽恕，豁免

Q:remit
A:v.免除；宽恕；汇款

Q:remittance
A:n.汇款

Q:remonstrance
A:n.抗议，抱怨

Q:remorse
A:n.懊悔，悔恨，自责

Q:remove
A:v.移走；脱掉；迁移

Q:remunerate
A:v.酬劳，赔偿

Q:remunerative
A:a.有报酬的，有利润的

Q:renal
A:a.肾脏的

Q:renascent
A:adj.  新生的; 再生的

Q:rend
A:v.撕裂；猛拉

Q:render
A:v.呈递，表现；提供…作为报偿或交换

Q:rendering
A:n.演出；翻译

Q:rendition
A:n.表演；演唱

Q:renegade
A:n.(政党，宗教，事业的)叛教者，叛徒

Q:renege
A:v.背信，违约

Q:renewal
A:n.更新；复兴，振兴

Q:renounce
A:v.(正式)放弃

Q:renovate
A:v.修复，装修，翻新(尤指旧建筑)

Q:renown
A:n.名望，声誉

Q:rent
A:n.裂缝，破裂处；(意见)分歧

Q:renunciate
A:v.放弃

Q:reparable
A:a.能补救的，可挽回的

Q:reparation
A:n.赔偿，补偿

Q:repartee
A:n.快速机灵的回答

Q:repeal
A:v.废除(法律)

Q:repel
A:v.击退；使…反感

Q:repellent
A:a.令人厌恶的

Q:repent
A:v.懊悔

Q:repercussion
A:n.反响，后果，(尤指不良的)间接影响；回声

Q:repertoire
A:n.(剧团等)常备剧目(以备随时演出)

Q:repine
A:v.不满，心中抱怨

Q:replenish
A:v.补充，再装满

Q:replete
A:a.饱食的；塞满的，供应充足的

Q:replicate
A:v.复制

Q:reportorial
A:a.记者的；纪实的

Q:repose
A:n./v.躺着休息，安睡

Q:reprehend
A:v.谴责，责难

Q:reprehensible
A:a.应受谴责的

Q:repressed
A:a.(情感)被压制的，被压抑的

Q:repressed
A:a.(情感)被压制的，被压抑的

Q:reprieve
A:v.缓刑，暂时解救；n.缓刑，暂时解救

Q:reprimand
A:n.训诫，谴责；v.训诫，谴责

Q:reprisal
A:n.(政治或军事的)报复

Q:reproach
A:n.谴责，责骂

Q:reprobate
A:v.谴责，指责；adj./n.堕落的(人)

Q:reproof
A:n.责斥，责备

Q:repudiate
A:v.拒绝，抛弃

Q:repugnance
A:n.强烈嫌恶、反感

Q:repugnant
A:a.令人厌恶的

Q:repulse
A:v.&n.驱逐，击退；厌恶，粗暴拒绝

Q:repulsion
A:n.厌恶，反感；(物)排斥力

Q:reputation
A:n.名声

Q:repute
A:n.名声，名誉 v.认为

Q:requisite
A:n.必需物；a.必要的

Q:requite
A:v.报答；报复

Q:rescind
A:v.废除，取消(法规，合同)

Q:rescission
A:n.废除

Q:rescue
A:n./v.解救；把…从法律监管下强行夺回，非法劫回

Q:resemble
A:v.与···相似，像

Q:resent
A:v.憎恶，愤恨

Q:resentment
A:n.愤恨，怨恨

Q:reside
A:v.(永久性)居住，定居

Q:resident
A:n.居民；a.定居的，常驻的

Q:residential
A:a.住宅的，与居住有关的

Q:residual
A:a.残余的，剩余的

Q:residue
A:n.剩余物

Q:resign
A:v.委托；放弃；辞职

Q:resignation
A:n.听从，顺从；辞职

Q:resigned
A:a.逆来顺受的，顺从的

Q:resilience
A:n.弹性，弹力，迅速恢复的能力

Q:resilient
A:a.有弹性的；能恢复活力的，适应力强的

Q:resonant
A:a.(声音)洪亮的；共鸣的，产生共振的

Q:resort
A:n.度假胜地 v.求助，诉诸

Q:resound
A:v.回荡着声音；鸣响

Q:resourceful
A:a.机智的，善于随机应变的

Q:respiration
A:n.呼吸

Q:respite
A:n.休息(时间)；暂缓

Q:resplendent
A:a.华丽的，辉煌的

Q:responsive
A:a.敏感的，反应快的

Q:restitution
A:n.(物品)归还原主；(对损害的)赔偿

Q:restive
A:a.不安静的，不安宁的

Q:restive
A:a.不安静的，不安宁的

Q:restiveness
A:n.倔强，难以驾御

Q:restless
A:a.不停的；不安静的

Q:restore
A:v.使回复、恢复至原状；修复、修补至原状

Q:restored
A:a.恢复至原状的，复修至原状的

Q:restrain
A:v.克制，抑制

Q:resume
A:v.重新开始，(停顿后)继续进行

Q:resurgence
A:n.再起，复活，再现，复兴

Q:resurgence
A:n.再起，复活，再现，复兴

Q:resurrect
A:v.使(人)复活；使(事物)复兴

Q:resuscitate
A:v.使复活，使苏醒

Q:retain
A:v.保留，保持；留住

Q:retaliate
A:v.报复，反击

Q:retaliation
A:n.报复

Q:retard
A:v.妨碍；减速

Q:retch
A:v.作呕，恶心

Q:retention
A:n.保留，保持

Q:retentive
A:a.有记性的，记忆力强的

Q:reticent
A:a.沉默不语的，有保留的

Q:retiring
A:a.隐居的，不喜欢社交的

Q:retort
A:v.反驳

Q:retouch
A:v.(照片、画)修描，润色

Q:retrace
A:v.回顾，追溯；原路折返

Q:retract
A:v.缩回，收回

Q:retreat
A:n./v.撤退；隐居处

Q:retrench
A:v.节省，紧缩费用

Q:retribution
A:n.报应，惩罚

Q:retrieve
A:v./n.寻回，取回；挽回(错误)

Q:retrospect
A:n.回顾 v.回顾，回想

Q:revealing
A:a.暴露的，裸露的；揭露真相的

Q:revelation
A:n.显示，显露；泄露的事实

Q:revenge
A:v.&n.报复，报仇

Q:revenue
A:n.总收入；国家的税收收入

Q:reverberate
A:v.起回声，回响

Q:revere
A:v.深表尊敬

Q:reverse
A:n.反面；相反；v.倒车；反转

Q:reversible
A:a.可逆的，可反转的

Q:revert
A:v.恢复，回复到；(思路、话题)回到…上，重新考虑

Q:revile
A:v.辱骂，恶言相向

Q:revise
A:n./v.改变，修正

Q:revitalize
A:v.使重新充满活力，使新生，使再兴

Q:revival
A:n.苏醒；恢复；复兴

Q:revive
A:v.使苏醒；再流行，使重新使用

Q:revoke
A:v.撤销，废除；召回

Q:revolt
A:v.叛乱，造反；反感

Q:revulsion
A:n.厌恶，憎恨；剧变

Q:reward
A:n.酬报，奖赏；v.酬谢，奖赏

Q:rewarding
A:a.有益的，值得做的

Q:rhapsodic
A:a.狂热的，狂喜的；狂想曲的

Q:rhetoric
A:n.修辞学；（贬）浮夸的言语

Q:rhubarb
A:n.(植物)大黄；v./n.喧闹争吵

Q:rhythmic
A:a.有节奏的

Q:ribald
A:a.(下流，粗鄙方式)幽默的

Q:ribald
A:adj.  说话猥亵的, 卑贱的, 下流的

Q:ridge
A:n.脊(如屋脊，山脊等)，隆起物

Q:ridicule
A:n.奚落，嘲笑；v.嘲笑

Q:ridiculous
A:a.荒谬的，可笑的

Q:rife
A:a.(尤指不良事物或现象)流行的，普遍的

Q:rifle
A:n.步枪；v.搜查并抢劫

Q:rift
A:n.裂口，断裂；(人之间的)矛盾、不和

Q:rig
A:v.（用不正当手段）操纵，垄断

Q:righteousness
A:n.正当

Q:rigid
A:a.硬性的，刚硬的；(规则，方法)死板的

Q:rigor
A:n.严酷；严格，苛刻；(尤指思想)严密，精确

Q:rigor
A:n.严酷；严格，苛刻；(尤指思想)严密，精确

Q:rile
A:v.使…恼火，激怒

Q:rind
A:n.(西瓜等)硬外皮

Q:rinse
A:v.冲洗掉，漂净

Q:riot
A:v.参加暴动

Q:riotous
A:a.暴乱的；喧闹的

Q:rip
A:v.撕，撕裂

Q:ripen
A:v.使成熟

Q:ripple
A:v.起涟漪；n.细浪，涟漪

Q:ritual
A:n.仪式，例行习惯

Q:ritzy
A:a.高雅的；势力的

Q:rival
A:n.竞争者，对手；v.与…匹敌

Q:rivalry
A:n.竞争，对抗

Q:rive
A:v.撕开，分裂

Q:riven
A:a.撕裂的，分裂的

Q:rivet
A:n.铆钉；v.吸引(注意力)

Q:riveting
A:a.（褒）非常精彩的，吸引人的

Q:roam
A:v.漫游，漫步

Q:robust
A:a.健壮的

Q:roe
A:n.鱼卵

Q:rollicking
A:a.欢乐地，喧闹的

Q:romance
A:n.传奇故事；虚构；浪漫气氛  v.虚构

Q:roseate
A:a.玫瑰色的；过分乐观的

Q:rotate
A:v.旋转，转动；轮流，交替

Q:rote
A:n.死记硬背

Q:rotten
A:a.腐烂的；(人)腐败的；糟糕的，极差的

Q:roughen
A:v.使变得粗糙，使变得不平

Q:roundabout
A:a.绕道的，迂回的

Q:rout
A:n.溃败

Q:rove
A:v.漂泊，流浪

Q:rowdy
A:a.吵闹的；粗暴的

Q:ruckus
A:n.喧闹，骚动

Q:rudder
A:n.船舵；领导者

Q:ruddy
A:a.（脸色）红润的，红的

Q:rudimentary
A:a.（贬）初步的；未充分发展的，发育不成熟的

Q:rue
A:n.后悔，遗憾

Q:rue
A:n.后悔，遗憾

Q:ruffle
A:v.弄皱或弄乱；激怒；n.皱边(装饰衣服)

Q:rugged
A:a.高低不平的；崎岖的

Q:rumble
A:v.发出低沉的隆隆声

Q:ruminant
A:a.(动物)反刍的；沉思的

Q:ruminate
A:v.反刍；沉思

Q:rumple
A:v.弄皱，弄乱

Q:rumpus
A:n.喧闹，骚动

Q:runic
A:a.北欧古代文字的；神秘的

Q:rupture
A:n./v.破裂，断裂

Q:rural
A:a.乡村的

Q:ruse
A:n.骗术，诡计

Q:rustic
A:a.乡村的，乡土气的

Q:rustle
A:v.发出沙沙声

Q:ruthlessness
A:n.无情，残忍

Q:ruthlessness
A:n.无情，残忍

Q:sabotage
A:n.阴谋破坏，颠覆活动(尤指摧毁对方武器、装备或挫败对方计划)

Q:sacrament
A:n.圣礼，圣事

Q:sacred
A:a.神圣的，庄严的

Q:sacrilege
A:n.亵渎，冒犯神灵

Q:sadden
A:v.使伤心，使悲哀

Q:saddle
A:n.鞍，马鞍

Q:sag
A:v.松弛，下垂

Q:sagacious
A:a.聪明的，睿智的

Q:sage
A:a.智慧的；n.智者

Q:salient
A:a.显著的，突出的

Q:saline
A:a.含盐的；咸的

Q:salmon
A:n.大麻哈鱼；鲜肉色

Q:salubrious
A:a.(气候)有益健康的

Q:salutary
A:a.有益的，有益健康的

Q:salutation
A:n.招呼，致意，敬礼

Q:salute
A:v.行举手礼；向…致意；n.敬礼

Q:salvage
A:n./v.(从灾难中)抢救，海上救助

Q:salve
A:n.药膏；v.减轻，缓和(痛苦，愧疚)

Q:sampler
A:n.刺绣花样；样品检查员

Q:sanctimonious
A:a.（贬）假装神圣(虔诚)的

Q:sanctuary
A:n.圣所；庇护所，避难所

Q:sanctum
A:n.(寺庙或教堂的)圣所

Q:sane
A:a.神志清楚的；明智的，理智的

Q:sangfroid
A:n.沉着，冷静

Q:sanguine
A:a.乐观的

Q:sanitary
A:a.卫生的，清洁的

Q:sanitize
A:v.使清洁

Q:sanity
A:n.神志清楚

Q:sap
A:n.树液；活力；v.消弱，耗尽

Q:sarcastic
A:a.讽刺的

Q:sardonic
A:a.讽刺的,嘲笑的

Q:sartorial
A:a.裁缝的，缝制的

Q:sash
A:n.肩带

Q:satanic
A:adj.  撒旦的; 恶魔似的, 极恶的

Q:sate
A:v.使心满意足；使厌腻

Q:satiated
A:a.充分满足的；厌倦的，生腻的

Q:satiny
A:a.光滑的，柔软的

Q:satire
A:n.讽刺(作品)

Q:satirize
A:v.讽刺

Q:saturate
A:v.浸透；使充满

Q:saturated
A:a.渗透的，湿透的，饱和的；深颜色的

Q:saturnine
A:a.忧郁的，阴沉的

Q:saucy
A:a.粗鲁的；俏皮的

Q:saunter
A:n./v.闲逛，漫步

Q:savvy
A:a.有见识的，精明能干的

Q:scabrous
A:a.粗糙的

Q:scads
A:n.许多，大量

Q:scald
A:v./n.烫伤，烫洗

Q:scalding
A:a.滚烫的

Q:scale
A:n.鱼鳞；(音乐)音阶

Q:scamp
A:n.  流氓; 顽皮的家伙  v.  草率地做; 对...草率从事

Q:scamper
A:v.奔跑，蹦蹦跳跳

Q:scan
A:v.审视，细看；浏览，扫描；标出格律

Q:scandal
A:n.丑闻；恶意的诽谤，流言蜚语

Q:scant
A:a.不足的，缺乏的

Q:scar
A:n.伤痕，伤疤

Q:scarcity
A:n.不足，缺乏

Q:scare
A:n./v. 惊吓，受惊

Q:scarlet
A:a.猩红的，鲜红的

Q:scatter
A:v.散开，驱散

Q:scavenege
A:v.清除

Q:scenic
A:a.风景如画的

Q:schematic
A:a.纲要的，图解的

Q:schematize
A:v.扼要表示

Q:scheme
A:n.阴谋；计划，方案；(作品等)体系，结构

Q:schism
A:n.组织分裂(尤指教会)

Q:scintillate
A:v.闪烁；（言谈举止中）焕发才智

Q:scission
A:n.切断，分离，断开

Q:scissor
A:n.剪刀

Q:scoching
A:a.灼热的

Q:scoff
A:v.嘲笑；狼吞虎咽；n.嘲笑，笑柄

Q:scorch
A:v.烤焦，烧焦

Q:scorn
A:n.轻蔑；v.轻蔑，瞧不起

Q:scotch
A:v.镇压，粉碎，阻止

Q:scour
A:v.冲刷；擦掉

Q:scourge
A:n.鞭子；造成灾难的人或事物；v.鞭打；使受磨难、痛苦

Q:scowl
A:n.怒容；v.生气地皱眉，怒视

Q:scraggly
A:a.凹凸不平的；散乱的

Q:scramble
A:v.攀登；搅乱，使混杂；争夺

Q:scrape
A:v.刮，擦；擦掉

Q:scrappy
A:a.碎片的，零碎拼起来的；好斗的；坚毅的

Q:scrawl
A:v.潦草地写，乱涂

Q:scribble
A:v.乱写，乱涂

Q:scrimp
A:v.节省，精打细算

Q:scripture
A:n.经文，圣典；圣经(=the Bible)

Q:scruffy
A:a.肮脏的，不洁的

Q:scrumptious
A:a.美味的，可口的

Q:scruple
A:n.顾忌，迟疑；v.顾忌

Q:scrupulous
A:a.恪守道德规范的；一丝不苟的

Q:scrutable
A:a.可以理解的

Q:scrutinize
A:v.详细彻底检查；细读，细看

Q:scrutinize
A:v.详细彻底检查；细读，细看

Q:scud
A:v.疾行，飞奔

Q:scuff
A:v.拖着脚走

Q:sculpt
A:v.雕刻

Q:scurry
A:v.(小步)急跑，疾行

Q:scurvy
A:a.卑鄙的，可鄙的；n.坏血病

Q:scutter
A:v.疾走，飞奔

Q:seafaring
A:a.航海的

Q:seam
A:n.缝，接缝(尤指布)

Q:seamy
A:a.肮脏的，污秽的，恶劣的，丑恶的

Q:sear
A:v.(以烈火)烧灼，烧焦

Q:seasoned
A:a.有经验的，训练有素的

Q:seclude
A:v.使孤立，使隔离

Q:secretive
A:a.守口如瓶的，爱保密的，爱把思想、情感深藏的

Q:sectarianism
A:n.宗派主义；教派意识

Q:secular
A:a.世俗的，尘世的

Q:secure
A:a.安全的；稳固的；v.固定；使安全

Q:sedate
A:a.(人或人的行为)镇静的

Q:sedative
A:a.(药物)镇静的；n.镇静剂

Q:sedentary
A:a.久坐的

Q:sediment
A:n.沉淀物，渣

Q:seductive
A:a.诱人的

Q:sedulity
A:n.勤奋，勤勉

Q:sedulous
A:a.勤勉的

Q:seep
A:v.(液体等)渗漏

Q:segment
A:n.一部分

Q:segregate
A:v.分离，隔离

Q:seismic
A:a.地震的，有地震引起的

Q:self-assertion
A:n.自作主张

Q:seminal
A:a.有创意的；对以后发展有巨大影响的

Q:senile
A:a.衰老的

Q:sensible
A:a.明智的，合理的；可感觉到的

Q:sensitive
A:a.敏感的

Q:sensitivity
A:n.敏感，灵敏性

Q:sententious
A:a.说教的，简要的

Q:sentient
A:a.有知觉的；知悉的，察觉到的

Q:sentient
A:a.有知觉的；知悉的，察觉到的

Q:sentiment
A:n.(对怜悯、怀旧等的)柔懦情感(尤与理智相对)

Q:sentiment
A:n.多愁善感

Q:sentinel
A:n.哨兵，卫兵

Q:sentry
A:n.哨兵，步兵

Q:separate
A:v.使分开；a.不同的；独自的，分开的，单独存在的

Q:septic
A:a.受感染的

Q:sequacious
A:a.盲从的

Q:sequential
A:a.连续的，一连串的，按次序的

Q:sequester
A:v.(使)隐退；使隔离，使隔绝

Q:sequestrate
A:v.扣押，没收

Q:seraphic
A:a.如天使般的，美丽的

Q:sere
A:a.干枯的，凋萎的

Q:serenade
A:n.夜曲

Q:serendipity
A:n.意外发现新奇事物的才能或现象

Q:serene
A:a.清澈的，晴朗的；安静的，平静的

Q:serial
A:a.连续的，一系列的

Q:sermon
A:n.布道，说教，训诫

Q:serpentine
A:a.蜿蜒的

Q:serrated
A:a.呈锯齿状的

Q:serried
A:a.(人或物的行列)密集的

Q:serviceable
A:a.可用的，耐用的

Q:servile
A:a.奴性的，百依百顺的

Q:settle
A:v.安置于；决定，解决；栖息，停歇一时

Q:settled
A:a.固定的

Q:sever
A:v.切断，脱离

Q:severe
A:a.严格的；凶猛的，猛烈的

Q:shabby
A:a.破旧的；卑鄙的

Q:shallowness
A:n.浅，浅薄

Q:shamble
A:v.蹒跚而行，踉跄地走

Q:shatter
A:v.使落下，使散开

Q:shattered
A:a.(事物，想法，希望)粉碎的；破坏的

Q:sheaf
A:n.一捆，一束

Q:shear
A:v.剪(羊毛)，剪发

Q:shed
A:v.流出(眼泪等)；脱落(叶子)

Q:sheen
A:n.光辉，光泽

Q:sheer
A:a.完全的；陡峭的；极薄的

Q:shell
A:n.贝壳；炮弹；v.剥去…的壳

Q:shelter
A:n.掩蔽处；掩蔽；v.提供庇护，保护

Q:sheltered
A:a.遮蔽的

Q:shield
A:n.盾；v.庇护，遮挡

Q:shifting
A:a.变动的；运动的

Q:shiftless
A:a.没有志向的；偷懒的；无能的

Q:shilly-shally
A:v.犹豫不决；虚度光阴

Q:shipshape
A:a.整洁的，井然有序的

Q:shirk
A:v.逃避

Q:shoal
A:n.浅滩，浅水处；一群(鱼等)；a.水浅的

Q:shoddy
A:n.劣质的，冒充好货的

Q:shopworn
A:a.（在商店中陈列过久而)旧了的

Q:shove
A:v.推挤，猛推

Q:showy
A:a.俗艳的；炫耀的

Q:shrewd
A:a.判断准确的，精明的

Q:shriek
A:v.尖叫

Q:shrivel
A:v.枯萎

Q:shrug
A:v.耸肩(表示怀疑等)

Q:shudder
A:v./n.(因寒冷、恐惧等)战栗，发抖

Q:shuffle
A:v.洗牌；拖步走；支吾

Q:shun
A:v.避免，回避

Q:shunt
A:v.使(火车)转到另一轨道，转移方向

Q:shuttle
A:v.穿梭移动，往返运送

Q:sibling
A:n.兄弟或姊妹

Q:sibyl
A:n.女预言家，女先知

Q:sideline
A:n.副业，兼职

Q:sideshow
A:n.(马戏团，游乐场的)杂耍，穿插表演

Q:sidestep
A:v.横跨一步以躲避；回避

Q:siege
A:n.包围，围攻

Q:sift
A:v.筛，过滤

Q:signature
A:n.签名，署名

Q:significant
A:a.相当数量的；意义重大的

Q:signify
A:v.表示；有重要性

Q:simile
A:n.明喻

Q:simmer
A:v.炖，慢煮 n.即将沸腾的状态

Q:simonize
A:v.给···打蜡，把···擦亮

Q:simper
A:v.痴笑，傻笑

Q:simplistic
A:a.过分简单的

Q:simulate
A:v.假装，模仿

Q:simulation
A:n.模拟

Q:simultaneous
A:a.同时发生的

Q:sincere
A:a.诚实的，正直的；真挚的，纯净的

Q:singe
A:v.(轻微地)烧焦，烫焦

Q:singularity
A:n.独特，奇特；奇点(天文学上密度无穷大、体积无穷小的点)

Q:sinuous
A:a.蜿蜒的，迂回的

Q:sip
A:v.啜饮

Q:sketch
A:n.草图，概略 v.画草图，写概略

Q:skew
A:a.不直的，歪斜的

Q:skim
A:v.从液体表面撇去(油脂，乳沫等)；浏览，略读

Q:skimp
A:v.节省花费

Q:skinflint
A:n.吝啬鬼

Q:skirmish
A:n.小规模战斗；(人)小争吵

Q:skirt
A:v.环绕以逃避

Q:skit
A:n.(模仿取笑某人或某事的)幽默讽刺短剧

Q:skittish
A:a.轻浮的，活泼的

Q:skulldugery
A:n.欺骗，使诈

Q:skyrocket
A:v.突升，猛涨

Q:slack
A:a.懒散的，懈怠的；(绳)松弛的；v.松懈，怠惰

Q:slake
A:v.平息；满足(欲望)

Q:slander
A:v./n.诽谤，诋毁

Q:slanderous
A:a.诽谤的

Q:slant
A:v.倾斜；n.斜面；看法

Q:slash
A:v.大量削减

Q:slattern
A:a.不整洁的 n.邋遢的女人

Q:slavish
A:a.卑屈的；效仿的，无创造性的

Q:slay
A:v.杀戮，杀死

Q:sleight
A:n.巧妙手法；诡计，灵巧

Q:slew
A:v.(使)旋转；n.大量

Q:slick
A:a.熟练而有效的；(人)圆滑的；光滑的

Q:slimy
A:a.粘滑的

Q:slink
A:v.溜走，潜逃

Q:slippage
A:n.(价值，价格)滑动，下降

Q:slipperiness
A:n.滑溜；防滑性

Q:slippery
A:a.滑的；(人)狡猾的，不可靠的

Q:slipshod
A:a.马虎的，草率的

Q:slit
A:v.撕裂 n.裂缝

Q:sliver
A:n.长条；v.裂成细片

Q:slobber
A:n.口水 v.流口水；情不自禁的说

Q:slog
A:v.猛击； 苦干

Q:sloping
A:a.倾斜的，有坡度的

Q:sloppy
A:a.邋遢的，不整洁的；粗心马虎的

Q:slosh
A:v.泼，溅

Q:slot
A:n.狭孔(如：投币孔)

Q:slothful
A:a.迟钝的，懒惰的

Q:slouch
A:n.没精打采的样子；v.没精打采地坐(站、走)

Q:sloven
A:n.不修边幅的人

Q:slovenly
A:a.不整洁的，邋遢的

Q:slpashy
A:a.容易溅开的；炫耀显眼的

Q:slue
A:v.使旋转

Q:slug
A:v.猛击，拳击

Q:sluggish
A:a.缓慢的，反应慢得

Q:slumber
A:v.睡眠，安睡；n.安睡

Q:slump
A:v.暴跌

Q:slupefy
A:v.使茫然，使惊讶

Q:slur
A:v.含糊不清地讲

Q:slurp
A:v.大声地啜喝

Q:sly
A:a.狡猾的，狡诈的

Q:smarmy
A:a.虚情假意的

Q:smattering
A:n.略知，一知半解；少数，少量

Q:smear
A:n.油渍，污点；v.弄脏，玷污

Q:smirk
A:v.假笑，得意地笑

Q:smite
A:v.重击，猛打

Q:smooth
A:a.光滑的；平稳的；v.弄平，使光滑；消除(问题困难)

Q:smother
A:v.厚厚覆盖；(使)闷死，(使)窒息

Q:smudge
A:n.污迹，渍痕(常因摩擦造成)；v.弄脏

Q:smug
A:a.自满的，自命不凡的

Q:smuggle
A:v.走私，私运

Q:smut
A:n.污迹，黑穗病；v.弄脏

Q:snappy
A:a.生机勃勃的；漂亮的，时髦的

Q:snare
A:n.罗网，陷阱

Q:snarl
A:n./v.纠缠，混乱，咆哮

Q:snatch
A:n./v.强夺，攫取

Q:sneaking
A:a.秘密的，私下的，不公开的(尤指不应有的情感)

Q:sneer
A:v.嘲笑，鄙视

Q:snicker
A:v./n.窃笑，暗笑

Q:snide
A:a.讽刺的，含沙射影的

Q:snip
A:v.剪断

Q:snipe
A:v.阻击

Q:snippet
A:n.小片，片段

Q:snitch
A:v.告密，告发朋友；迅速地偷

Q:snob
A:n.势力小人

Q:snobbish
A:a.势利眼的；假充绅士的

Q:snobbish
A:a.势利眼的；假充绅士的

Q:snooze
A:v.打盹儿，打瞌睡

Q:snub
A:v.冷落，不理睬

Q:snug
A:a.温暖的，舒适的

Q:snuggle
A:v.紧靠，依偎

Q:soak
A:v.浸泡，渗透

Q:sober
A:a.清醒的，未醉的；庄重的，认真的

Q:sobriety
A:n.庄重，认真，审慎

Q:sociable
A:a.好交际的，合群的；友善的

Q:sock
A:v.重击，痛打；n.短袜

Q:sodden
A:a.浸透了的

Q:soggy
A:a.湿透的

Q:soil
A:n./v.弄脏，污损；n.土壤

Q:solder
A:v.焊接，焊合

Q:solemn
A:a.严肃的，庄严的；黑色的

Q:solemnity
A:n.庄严，肃穆

Q:solicit
A:v.恳求；教唆(犯罪)，(妓女)拉客

Q:solicitous
A:a.热切的；挂念的，关心的

Q:solicitude
A:n.关怀，牵挂

Q:solidify
A:v.巩固，(使)凝固，(使)团结

Q:soliloquy
A:n.自言自语；戏剧独白

Q:solitary
A:a.孤独的；n.隐士

Q:solitude
A:n.孤独，独居

Q:solo
A:a.单独的；n.独唱

Q:solvent
A:a.有偿债能力的；n.溶剂

Q:somatic
A:a.肉体的，身体的

Q:somber
A:a.忧郁的；阴暗的

Q:somnolent
A:a.想睡的，催眠的

Q:sonorous
A:a.（声音)洪亮的

Q:soothe
A:v.抚慰，使平静；减轻(痛苦，疼痛)

Q:sophism
A:n.诡辩；诡辩法(术)

Q:sophisticated
A:a.老于世故的；(仪器)精密的

Q:sophomoric
A:a.一知半解的

Q:soporific
A:a.催眠的；n.安眠药

Q:sorcery
A:n.巫术，魔法，妖术

Q:sordid
A:a.(人)卑鄙的；(状况，地方)肮脏的

Q:soulful
A:a.充满感情的；神情的

Q:soundproof
A:v.使隔音； a.隔音的

Q:sour
A:a.酸的

Q:spacious
A:a.广阔的，宽敞的

Q:span
A:n.跨度；两个界限间的距离

Q:spank
A:v.打，拍打(在屁股上)

Q:spanking
A:a.强烈的，疾行得

Q:sparing
A:a.节俭的

Q:spark
A:n.火花，火星

Q:sparring
A:n.拳击，争斗

Q:sparse
A:a.稀少的，贫乏的

Q:spartan
A:a.简朴的；刻苦的

Q:spasmodic
A:a.痉挛的；间歇性的

Q:spat
A:n.口角，小争论

Q:spate
A:n.大批，大量；(水)泛滥

Q:spatial
A:a.有关空间的，在空间的

Q:spatter
A:v.洒，溅

Q:spear
A:n.矛；嫩叶；v.(用矛)刺戳

Q:specialize
A:v.专门研究

Q:specifics
A:n.细小问题，细节

Q:specified
A:a.特定的

Q:specimen
A:n.范例，样品，标本

Q:specious
A:a.似是而非的；华而不实的

Q:speck
A:n.小斑点，小污点；少量

Q:spectacular
A:a.壮观的，引人入胜的

Q:spectator
A:n.观众，观看者

Q:specter
A:n.鬼魂，幽灵；(缠绕心头的)恐惧

Q:spectral
A:a.幽灵的

Q:spectrum
A:n.光谱；范围

Q:speculate
A:v.沉思，思索；投机，做投机买卖

Q:speculative
A:a.投机的；推理的，思索的

Q:spell
A:n.连续的一段时间；拼写；咒语

Q:spendthrift
A:adj./n.挥金如土的(人)

Q:spew
A:v.呕吐；大量喷出

Q:spherical
A:a.球的，球状的

Q:spice
A:n.香料 v.给···调味

Q:spiel
A:n.滔滔不绝的讲话

Q:spin
A:v.旋转；纺，纺纱；n.旋转

Q:spinal
A:a.脊骨的，脊髓的

Q:spineless
A:a.(人)没骨气的，懦弱的；(动物)无脊椎的

Q:spiny
A:a.针状的；多刺的，棘手的

Q:spiral
A:a.螺旋形的；上升的  v.螺旋式上升或下降

Q:spiritedness
A:n.有精神，活泼

Q:spiritual
A:a.精神的

Q:spite
A:n.怨恨，恶意

Q:spleen
A:n.怨怒，怒气；脾脏

Q:splice
A:v.接合，衔接(绳子，胶卷等)

Q:split
A:n./v.分裂，裂开

Q:spoilation
A:n.抢劫，掠夺

Q:spoilsport
A:n.使人扫兴的人

Q:spongy
A:a.像海绵的；不坚实的

Q:spontaneity
A:n.自然，自发

Q:spontaneous
A:a.自发的；自然的

Q:sporadic
A:a.不定时发生的

Q:sport
A:v.炫耀，卖弄

Q:sportive
A:a.嬉戏的，欢闹的

Q:spout
A:v.喷出；滔滔不绝地讲

Q:sprain
A:v.扭伤

Q:sprawling
A:a.植物不规则地生长的，(城市建筑物)无计划地扩展的

Q:spree
A:n.狂欢

Q:sprint
A:v.短距离全速奔跑

Q:sprout
A:v.长出，萌芽；n.嫩芽

Q:spruce
A:n.云杉(一种叶子茂密的树)；a.整洁的

Q:spur
A:v.刺激，激励；用马刺刺马

Q:spurious
A:a.假的；伪造的

Q:spurn
A:n.拒绝，摈弃

Q:spurt
A:n.(液体等的）喷出，迸发

Q:squabble
A:n.大声争吵(尤指为琐事)

Q:squalid
A:a.污秽的，肮脏的

Q:squall
A:n.短暂、突然且猛烈的风暴；短暂的骚动

Q:squalor
A:n.不洁，污秽

Q:squander
A:v.挥霍，浪费

Q:square
A:v.使一致，使符合；结清，结账

Q:squat
A:v.蹲下；a.(贬)矮胖的

Q:squeeze
A:v.压，挤；n.压榨，紧握

Q:squelch
A:v.压制，镇压

Q:squint
A:v.斜视；眯眼看

Q:squirt
A:v.喷出，溅出

Q:squramish
A:a.易受惊的；易恶心的

Q:stab
A:v.刺伤，戳

Q:stagger
A:v.蹒跚，摇晃

Q:stagnant
A:a.停滞的，不发展的，不景气的

Q:stagy
A:a.不自然的，做作的

Q:staid
A:a.稳重的，沉着的

Q:stain
A:v.玷污(某人名声)；染色

Q:stain
A:v.玷污(某人名声)；染色

Q:stale
A:a.不新鲜的；陈腐的，过时的，老掉牙的

Q:stalk
A:v.隐伏跟踪，悄悄接近(猎物)

Q:stalwart
A:a.健壮的；坚定的，忠诚的

Q:stammer
A:v.口吃，结巴地说

Q:stampede
A:v.惊跑，逃窜

Q:stanza
A:n.(诗)节，段(尤指压韵的)

Q:star-crossed
A:a.时运不济的

Q:stark
A:a.(外表)如死般僵硬的；完全的

Q:startle
A:v.使吃惊

Q:stash
A:v.藏匿

Q:stasis
A:n.停滞

Q:stately
A:a.庄严的，堂皇的；宏伟的

Q:static
A:a.静态的

Q:stationary
A:a.静止的，不动的

Q:statuary
A:n.雕像；雕塑艺术

Q:stature
A:n.身高，身材

Q:status
A:n.身分，地位

Q:statutory
A:a.法定的；受法令所约束的

Q:staunch
A:a.坚定的，忠诚的

Q:steadfast
A:a.(褒)忠实的；不变的，坚定的

Q:stealth
A:n.秘密的行动

Q:steep
A:v.浸泡，浸透；a.陡峭的

Q:steer
A:v.操舵，驾驶；n.公牛，食用牛

Q:stellar
A:a.星的，星球的

Q:stem
A:n.(植物的)茎，叶柄；v.阻止，遏制(水流等)

Q:stench
A:n.臭气，恶臭(stink)

Q:stentorian
A:a.(指声音)极响亮的

Q:stereotype
A:n.固定形式，老套

Q:sterile
A:a.贫瘠且无植被的；不孕的；无细菌的

Q:sterilize
A:v.使不育；杀菌

Q:stickler
A:n.坚持细节之人

Q:sticky
A:a.湿热的，闷热的

Q:stiff
A:a.僵直的，不易变动的；严厉的

Q:stiff
A:a.僵直的，不易变动的；严厉的

Q:stifle
A:v.(使)感到窒息；抑止

Q:stigma
A:n.耻辱的标志，污点

Q:stigmatize
A:v.污蔑，玷污

Q:stilted
A:a.(文章，谈话)不自然的；夸张的

Q:stimulant
A:n.兴奋剂，刺激物

Q:stimulate
A:v.激励；激发

Q:stimulus
A:n.刺激物，激励

Q:sting
A:v.刺痛；叮螫；n.螫刺

Q:stinginess
A:n.小气

Q:stingy
A:a.吝啬的，小气的

Q:stingy
A:a.吝啬的，小气的

Q:stint
A:v.节省，节制

Q:stipple
A:v.点画，点描

Q:stipulate
A:v.要求以…为条件，约定，讲明

Q:stipulation
A:n.规定，约定

Q:stir
A:v.刺激；搅拌

Q:stitch
A:n.(缝纫时的)一针，一钩；v.缝合

Q:stock
A:a.普通的，惯用的；n.存货；家畜；股票

Q:stocky
A:a.矮胖的，粗壮的

Q:stodgy
A:a.乏味的

Q:stodgy
A:a.乏味的

Q:stoic
A:n.坚忍克己之人

Q:stoke
A:v.给…添加燃料

Q:stomach
A:v.吃得下；容忍

Q:stonewall
A:v.拖延议事，设置障碍

Q:stooge
A:n.配角，陪衬；傀儡

Q:stoop
A:v.弯腰，俯身；屈尊

Q:stout
A:a.肥胖的；强壮的

Q:stoutearted
A:a.刚毅的，大胆的

Q:stowaway
A:n.(藏于轮船、飞机中的)偷乘者

Q:straggle
A:v.迷路；落伍；蔓延

Q:straightforward
A:a.正直的；易懂的；直截了当的

Q:strait
A:n.海峡 a.狭窄的

Q:straiten
A:v.使为难； 使变窄

Q:strand
A:n.绳线的一股；v.搁浅

Q:stranded
A:a.搁浅的，进退两难的

Q:strangulation
A:n.扼杀，勒死

Q:stratagem
A:n.精心设计(用以蒙蔽他人)的谋略，策略

Q:stratify
A:v.(使)分层，(使)分等级

Q:stray
A:v.偏离，迷路；a.迷了路的，偏离的；零落的，散乱的

Q:streak
A:n.(与整体不同颜色的)线条，条纹；v.加线条

Q:strenuous
A:a.奋发的；热烈的

Q:stretch
A:v.变长或变宽；伸展

Q:strew
A:v.撒，散播

Q:striate
A:v.在…加上条纹

Q:striated
A:a.有条纹的

Q:stricture
A:n.严厉谴责；束缚

Q:stride
A:v.大步行走

Q:strident
A:a.尖声的，刺耳的

Q:strife
A:n.纷争，冲突

Q:striking
A:a.引人注目的，明显的

Q:stringent
A:a.(规定)严格的，苛刻的；缺钱的

Q:strip
A:v.剥去(衣物，覆盖物，零件)；剥夺(名誉，地位)；n.狭长的一片

Q:strive
A:v.奋斗，努力

Q:stroke
A:v.(用手)轻抚；n.击，打(球)；(钢笔，毛笔)一笔，笔画

Q:stroll
A:v.漫步，闲逛

Q:stronghold
A:n.要塞；堡垒，根据地

Q:strut
A:v.趾高气扬地走；n.支柱，支杆

Q:stubborn
A:a.固执的；难以改变的

Q:stubby
A:a.短粗的

Q:studied
A:a.慎重的；认真习得的

Q:stuffy
A:a.(空气)不新鲜的，闷气的

Q:stultify
A:v.使变得荒谬可笑；使无用

Q:stumble
A:v.绊倒

Q:stun
A:v.使震惊，打晕

Q:stunning
A:a.极富魅力的

Q:stunt
A:v.阻碍(成长)；n.特技，绝技

Q:stupendous
A:a.巨大的，惊人的

Q:stupor
A:n.昏迷，不醒人事

Q:sturdy
A:a.(身体)强健的；结实的

Q:stutter
A:n./v.口吃，结巴

Q:stygian
A:a.阴暗的，阴森森的

Q:stymie
A:v.妨碍，阻挠

Q:suavity
A:n.柔和，愉快

Q:subcelestial
A:a.世俗的，尘世的

Q:subdue
A:v.征服；克制；减轻

Q:subdued
A:a.(光和声)柔和的，缓和的；(人)温和的

Q:subjective
A:a.主观的，想象的

Q:subjugate
A:v.征服(国家)

Q:sublimate
A:v.（使）升华，净化

Q:sublime
A:a.崇高的

Q:submerged
A:a.在水中的，淹没的

Q:submission
A:n.恭顺，屈服，降服

Q:submit
A:v.屈服；提交，呈递

Q:subordinate
A:a.次要的；下级的  n.下级

Q:suborn
A:v.收买，贿赂(他人以做违法之事，尤指作伪证)

Q:subpoena
A:n.(法律)传票；v.(用传票)传讯

Q:subreption
A:n.隐瞒真相，歪曲事实

Q:subscribe
A:v.捐助

Q:subsequent
A:a.随后的，后来的，连续的

Q:subservient
A:a.次要的，从属的

Q:subside
A:v.(建筑物等)下陷；(天气等)平息

Q:subsidiary
A:a.辅助的；次要的

Q:subsidiary
A:a.辅助的；次要的

Q:subsidize
A:v.津贴，资助

Q:subsist
A:v.生存下去；继续存在；维持生活

Q:subsistence
A:n.生存，生计；存在

Q:substance
A:n.要意，主旨，实质；物质

Q:substantial
A:a.坚固的，结实的；大体上的，基本的，实质的

Q:substantiate
A:v.用事实证实，确证

Q:substantive
A:a.根本的，本质上的；独立存在的

Q:substitute
A:n.代替品；v.代替

Q:substratum
A:n.基础；地基

Q:subsume
A:v.包含，把…归入

Q:subterfuge
A:n.诡计，托辞(尤指为逃避困难、责任、失败)

Q:subterranean
A:a.地下的，地表下的

Q:subtle
A:a.微妙的，精巧的

Q:subtract
A:v.减去，减掉

Q:subtractive
A:a.减法的；负的

Q:subvention
A:n.补助金，津贴

Q:subversive
A:a.颠覆性的，破坏性的

Q:subvert
A:v.颠覆，推翻(政治制度，信仰)

Q:successively
A:adv.接连地，继续地

Q:succinct
A:a.简明的，简洁的

Q:succor
A:v./n.救助，援助

Q:succumb
A:v.屈从；因…死亡

Q:suckle
A:v.给···哺乳；吮吸

Q:sufficient
A:a.足够的

Q:suffocate
A:v.(使)窒息而死

Q:suffrage
A:n.选举权，投票权

Q:suffragist
A:n.参政权扩大论者；妇女政权论者

Q:suggestive
A:a.暗示的

Q:sulky
A:a.生闷气的，不搭理人的

Q:sullen
A:a.忧郁的

Q:sully
A:v.玷污，污染

Q:sultry
A:a.(天气，空气)闷热的；(女人)风骚的，能激起性欲的

Q:summary
A:n.摘要，概要；a.摘要的，简略的

Q:summation
A:n.总结，概要；总数，合计

Q:summon
A:v.召见；召集

Q:sumptuous
A:a.豪华的，奢侈的

Q:sunder
A:v.分开，分离

Q:sundry
A:a.各式各样，各种的

Q:sunlit
A:a.阳光照射的

Q:superannuate
A:v.使退休领取养老金

Q:superannuated
A:a.老迈的

Q:superb
A:a.上乘的，出色的

Q:supercilious
A:a.目中无人的，高傲的

Q:supererogatory
A:a.职责以外的；多余的

Q:superficial
A:a.表面的，肤浅的

Q:superfluity
A:n.多余的量

Q:superfluous
A:a.多余的，累赘的

Q:superimpose
A:v.加在上面，叠加

Q:superiority
A:n.优越(感)

Q:superlative
A:a.最好的

Q:supernova
A:n.超新星

Q:supersede
A:v.淘汰，取代

Q:superstructure
A:n.上层建筑；上层构造

Q:supervise
A:v.监督，管理

Q:supine
A:a.仰卧的；懒散的

Q:supplant
A:v.取代

Q:supple
A:a.伸屈自如的，柔软易弯曲的

Q:supplement
A:v./n.增补，补充

Q:suppliant
A:a.恳求的，哀求的；n.恳求者

Q:supplicate
A:v.恳求，乞求

Q:suppress
A:v.镇压；抑制

Q:supreme
A:a.至高的；极度的

Q:surfeit
A:n.(饮食)过量，过度；v.使过量(饮食)

Q:surge
A:v.波涛汹涌，波动

Q:surly
A:a.脾气暴躁的；阴沉的

Q:surmise
A:n.推测，猜测；v.推测

Q:surmount
A:v.克服，战胜

Q:surpass
A:v.超过

Q:surplus
A:a.过剩的；盈余的

Q:surrender
A:v.投降；放弃；归还

Q:surreptitious
A:a.(贬)鬼鬼祟祟的，暗中进行的

Q:surrogate
A:n.代替品；代理人

Q:surveillance
A:n.监视，盯梢

Q:survive
A:v.幸存

Q:susceptible
A:a.易受影响的，脆弱的

Q:suspect
A:v.怀疑；n.嫌疑犯；a.可疑的

Q:suspend
A:v.暂缓，中止；吊，悬

Q:suspense
A:n.悬念，不确定；挂念

Q:suspension
A:n.暂停；悬浮

Q:suspicion
A:n.怀疑，觉察，嫌疑

Q:suspicious
A:a.怀疑的(尤指犯罪，坏事)

Q:sustain
A:v.承受(困难)，支撑(重量)

Q:sustained
A:a.持久的

Q:svelte
A:a.(女人)体态苗条的

Q:swagger
A:v.(贬)自鸣得意地走，大摇大摆地走

Q:swallow
A:v.吞下，咽下；忍受

Q:swamp
A:n.沼泽；v.使陷入，使忙得不可开交；淹没

Q:swampy
A:a.沼泽的，湿地的

Q:swank
A:v.夸耀，炫耀

Q:swarthy
A:a.(皮肤等）黝黑的

Q:swathe
A:v.包，绑，裹

Q:sway
A:v.摇动，摇摆；影响使改变观点；n.摇动

Q:swear
A:v.诅咒；发誓

Q:swell
A:v.(使)肿胀，(使)增强

Q:sweltering
A:a.酷热的

Q:swerve
A:v.突然改变方向

Q:swift
A:a.迅速的；敏捷的

Q:swig
A:v.痛饮

Q:swill
A:v.冲洗；大喝，痛饮

Q:swindle
A:v.诈骗

Q:swine
A:n.猪

Q:swing
A:v.摇摆；旋转；n.秋千

Q:swipe
A:n./v. 猛击

Q:swirl
A:v.旋转，起漩涡；n.漩涡

Q:swoop
A:v.猛扑；攫取

Q:sybaritic
A:a.放纵的，好享乐的

Q:sycophant
A:n.马屁精

Q:syllabus
A:n.教学纲要，教学大纲

Q:symbiosis
A:n.(生)共生(关系)

Q:symmetry
A:n.对称；均衡

Q:sympathetic
A:a.有同情心的

Q:symptomatic
A:a.有症状的

Q:synchronous
A:a.同时发生的

Q:syncretize
A:v.(使）结合，（使）融合

Q:syndrome
A:n.(医)综合症状

Q:synergic
A:a.协同作用的

Q:synonymous
A:a.同义的

Q:synopsis
A:n.摘要，概要

Q:synoptic
A:a.摘要的

Q:synthesis
A:n.综合，合成

Q:table
A:v.搁置，不加考虑

Q:taboo
A:a.讳忌的；n.禁忌

Q:tacit
A:a.心照不宣的(心里明白但嘴上不说的)

Q:taciturn
A:a.沉默寡言的

Q:tackle
A:v.处理；n.(吊重物用的)滑车，滑轮

Q:tact
A:n.机智，圆滑

Q:tactic
A:n.(达到目的的)手段；战术

Q:tactile
A:a.触觉的

Q:taking
A:a.动人的，吸引人的

Q:tally
A:v.(使)一致，符合

Q:tambourine
A:n.铃鼓，手鼓

Q:tame
A:a.驯服的；沉闷的，平淡无奇的

Q:tamp
A:v.捣实，砸实

Q:tamper
A:v.(未经许可擅自)窜改，乱动

Q:tangential
A:a.切线的；离题的

Q:tangible
A:a.可触摸的

Q:tangle
A:v.缠结；n.纷乱，混乱

Q:tangy
A:a.强烈的，扑鼻的

Q:tantalize
A:v.(以可望而不可及之物)挑惹，挑逗

Q:tantamount
A:a.与…相等的

Q:tantrum
A:n.发脾气，发怒(尤指儿童)

Q:tapering
A:a.尖端细的

Q:tardy
A:a.缓慢的，迟缓的

Q:tarnish
A:n./v.失去光泽，晦暗

Q:tarry
A:v.耽搁

Q:tart
A:a.酸的；尖酸的

Q:tasty
A:a.味道好的；有品位的

Q:tatter
A:n.碎片 v.撕碎

Q:tattle
A:v.闲聊；泄露秘密

Q:tatty
A:a.破烂的，不整洁的

Q:taunt
A:n./v. 嘲笑，讥讽

Q:taut
A:a.绷紧的，拉进的

Q:tauten
A:v.拉紧，绷紧

Q:tawdry
A:a.华而不实的，俗丽的

Q:taxing
A:a.繁重的

Q:tear
A:v.撕裂

Q:technique
A:n.技能，方法，手段

Q:tedious
A:a.因冗长而沉闷、乏味的

Q:teem
A:v.充满；到处都是；（雨水等）暴降，倾注

Q:teeter
A:v.摇晃地站立或移动；蹒跚

Q:teetotal
A:a.滴酒不沾的；完全的，全部的

Q:temerity
A:n.鲁莽，大胆

Q:temper
A:v.锤炼；缓和；n.脾气

Q:temperate
A:a.（气候等）温和的  （欲望 饮食 等)适度的，有节制的

Q:tempest
A:n.暴风雨；骚动，风波

Q:tempestuous
A:a.有暴风雨的；动乱的

Q:tempo
A:n.(动作、生活的)步调，速度；(乐曲的)拍子

Q:temporal
A:a.时间的；世俗的

Q:temporize
A:v.拖延时间(暂缓决定或说明)；见风使舵，顺应时势

Q:temptation
A:n.诱惑，诱惑物

Q:tempting
A:a.诱惑人的

Q:tenable
A:a.站得住脚的，无懈可击的，可防守的

Q:tenacious
A:a.坚韧不拔的，坚决的

Q:tenacity
A:n.坚持，固执

Q:tend
A:v.照料，看顾；倾向于…，易于…

Q:tendentious
A:a.有偏见的，有倾向性的

Q:tenet
A:n.信念；信条；教义

Q:tensile
A:a.张力的；可伸展的

Q:tension
A:n.紧张，焦虑；张力

Q:tentative
A:a.试探性的，尝试性的

Q:tenuous
A:a.细薄的，稀薄的；无力的

Q:tenure
A:n.任期；终身职位

Q:tepid
A:a.微温的

Q:terminal
A:a.末端的；n.终点站，终端

Q:terminate
A:v.终止，结束

Q:terminus
A:n.(火车，汽车)终点站

Q:termite
A:n.白蚁

Q:terrestrial
A:a.地球的；陆地的

Q:territorial
A:a.领土的；地方的

Q:terse
A:a.简明的，简洁的

Q:testament
A:n.遗嘱；证明

Q:testify
A:v.见证，证实(尤指出庭)

Q:testimony
A:n.证词，证明

Q:testy
A:a.性急的，暴躁的

Q:texture
A:n.质地；结构

Q:thatch
A:v.以茅草覆盖；n.茅草屋顶，茅草

Q:thaw
A:v.解冻，溶化

Q:thematic
A:a.主题的

Q:theoretical
A:a.不切实际的；理论(上)的

Q:therapeutic
A:a.治病的，治疗的

Q:thermal
A:a.热的，热量的；温暖的；n.热气流

Q:thesis
A:n.论题，论文

Q:thespian
A:a.戏剧的

Q:thorn
A:n.(植物的)刺；荆棘

Q:thousandfold
A:a.千倍的（地）

Q:thrash
A:v.鞭打

Q:threadbare
A:a.磨破的；陈腐的

Q:threadlike
A:a.线状的

Q:threat
A:n.威胁，恐吓；凶兆

Q:thrifty
A:a.节俭的

Q:thrive
A:v.茁壮成长，繁荣兴旺

Q:throe
A:n.剧痛 

Q:throng
A:n.一大群；v.拥挤

Q:thrust
A:v.猛力推；刺，戳

Q:thump
A:v.重击，锤击

Q:thwart
A:v.阻扰，使受挫折，挫败

Q:ticklish
A:a.怕痒的；易怒的

Q:tidy
A:a.整齐的，整洁的

Q:tie
A:n.平局； v.系，绑，栓

Q:tiff
A:n.吵嘴，呕气

Q:tightfisted
A:a.吝啬的，极小气的

Q:tilt
A:v.(使)倾斜；n.倾斜，斜坡

Q:timbre
A:n.音色，音质

Q:timeliness
A:n.及时，适时

Q:timely
A:a.适时的，及时的

Q:timeworn
A:a.陈旧的，陈腐的

Q:timid
A:a.胆怯的

Q:timorous
A:a.胆小的，胆怯的

Q:tinder
A:n.火种，易燃物，引火物

Q:tined
A:a.尖的，尖头突出的

Q:tinge
A:v.给···着色；使略带···气息

Q:tinkle
A:v.（使）发出叮当声

Q:tint
A:n.淡色；色泽(颜色深淡的程度)；v.给…淡淡地着色

Q:tirade
A:n.长篇的攻击性讲话

Q:tissue
A:n.细胞组织；薄纸，棉纸

Q:titanic
A:a.巨人的，力大无比的

Q:titular
A:a.有名无实的，名义上的

Q:toady
A:n.谄媚者，马屁精

Q:to-do
A:n.喧闹，骚乱

Q:toil
A:v./n.长时间辛勤劳作

Q:toll
A:n.过路(桥)费；伤亡人数，损失；v.(缓慢而有规律地)敲(尤指丧钟)

Q:tome
A:n.册，卷；大部头的书

Q:toothsome
A:a.可口的，美味的

Q:topographical
A:a.地形学的

Q:topple
A:v.倾覆，推倒

Q:topsy-turvy
A:a.颠倒的，相反的；乱七八糟的，混乱的

Q:torment
A:n.(肉体或精神上的)折磨，痛苦

Q:torpid
A:a.懒散的；迟缓的，迟钝的

Q:torpor
A:n.懒散；迟钝

Q:torrent
A:n.洪流，急流

Q:torrential
A:a.似急流的，洪流的

Q:torrid
A:a.酷热的

Q:tortuous
A:a.弯弯曲曲的

Q:toss
A:v.(随意或漫无目的地)投，掷；使来回摇动

Q:totalitarian
A:a.极权主义的

Q:totter
A:v.摇摇欲坠；步履蹒跚

Q:touchy
A:a.敏感的，易发脾气的

Q:tout
A:v.招揽顾客；极力赞扬

Q:towering
A:a.高耸的

Q:toxic
A:a.有毒的，中毒的

Q:toxin
A:n.毒素，毒质

Q:toy
A:v.不认真地考虑；漫不经心地玩弄

Q:traceable
A:a.可追踪的

Q:track
A:n.足迹，踪迹；轨道；小道，小路；v.跟踪

Q:tractability
A:n.温顺

Q:tractable
A:a.易于驾驭的，温顺的

Q:trademark
A:n.特征；商标  v.保证商标权

Q:traduce
A:v.诽谤，中伤

Q:tragedy
A:n.悲剧，惨事，灾难

Q:tragic
A:a.悲惨的

Q:traipse
A:v.漫步，闲荡

Q:trait
A:n.人的显著特性

Q:traitor
A:n.卖国贼，叛徒

Q:tramp
A:v.重步走

Q:trample
A:v.踩坏，踏伤

Q:tranquility
A:n.宁静，安静

Q:tranquility
A:n.宁静，安静

Q:transcend
A:v.超越，胜过

Q:transcendent
A:a.超越的，卓越的，出众的

Q:transcontinental
A:a.横贯大陆的

Q:transcribe
A:v.抄写，转录

Q:transfer
A:v.转移，传递；调任；转让(财产等)

Q:transfer
A:v.转移，传递；调任；转让(财产等)

Q:transfigure
A:v.美化，改观(外表)

Q:transgress
A:v.违背(法律或道德的限度)

Q:transgression
A:n.违法

Q:transience
A:n.短暂

Q:transient
A:a.短暂的，转瞬即逝的

Q:transit
A:n.通过；改变；运输

Q:transitional
A:a.转变的，变迁的

Q:transitory
A:a.短暂的

Q:translucent
A:a.(半)透明的

Q:transmit
A:v.传送，传播

Q:transmute
A:v.变化，变作

Q:transpose
A:v.互换位置，调换

Q:trapeze
A:n.(杂技用)空中秋千

Q:trauma
A:n.创伤，外伤

Q:traverse
A:v.横穿过，横跨

Q:travesty
A:v./n.歪曲拙劣地(的)模仿

Q:treacherous
A:a.背叛的，不忠的；奸诈的

Q:treacherous
A:a.背叛的，不忠的；奸诈的

Q:treatise
A:n.(专题)论文

Q:treaty
A:n.(国与国之间的)条约；(人与人之间的)协议

Q:trek
A:v.艰苦跋涉

Q:tremendous
A:a.惊人的；巨大的；极好的

Q:tremor
A:n.震动，地震

Q:tremulous
A:a.颤动的；胆怯的

Q:trenchant
A:a.(言论，论据)一针见血的，犀利的

Q:trend
A:v./n.趋势，倾向

Q:trendsetter
A:n.引领新潮的人

Q:trepidation
A:n.恐惧，惶恐

Q:trespass
A:v.侵犯，闯入私人领地

Q:tribal
A:a.部落的，部族的

Q:tribulation
A:n.苦难，忧患

Q:tributary
A:n.支流；进贡国 a.支流的；辅助的；进贡的

Q:tribute
A:n.赞辞；贡物，贡品

Q:trickle
A:v.成小股流动；n.细流

Q:tricky
A:a.狡猾的

Q:trifle
A:n.微不足道的琐事

Q:trigger
A:n.扳机；v.引发，导致

Q:trilogy
A:n.(小说或戏剧)三部曲

Q:trim
A:v.修剪；a.井井有条的

Q:trinket
A:n.小装饰品；不值钱的珠宝

Q:trite
A:a.陈腐的，陈词滥调的

Q:triumph
A:v./n.凯旋，胜利，欢欣

Q:trivial
A:a.琐细的，不重要的

Q:trivial
A:a.琐细的，不重要的

Q:troll
A:v.用曳绳钓鱼；拖钓；兴高采烈地唱

Q:trounce
A:v.痛击，严惩

Q:truant
A:a.逃避责任的 n.逃学者；逃避者，玩忽职守者

Q:truce
A:n.停战，休战(协定)

Q:truculent
A:a.残暴的，凶狠的

Q:trudge
A:v.跋涉，吃力地走

Q:trumpery
A:a.中看不中用的

Q:truncate
A:v.把(某物)截短，去尾

Q:trustworthy
A:a.值得信赖的，可靠的

Q:tumble
A:v.突然跌倒，突然下跌； 倒塌

Q:tumid
A:a.肿起的，肿胀的

Q:tumult
A:n.乱哄哄，骚乱(声)

Q:turbulent
A:a.导致动乱的；骚乱的

Q:turgid
A:a.浮肿的，肿胀的；(贬)(文，语言)浮夸的

Q:turmoil
A:n.混乱，骚乱

Q:turncoat
A:n.背叛者，变节者

Q:tusk
A:n.(象)长牙

Q:tussle
A:v./n.扭打，搏斗；争辩

Q:tutor
A:n.助教；监护人；v.辅导

Q:tweak
A:v.扭，拧，揪；调节，微调

Q:twee
A:a.矫揉造作的，故做多情的

Q:twinge
A:n.(生理，心理上的)剧痛

Q:typographical
A:a.印刷上的

Q:tyranny
A:n.暴政，专制统治；暴行

Q:tyranny
A:n.暴政，专制统治；暴行

Q:tyrant
A:n.暴君

Q:tyro
A:n.新手

Q:ubiquitous
A:a.无所不在的

Q:ugly
A:a.难看的，可怕的

Q:ulcer
A:n.溃疡；腐烂物

Q:ulterior
A:a.较远的，将来的

Q:ultimate
A:a.最后的

Q:ultimatum
A:n.最后通牒

Q:ultramundane
A:a.世界之外的；超俗的

Q:ultrasonic
A:a.超音速的，超声波的

Q:umbrage
A:n.不快，感到受了侮辱或冒犯

Q:umpire
A:n.裁判；v.对…进行仲裁

Q:unaffected
A:a.自然的，不矫揉造作的

Q:unalterable
A:a.不能改变的

Q:unanimous
A:a.全体意见一致的

Q:unarticulated
A:a.表达不清的

Q:unassuming
A:a.不摆架子的，不造作的

Q:unbecoming
A:a.不合身的；不得体的，不适当的

Q:unbend
A:v.弄直；放松，变得随便

Q:unbidden
A:a.未经邀请的

Q:unbosom
A:v.倾诉，吐露

Q:unbridled
A:a.放纵的，不受约束的

Q:uncanny
A:a.不可思议的，异乎寻常的

Q:uncharted
A:a.图上未标明的

Q:uncommitted
A:a.不受约束的；不承担责任的

Q:unconscionable
A:a.无节制的，过度的，不合理的

Q:unconscious
A:a.不省人事的；未意识到的

Q:uncouth
A:a.粗野笨拙的，无教养的；拙于说话的

Q:unctuous
A:a.油质的；油腔滑调的

Q:undemanding
A:a.不严格的；要求不高的

Q:underbid
A:v.要价过低

Q:undercut
A:v.削价与(竞争者)抢生意

Q:underdog
A:n.处于劣势的人或国家

Q:underestimated
A:a.低估的

Q:undergird
A:v.从底部加强，加固

Q:underground
A:adv/a.在地下；秘密地

Q:underhanded
A:a.秘密的，狡诈的

Q:underlie
A:v.位于···之下；构成···的基础；优先于

Q:underling
A:n.下属，手下

Q:underlying
A:a.在下面的，根本的

Q:undermine
A:v.(从根基处)破坏，损坏

Q:underplay
A:v.淡化…的重要性；表演(角色)不充分

Q:underrate
A:v.低估，轻视，对…评价过低

Q:underscore
A:v.在…之下划线；强调

Q:understate
A:v.掩饰地说，轻描淡写地说

Q:understated
A:a.不完全陈述的，轻描淡写的

Q:understudy
A:n.预备演员，替角；v.充当…的替角

Q:underutilized
A:a.未充分利用的

Q:underwater
A:a.在水下的，在水中的

Q:underwrite
A:v.同意负担…的费用；为…保险

Q:undeserving
A:a.不值得的

Q:undesirable
A:a.令人不悦的，讨厌的；不想要的

Q:undirected
A:a.未受指导的

Q:undistorted
A:a.未失真的

Q:undulate
A:v.波动，起伏

Q:unearth
A:v.挖出；发现

Q:unearthly
A:a.奇异的，超自然的

Q:unencumbered
A:a.无阻碍的

Q:unenlightened
A:a.愚昧无知的；不文明的

Q:unequivocal
A:a.毫无疑问的

Q:unerringly
A:adv.无过失的

Q:uneventful
A:a.平凡的；平安无事的

Q:unexceptionable
A:a.无可挑剔的

Q:unfailing
A:a.无尽的，无穷的

Q:unfasten
A:v.解开

Q:unfeigned
A:a.真实的；不作假的

Q:unfettered
A:a.自由的，不受约束的

Q:unflappable
A:a.不惊慌的，镇定的

Q:unfold
A:v.展开，打开；逐渐呈现

Q:unfounded
A:a.无事实根据的

Q:ungainly
A:a.笨拙的

Q:ungrudging
A:a.慷慨的

Q:unheralded
A:a.未预先通知，未预先警告过的

Q:unidimensional
A:a.一方面的；一维的

Q:unification
A:n.统一，一致

Q:uniform
A:n.制服；a.相同的，一致的

Q:unify
A:v.统一，使成一体；使相同

Q:unilateral
A:a.单方面的

Q:unimpassioned
A:a.没有激情的

Q:unimpeachable
A:a.无可指摘的，无可置疑的

Q:uninitiated
A:a.外行的，缺乏经验的

Q:unintelligible
A:a.不可理解的，难懂的

Q:unique
A:a.独一无二的，独特的

Q:unison
A:n.齐奏，齐唱；一致，协调

Q:universal
A:a.全体的；普遍的

Q:univocal
A:a.单一意思的，意思明确的

Q:univocal
A:a.单一意思的，意思明确的

Q:unjustifiable
A:a.不合道理的

Q:unkempt
A:a.(衣服、头发)不整洁的

Q:unleash
A:v.发泄，释放

Q:unlikely
A:a.不太可能的；没有希望的

Q:unliterary
A:a.不矫揉造作的，不咬文嚼字的

Q:unmitigated
A:a.未缓和的，未减轻的，全然的

Q:unmoved
A:a.无动于衷的，冷漠的；镇定的

Q:unnoteworthy
A:a.不显著的，不值得注意的

Q:unobstructed
A:a.没有障碍的

Q:unobtrusive
A:a.不引人注目的

Q:unpalatable
A:a.令人讨厌的，不好吃的

Q:unparalleled
A:a.无比的，空前的

Q:unprecedented
A:a.前所未有的

Q:unpremeditated
A:a.非预谋的

Q:unprepossessing
A:a.不吸引人的

Q:unpretentious
A:a.不炫耀的，不招摇的

Q:unprovoked
A:a.(生气等)无缘无故的

Q:unqualified
A:a.无资格的；无限制的，绝对的

Q:unravel
A:v.解开，拆散

Q:unregenerate
A:a.不知悔改的

Q:unregulated
A:a.未受管理的，未受约束的

Q:unremitting
A:a.不间断的，持续的

Q:unrepentant
A:a.不悔悟的，不后悔的

Q:unreserved
A:a.无限制的；未被预定的

Q:unscathed
A:a.未受损伤的，未遭伤害的

Q:unscented
A:a.无气味的

Q:unscrupulous
A:a.肆无忌惮的，无道德原则的

Q:unscrupulousness
A:n.狂妄，肆无忌惮

Q:unseemly
A:a.不适当的，不宜的

Q:unsettle
A:v.使不安宁，搅乱

Q:unsettling
A:a.令人不安的，扰乱的，使窘困的

Q:unsound
A:a.不健康的，不结实的，不坚固的；无根据的

Q:unspoiled
A:a.未损坏的，未宠坏的

Q:unspotted
A:a.清白的，无污点的

Q:unstinting
A:a.极为慷慨的，大方的

Q:unsubstantiated
A:a.未经证实的，无事实根据的

Q:unsurpassed
A:a.未被超越的

Q:untainted
A:a.无污点的

Q:untamed
A:a.未被驯服的

Q:untapped
A:a.未开发的，未利用的

Q:untarnished
A:a.失去光泽的

Q:untasted
A:a.未尝过的，未体验过的

Q:untenable
A:a.难以防守的；不能租赁的

Q:unthreatening
A:a.不威胁的

Q:untimely
A:a.过早的；不适时的

Q:untold
A:a.无数的，数不清的

Q:untreated
A:a.未治疗的；未经处理的

Q:untutored
A:a.未经教育的

Q:unwarranted
A:a.没有根据的，不应当的

Q:unwieldy
A:a.笨重的，笨拙的

Q:unwonted
A:a.不寻常的；不习惯的

Q:unworldly
A:a.非世俗的；精神上的

Q:unyielding
A:a.坚定的，不屈的；坚硬的，不能弯曲的

Q:upbraid
A:v.斥责，责骂

Q:upfront
A:a.坦率的

Q:upheaval
A:n.动乱，大变动

Q:uphold
A:v.维护，支持

Q:upright
A:a.垂直的；正直的

Q:uproar
A:n.喧闹，骚动

Q:uproarious
A:a.骚动的，喧嚣的；令人捧腹(大笑)的，非常有趣的

Q:upscale
A:v.升高档，升档

Q:upstage
A:a.骄傲的，高傲的

Q:upstart
A:n.突然升官的人，暴发户

Q:upsurge
A:n.高涨，高潮

Q:upswing
A:n.上升，增长

Q:urbane
A:a.温文尔雅的

Q:urbanize
A:v.使都市化，使文雅

Q:urgent
A:a.迫切的，紧急的

Q:utilitarian
A:a.功利的，实用的

Q:utilize
A:v.利用，使用

Q:utopia
A:n.理想国，理想的完美境界

Q:utopian
A:a.乌托邦式的，空想的，不切实际的

Q:utter
A:a.完全的；v.发出声音

Q:vacillate
A:v.举棋不定，踌躇

Q:vacuous
A:a.发呆的，愚笨的

Q:vagary
A:n.奇想，异想天开

Q:vagrancy
A:n.游荡，流浪

Q:vagrant
A:a.漂泊的，流浪的；n.流浪汉，居无定所或无固定工作的人

Q:vague
A:a.模糊的

Q:vague
A:a.模糊的

Q:vain
A:a.自负的；徒劳的，无效的

Q:vainglory
A:n.自负；虚荣

Q:valediction
A:n.告别演说

Q:valedictory
A:a.告别的，离别的

Q:valiant
A:a.勇敢的，英勇的

Q:validate
A:v.使…生效

Q:valorous
A:a.勇敢的

Q:valve
A:n.活门，阀门

Q:vandalism
A:n.(对公物等)恶意破坏

Q:vandalize
A:v.肆意破坏(公物)

Q:vanilla
A:n.香草，香子兰(热带兰科植物)

Q:vanity
A:n.虚荣，自负

Q:vanquish
A:v.征服

Q:vantage
A:n.优势，有利地位

Q:vapid
A:a.索然无味的，枯燥的

Q:vaporize
A:v.(使)蒸发

Q:vaporous
A:a.无实质的

Q:variance
A:n.矛盾，意见不一；不同

Q:variegate
A:v.使…多样化；使…呈杂色

Q:vault
A:n.拱顶；地窖

Q:vault
A:n.拱顶；地窖

Q:vaunting
A:a.吹嘘的

Q:veer
A:v.转向，改变(话题等)

Q:vegetate
A:v.像植物那样生长；无所事事地生活

Q:vehement
A:a.猛烈的，热烈的

Q:vehicle
A:n.交通工具；传播媒介

Q:veil
A:n.面纱；遮蔽物，掩蔽物；v.以面纱掩盖

Q:velocity
A:n.速度；迅速

Q:velvety
A:a.天鹅绒般柔软光滑的；可口的

Q:venal
A:a.受贿而为的，贪赃枉法的

Q:vendetta
A:n.世仇，宿怨

Q:venerate
A:v.崇敬，敬仰

Q:vengeance
A:n.报仇，报复

Q:vengeful
A:a.报复的，复仇心理的

Q:venial
A:a.(错误等)轻微的，可原谅的

Q:venom
A:n.毒液；恶毒，痛恨

Q:venom
A:n.毒液；恶毒，痛恨

Q:vent
A:v.发泄(情绪)；开孔；n.孔，口

Q:ventilate
A:v.使…通风，透风

Q:ventriloquist
A:n.口技表演者，会口技的人

Q:venture
A:v.敢于；冒险

Q:venturesome
A:a.好冒险的

Q:veracious
A:a.诚实的，说真话的

Q:veracity
A:n.真实性，诚实

Q:verbal
A:a.口头的；与言辞有关的

Q:verbatim
A:a.逐字的，（完全）照字面的

Q:verbiage
A:n.啰嗦，赘语，冗词

Q:verbose
A:a.冗长的，啰嗦的

Q:verboten
A:a.禁止的，严禁的

Q:verdant
A:a.青葱的，翠绿的

Q:verdict
A:n.(陪审团的)裁决，决定

Q:verdure
A:n.葱郁，青翠；生机勃勃

Q:verge
A:n.边缘

Q:verified
A:a.核实的

Q:verify
A:v.证明，证实

Q:verisimilar
A:a.好像真实的；可能的

Q:vernal
A:a.春季的；青春的

Q:versant
A:a.精通的 n.山坡；斜坡

Q:versatile
A:a.多才多艺的；多用途的

Q:verse
A:n.诗歌

Q:vert
A:v.授予，赋予

Q:vertebrate
A:n./a. 脊椎动物（的）

Q:vertex
A:n.(三角形等)顶角；顶点，最高点

Q:vertical
A:a.垂直的

Q:vertigo
A:n.眩晕

Q:verve
A:n.(艺术作品的)神韵，气韵；(人)生机(尤指在文艺工作中)

Q:vessel
A:n.血管；容器；船只

Q:vestige
A:n.(细微)痕迹，遗迹

Q:vestigial
A:a.退化的

Q:vestment
A:n.(作礼拜时教士的)法衣，官服

Q:veto
A:n.否决(权)，禁止(权)

Q:vex
A:v./n.(使)恼火

Q:vexation
A:n.困扰，苦恼

Q:viable
A:a.可行的；能活下去的

Q:vibrancy
A:n.生机勃勃，活泼

Q:vibrant
A:a.振动的；(颜色)鲜明的，明快的；生机勃勃的

Q:vibrate
A:v.(使)颤动，振动

Q:vicar
A:n.教区牧师

Q:vicarious
A:a.替代别人(感受，做)的，代理的

Q:vicinity
A:n.接近

Q:vicious
A:a.邪恶的，堕落的；恶意的；危险的

Q:vicissitudinous
A:a.有变化的，变迁的

Q:vicissitudinous
A:a.有变化的，变迁的

Q:victimize
A:v.使受害，迫害

Q:vigilant
A:a.机警的，警惕的

Q:vigorous
A:a.精力旺盛的，健壮的

Q:vile
A:a.恶劣的，卑鄙的

Q:vilify
A:v.辱骂，诽谤

Q:vilify
A:v.辱骂，诽谤

Q:villainous
A:a.邪恶的，恶毒的

Q:vindicate
A:v.辩白；证明…正确

Q:vindication
A:n.证明无罪，辩护

Q:vindictive
A:a.报复性的

Q:vintage
A:a.经典的；最好的

Q:violate
A:v.违反，触犯

Q:violet
A:a.紫罗兰色的；n.紫罗兰

Q:viral
A:a.病毒性的，由病毒引起的

Q:virile
A:a.有男子气的；刚健的

Q:virtual
A:a.实质上的，实际上的(但未获名义上或正式的承认)

Q:virtue
A:n.美德；优点；潜能

Q:virtuosity
A:n.精湛技巧，高超

Q:virtuoso
A:n.演艺精湛的人

Q:virtuous
A:a.有美德的；(贬)自命清高的

Q:virulent
A:a.剧毒的；恶毒的

Q:virulent
A:a.剧毒的；恶毒的

Q:visceral
A:a.内心深处的；内脏的

Q:viscid
A:a.粘性的

Q:viscous
A:a.黏性的，半流质的

Q:visionary
A:a.有远见的；幻想的，空想的；n.空想家

Q:vista
A:n.远景；展望

Q:vital
A:a.极其重要的；充满活力的

Q:vitality
A:n.活力，精力；生命力

Q:vitalize
A:v.激发活力，使有生气

Q:vitiate
A:v.削弱，损害

Q:vitriolic
A:a.刻薄的，恶意的

Q:vituperate
A:v.痛斥，辱骂

Q:vivacious
A:a.活泼的，快活的

Q:vivid
A:a.(颜色)清晰的，鲜艳的；生动的，活泼的，逼真的

Q:vocation
A:n.擅长；工作，职业

Q:vogue
A:n.时髦，时尚；a.流行的

Q:void
A:a.空的，缺乏的；n.空隙，空处；空虚感

Q:volatile
A:a.反复无常的；挥发性的

Q:volcanic
A:a.火山的

Q:volition
A:n.决断力；意志

Q:volley
A:n.齐发，群射；v.齐发，群射；(足球、网球)截击

Q:voluble
A:a.健谈的，说话快而流利的；旋转的

Q:voluminous
A:a.长篇的；大量的

Q:voluptuous
A:a.撩人的，性感的；沉溺于酒色的，奢侈淫逸的

Q:voracious
A:a.狼吞虎咽的，极饿的；贪婪的，贪吃的

Q:voracity
A:n.贪婪

Q:votary
A:n.崇拜者，热心支持者

Q:vouch
A:v.担保，证明

Q:voucher
A:n.证件；收据；凭证；代金券

Q:voyeur
A:n.窥淫癖者

Q:vulgar
A:a.无教养的，粗俗的

Q:vulnerable
A:a.易受伤的，脆弱的

Q:vying
A:a.竞争的

Q:wacky
A:a.（行为等）古怪的，乖僻的

Q:waddle
A:v.(鸭子等)摇摇摆摆地走

Q:wade
A:v.涉水；跋涉

Q:wage
A:v.开始，进行(战争，运动)

Q:waggish
A:a.诙谐的，滑稽的

Q:waive
A:v.放弃；推迟

Q:wallop
A:n./v. 重击，猛击

Q:wallow
A:v.打滚；沉迷 n.打滚

Q:walrus
A:n.海象

Q:wan
A:a.虚弱的；病容的，(面色)苍白憔悴的

Q:wanderlust
A:n.漫游癖，旅游热

Q:wane
A:v.减少，变小，衰微

Q:wanton
A:a.无节制的，肆无忌惮的；嬉戏的，淘气的

Q:warehouse
A:n.仓库，货栈

Q:warp
A:v./n.翘起，弯曲(尤指因收缩或伸展不平所致)

Q:warrant
A:n.正当理由；许可证

Q:warranted
A:a.保证的；凭正当理由的

Q:warranty
A:n.保证(期)；辩解；有正当理由；批准

Q:wary
A:a.谨慎的，小心翼翼的

Q:waspish
A:a.易怒的；尖刻的

Q:wastrel
A:n.挥霍无度的人

Q:waver
A:v.动摇，犹豫

Q:wavy
A:a.波状的，多浪的；波动起伏的

Q:wax
A:n.蜡；v.给…打蜡；盈，逐渐增大

Q:waxy
A:a.像蜡的，苍白的，光滑的

Q:waylay
A:v.埋伏，伏击

Q:wean
A:v.(孩子)断奶；戒掉(恶习)

Q:wearisome
A:a.使人感到疲倦或厌倦的

Q:weary
A:a.疲劳的，令人厌倦的；v.厌烦

Q:weather
A:v.经受住，平安度过危难

Q:weird
A:a.古怪的，怪诞的，离奇的

Q:weld
A:v.焊接，熔接；结合

Q:well-groomed
A:a.非常整洁的

Q:well-intentioned
A:a.出于善意的

Q:welsh
A:v.欠债不还；失信

Q:welter
A:n.混乱，混杂

Q:wend
A:v.行，走，前进

Q:wheedle
A:v.(用花言巧语)哄骗

Q:wheeze
A:v.喘息；发出呼哧呼哧的声音

Q:whet
A:v.磨快；刺激

Q:whiff
A:v./n.些微的气味、空气

Q:whim
A:n.突然的念头，一时兴起，怪念头

Q:whimper
A:v.啜泣，呜咽

Q:whimsical
A:a.古怪的，异想天开的；反复无常的

Q:whimsy
A:n.怪念头，异想天开

Q:whine
A:v.哀号，号哭

Q:whirlpool
A:n.漩涡

Q:whisper
A:v.耳语，低声说话

Q:whistle
A:n.口哨，口哨声；汽笛声；v.吹口哨

Q:whit
A:n.一点儿，少量

Q:whittle
A:v.削(木头)；削减

Q:wholescale
A:a.批发的；大规模的

Q:wholesome
A:a.促进健康的

Q:whoop
A:n.高喊，欢呼

Q:wicked
A:a.极坏的；淘气的

Q:wield
A:v.支配，掌权

Q:wiggle
A:v.扭动，摆动

Q:wigwag
A:v.摇动，摇摆，摆动

Q:wile
A:n.诡计

Q:willful
A:a.任性的，固执的；故意的

Q:wilt
A:v.使…凋谢，枯萎(因缺水)

Q:wily
A:a.狡猾的

Q:wince
A:v.避开，畏缩

Q:windfall
A:n.被风吹落的果实；意外的收获，意料之外

Q:windy
A:a.有风的；长篇累牍的

Q:wink
A:v.使眼色；n.眨眼

Q:winkle
A:v.挑出，提出，取出

Q:winnow
A:v.把(谷物)的杂质吹掉

Q:wiry
A:a.瘦而结实的

Q:wispy
A:a.纤细的；脆弱的；一缕缕的

Q:wistful
A:a.惆怅的，渴望的(尤指对过去的或不可得之物)

Q:wither
A:v.枯萎，凋零

Q:withhold
A:v.扣留，保留

Q:withstand
A:v.顶住，经受住

Q:witty
A:a.机智的；风趣的

Q:wizened
A:a.干皱的

Q:wobble
A:v.摇动，颤动；犹豫

Q:woe
A:n.悲痛，苦难

Q:woo
A:v.向(女人)求爱；争取…的支持

Q:woolly
A:a.羊毛的；模糊的

Q:wordy
A:a.冗长的，多言的

Q:world-beater
A:n.举世无双的人

Q:worship
A:v./n.崇拜，敬仰

Q:wrath
A:n.愤怒，愤慨

Q:wreak
A:v.发泄，报复；发泄怒火

Q:wrench
A:v.扭，拧；n.板钳，扳手

Q:wrest
A:v.扭，拧；夺取，费力取得

Q:wretched
A:a.可怜的，不幸的

Q:wrist
A:n.腕，腕关节

Q:writ
A:n.命令状，书面命令

Q:wrongheaded
A:a.坚持错误的，固执的

Q:wroth
A:a.暴怒的，非常愤怒的

Q:wrought
A:a.做成的，精炼的

Q:wry
A:a.扭曲的；讽刺性幽默的

Q:xenophobe
A:n.惧外者，排外者

Q:yacht
A:n.帆船，游艇

Q:yank
A:v.猛拉，拽

Q:yearn
A:v.盼望，渴望

Q:yen
A:v.渴望

Q:yielding
A:a.弯曲自如的；柔顺的，依从的

Q:yowl
A:v.嚎叫，恸哭

Q:zealotry
A:n.狂热行为

Q:zealotry
A:n.狂热行为

Q:zenith
A:n.(天文)天顶；极点，顶峰

Q:zephyr
A:n.和风；西风

Q:zest
A:n.刺激性;极大的快乐，兴趣

Q:zigzag
A:n./a.之字形(的)；v.弯弯曲曲地行进

Q:zone
A:v.分成区

Q:zoom
A:v.急速上升，猛增